{"startDate":"2023-05-09","schedule":{"2023-05-09":[{"title":"O Dia do Ju\u00edzo Final","slug":"o-dia-do-ju-zo-final","enTitle":"Unthinkable","synopsis":"O fundamentalista isl\u00e2mico Yusuf (Michael Sheen) \u00e9 capturado pelo FBI por ter colocado tr\u00eas bombas nucleares em tr\u00eas cidades americanas. Os agentes t\u00eam apenas algumas horas at\u00e9 \u00e0 detona\u00e7\u00e3o e cabe \u00e0 agente Helen Brody (Carrie-Anne Moss) a responsabilidade do interrogat\u00f3rio e consequente localiza\u00e7\u00e3o dos explosivos. Incapaz de obter qualquer resposta satisfat\u00f3ria do prisioneiro, vai tentar um \u00faltimo recurso: trazer o agente H (Samuel L. Jackson), especialista em tortura que se tornou uma esp\u00e9cie de lenda. Nesse momento, \u00e9 declarada entre eles uma guerra psicol\u00f3gica violenta e sem tr\u00e9guas.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":614963,"post_id":30196,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/dia-do-juizo-final_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-dia-do-juizo-final","director":"Gregor Jordan","cast":"Samuel L. Jackson; Carrie-Anne Moss; Michael Sheen; Stephen Root; Lora Kojovic; Martin Donovan; Gil Bellows","year":2010,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1683593266,"hour":"00","minute":"47","time":"00:47"},{"title":"A Despedida","slug":"a-despedida","enTitle":"The Farewell","synopsis":"Baseada numa mentira real, esta f\u00e1bula divertida e edificante conta-nos a hist\u00f3ria de uma fam\u00edlia chinesa que esconde \u00e0 sua matriarca que lhe restam apenas umas semanas de vida. Tentam disfrutar destes \u00faltimos momentos juntos e re\u00fanem-se com a desculpa de um casamento repentino: o acontecimento perfeito para reunir de novo toda a fam\u00edlia dispersa pelo estrangeiro. Billi (Awkwafina), que vive nos Estados Unidos desde crian\u00e7a, regressa a Changchun de m\u00e1 vontade, mas descobre pouco a pouco que h\u00e1 muito para celebrar: a oportunidade para redescobrir o pa\u00eds que deixou para tr\u00e1s, a maravilhosa forma que que a av\u00f3 tem de enfrentar a vida e os la\u00e7os que continuam a uni-los para l\u00e1 do que fica por dizer.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086261,"post_id":29209,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/A-DESPEDIDA-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/a-despedida","director":"Lulu Wang","cast":"Shuzhen Zhao; Awkwafina; X Mayo; Hong Lu; Lin Hong; Tzi Ma; Diana Lin; Becca Khalil; Aoi Mizuhara","year":2019,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1683598517,"hour":"02","minute":"15","time":"02:15"},{"title":"Matem o Mensageiro","slug":"matem-o-mensageiro","enTitle":"Kill the Messenger","synopsis":"D\u00e9cada de 1990. Gary Webb (Jeremy Renner) \u00e9 um jornalista de investiga\u00e7\u00e3o com uma carreira estabelecida e um pr\u00e9mio Pulitzer no curr\u00edculo. Durante uma das suas pesquisas, apercebe-se das origens do enorme consumo de \"crack\" que assolou os EUA nos anos 1970\/1980 e do envolvimento da CIA no contrabando de toneladas de coca\u00edna provenientes da Nicar\u00e1gua. Apesar das advert\u00eancias dos grandes traficantes e dos agentes da CIA para abandonar a investiga\u00e7\u00e3o, Webb n\u00e3o se deixa intimidar e prossegue o seu trabalho, incriminando pessoas poderosas ligadas ao governo norte-americano. Mas essa decis\u00e3o tem um pre\u00e7o mais elevado do que ele podia imaginar. Quando percebe que o seu nome foi descredibilizado e a sua carreira totalmente destru\u00edda, Webb d\u00e1-se conta \u2013 talvez demasiado tarde \u2013 de que a sua vida est\u00e1 por um fio\u2026","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086307,"post_id":30082,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/matem-o-mensageiro__2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/matem-o-mensageiro","director":"Michael Cuesta","cast":"Jeremy Renner; Rosemarie DeWitt; Mary Elizabeth Winstead; Robert Patrick; Paz Vega; Jena Sims; Josh Close","year":2014,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1683603928,"hour":"03","minute":"45","time":"03:45"},{"title":"Balthazar","slug":"balthazar","enTitle":"Balthazar","synopsis":"O carro de Balthazar avan\u00e7a a uma velocidade vertiginosa, com H\u00e9l\u00e8ne e Balthazar no seu interior. Perseguidos pelo ex\u00e9rcito, s\u00e3o intercetados, detidos e instru\u00eddos a abrirem a mala. No seu interior est\u00e1 o corpo de um homem ferido a tiro no ventre.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1054447,"post_id":26539,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/BALTAZHAR-home.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/balthazar","director":"Mona Achache","cast":"Tomer Sisley; H\u00e9l\u00e8ne de Fougerolles; Yannig Samot; Philypa Phoenix; C\u00f4me Levin","year":2020,"runtime":"00:50","season":3,"episode":3,"timestamp":1683610040,"hour":"05","minute":"27","time":"05:27"},{"title":"Balthazar","slug":"balthazar","enTitle":"Balthazar","synopsis":"O corpo de Anna, uma m\u00e3e de fam\u00edlia, \u00e9 encontrado numa capela, espancado. Na sua mala, vest\u00edgios de ADN que ligam a sua morte \u00e0 de duas outras mulheres, nos \u00faltimos 12 meses.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1054448,"post_id":26539,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/BALTAZHAR-home.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/balthazar","director":"Franck Brett","cast":"Tomer Sisley; H\u00e9l\u00e8ne de Fougerolles; Yannig Samot; Philypa Phoenix; C\u00f4me Levin","year":2020,"runtime":"00:54","season":3,"episode":4,"timestamp":1683613084,"hour":"06","minute":"18","time":"06:18"},{"title":"Balthazar","slug":"balthazar","enTitle":"Balthazar","synopsis":"O carro de Balthazar avan\u00e7a a uma velocidade vertiginosa, com H\u00e9l\u00e8ne e Balthazar no seu interior. Perseguidos pelo ex\u00e9rcito, s\u00e3o intercetados, detidos e instru\u00eddos a abrirem a mala. No seu interior est\u00e1 o corpo de um homem ferido a tiro no ventre.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1054447,"post_id":26539,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/BALTAZHAR-home.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/balthazar","director":"Mona Achache","cast":"Tomer Sisley; H\u00e9l\u00e8ne de Fougerolles; Yannig Samot; Philypa Phoenix; C\u00f4me Levin","year":2020,"runtime":"00:51","season":3,"episode":3,"timestamp":1683618677,"hour":"07","minute":"51","time":"07:51"},{"title":"Carro da Pol\u00edcia","slug":"carro-da-pol-cia","enTitle":"Cop Car","synopsis":"Duas crian\u00e7as, um pol\u00edcia, um segredo e um carro-patrulha. Num descampado, Travis e Harrison de dez anos de idade, encontram um carro-patrulha da pol\u00edcia que parece abandonado e tem as chaves na igni\u00e7\u00e3o, por isso decidem lev\u00e1-lo a dar uma volta. O problema \u00e9 que o carro pertence ao xerife Kretzer e no seu interior h\u00e1 algo secreto. Este \u00e9 o in\u00edcio de um jogo fren\u00e9tico e desesperado do gato-e-do-rato em que a \u00fanica sa\u00edda \u00e9 carregar no acelerador e conduzir o mais depressa poss\u00edvel.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":665678,"post_id":29616,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/carro-da-policia-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/carro-da-policia","director":"Jon Watts","cast":"Kevin Bacon; James Freedson-Jackson; Hays Wellford; Shea Whigham; Camryn Manheim","year":2015,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1683621721,"hour":"08","minute":"42","time":"08:42"},{"title":"A Modista","slug":"a-modista","enTitle":"The Dressmaker","synopsis":"Depois de muitos anos de ex\u00edlio, Myrtle Tilly regressa \u00e0 pequena cidade onde nasceu, na Austr\u00e1lia, para cuidar da m\u00e3e idosa, que se encontra muito doente. Tilly tinha sa\u00eddo dali muito jovem, devido a falsas acusa\u00e7\u00f5es de assassinato. Hoje ela \u00e9 uma mulher sofisticada que aprendeu os segredos da alta-costura com Madeleine Vionnet, uma das mais famosas costureiras de Paris (Fran\u00e7a). Agora, recorrendo aos seus dotes art\u00edsticos, Tilly decide transformar a vis\u00e3o dos habitantes da cidade mostrando, \u00e0s pessoas que tanto mal lhe fizeram, que a vingan\u00e7a \u00e9 doce e sabe ainda melhor se for servida fria\u2026 Com\u00e9dia em estilo \u201cwestern\u201d que se baseia no \u201cbest-seller\u201d da escritora australiana Rosalie Ham. A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da responsabilidade de Jocelyn Moorhouse. Kate Winslet, Judy Davis, Liam Hemsworth, Hugo Weaving e Sarah Snook d\u00e3o vida \u00e0s personagens.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086291,"post_id":29884,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2019_12_09TheDressmaker_1325_2400x1080_verd-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/a-modista","director":"Jocelyn Moorhouse","cast":"Kate Winslet; Judy Davis; Liam Hemsworth; Hugo Weaving; Sarah Snook; Julia Blake; Kerry Fox; Rebecca Gibney","year":2015,"runtime":"01:49","season":false,"episode":false,"timestamp":1683626611,"hour":"10","minute":"03","time":"10:03"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092411,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:52","season":1,"episode":3,"timestamp":1683633177,"hour":"11","minute":"52","time":"11:52"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092412,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":4,"timestamp":1683636319,"hour":"12","minute":"45","time":"12:45"},{"title":"Soldado de Elite","slug":"soldado-de-elite","enTitle":"I Am Soldier","synopsis":"O Servi\u00e7o A\u00e9reo Especial (SAS) \u00e9 o regimento de for\u00e7as especiais mais famoso do Reino Unido. Encarrega-se de miss\u00f5es clandestinas em alguns dos lugares mais perigosos do planeta. Mickey Tomlinson \u00e9 um desses soldados, que tem a oportunidade de entrar no curso de treino militar mais duro e perigoso conhecido pelo homem, uma sucess\u00e3o de provas esgotantes que arrasam f\u00edsica e mentalmente. Quando o Esquadr\u00e3o Antiterrorista do SAS recebe autoriza\u00e7\u00e3o para intervir, Mickey ter\u00e1 que demonstrar o seu valor para ser um operativo das for\u00e7as especiais.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086310,"post_id":30003,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Soldado-de-Elite-2_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/soldado-de-elite","director":"Ronnie Thompson","cast":"Tom Hughes; Noel Clarke; Alex Reid; George Russo; Miranda Raison; Joshua Myers; Ian Pirie; Jordan Long","year":2014,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1683639209,"hour":"13","minute":"33","time":"13:33"},{"title":"G.I. Joe: Retalia\u00e7\u00e3o","slug":"g-i-joe-retalia-o","enTitle":"G.I. Joe: Retaliation","synopsis":"Em \u201cGI Joe: Retalia\u00e7\u00e3o\u201d, a equipa n\u00e3o s\u00f3 combate o seu inimigo mortal COBRA, como \u00e9 for\u00e7ada a enfrentar amea\u00e7as do governo que arriscam a sua pr\u00f3pria exist\u00eancia. O filme \u00e9 protagonizado por DJ Cotrona, Byung-hun Lee, Adrianne Palicki, Ray Park, Jonathan Pryce, Ray Stevenson, Channing Tatum com Bruce Willis e Dwayne Johnson.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1090745,"post_id":29537,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/GI-Joe-_-Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/g-i-joe-retaliacao","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Jon M. Chu","cast":"Dwayne Johnson; Channing Tatum; Bruce Willis; D.J. Cotrona; Lee Byung-hun; Adrianne Palicki; Ray Park; Jonathan Pryce; Elodie Yung; Ray Stevenson","year":2013,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1683644149,"hour":"14","minute":"55","time":"14:55"},{"title":"Mar Negro","slug":"mar-negro","enTitle":"Black Sea","synopsis":"Robinson, capit\u00e3o de submarinos, dedicou os \u00faltimos 30 anos da sua vida ao mar. Quando a empresa de salvamento para a qual trabalha o dispensa sem aviso pr\u00e9vio, tudo \u00e0 sua volta parece ruir. Desmoralizado e sem dinheiro, decide investigar uma lenda sobre um submarino alem\u00e3o da Segunda Grande Guerra que ter\u00e1 afundado nas \u00e1guas do Mar Negro enquanto transportava 182 milh\u00f5es de d\u00f3lares em barras de ouro. \u00c9 assim que re\u00fane uma equipa de homens que, tal como ele, nada t\u00eam a perder e embarca na arriscada viagem para recuperar o tesouro. No entanto, \u00e0 medida que o grupo avan\u00e7a nas profundezas, a gan\u00e2ncia, as d\u00favidas e o desespero tomam o lugar da camaradagem e esperan\u00e7a com que todos iniciaram a viagem. Antes mesmo de encararem a dif\u00edcil tarefa de encontrar o navio, estes homens t\u00eam de conseguir salvar-se deles pr\u00f3prios e dos seus sentimentos mais primitivos...","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086306,"post_id":30289,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Black-Sea_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mar-negro","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Kevin Macdonald","cast":"Jude Law; Scoot McNairy; Ben Mendelsohn; David Threlfall; Karl Davies; Jodie Whittaker; Llewella Gideon; Konstantin Khabenskiy; Daniel Ryan; Tobias Menzies; Michael Smiley","year":2014,"runtime":"01:51","season":false,"episode":false,"timestamp":1683650036,"hour":"16","minute":"33","time":"16:33"},{"title":"Creed: O Legado de Rocky","slug":"creed-o-legado-de-rocky","enTitle":"Creed","synopsis":"Adonis Johnson (Michael B. Jordan), filho do campe\u00e3o do mundo de pesos pesados Apollo Creed, dirige-se a Filadelfia, o lugar do combate lend\u00e1rio entre o seu pai e Rocky Balboa (Sylvester Stallone). O seu objetivo \u00e9 localizar o velho rival e amigo do seu pai para que seja o seu treinador e impulsione a sua carreira como pugilista. Apesar de estar em pleno combate contra o rival mais letal da sua vida, Rocky aceita o desafio ao ver em Adonis a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o de Apollo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067993,"post_id":29766,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Creed-2_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/creed-o-legado-de-rocky","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Ryan Coogler","cast":"Sylvester Stallone; Michael B. Jordan; Phylicia Rashad; Tessa Thompson; Andre Ward; Tony Bellew; Ritchie Coster; Gabe Rosado","year":2015,"runtime":"02:04","season":false,"episode":false,"timestamp":1683655501,"hour":"18","minute":"05","time":"18:05"},{"title":"Inimigo \u00e0s Portas","slug":"inimigo-s-portas","enTitle":"Enemy at the Gates","synopsis":"Jude Law e Ed Harris protagonizam um intenso duelo baseado na verdadeira hist\u00f3ria do sniper russo Vassili Zaitsev (Jude Law), que matou mais de 140 soldados alem\u00e3es na batalha de Estalinegrado. Modesto e reservado, Vassili \u00e9 um homem comum que apenas cumpre o seu dever com extraordin\u00e1ria destreza. Danilov (Joseph Fiennes), o oficial encarregado da propaganda, transforma o simples soldado num her\u00f3i nacional, mas mostra o seu ci\u00fame do mito que criou quando ambos se apaixonam por Tania (Rachel Weisz), uma das muitas mulheres que lutam no ex\u00e9rcito. Para neutralizar Vassili, o alto-comando alem\u00e3o envia o major Koening (Ed Harris), outro atirador especial. Com paci\u00eancia e destreza, perseguem-se um ao outro num combate solit\u00e1rio, enquanto milhares de soldados caem mortos \u00e0 sua volta.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":291332,"post_id":29643,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Inimigo-as-Portas-1-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/inimigo-as-portas","director":"Jean-Jacques Annaud","cast":"Jude Law; Joseph Fiennes; Rachel Weisz; Ed Harris; Bob Hoskins; Ron Perlman","year":2001,"runtime":"02:01","season":false,"episode":false,"timestamp":1683662912,"hour":"20","minute":"08","time":"20:08"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A interven\u00e7\u00e3o da PDJ na casa ocupada pela ultraesquerda termina com um fiasco: um jovem militante que concebeu a bomba caseira est\u00e1 em coma, e Thomas, o l\u00edder do bando, fugiu. Jos\u00e9phine Karlsson oferece os seus servi\u00e7os, de forma gratuita, \u00e0s associa\u00e7\u00f5es de imigrantes sem documentos. O Conselho Superior de Magistratura declara o juiz Roban, culpado das acusa\u00e7\u00f5es de que estava imputado, mas agora quer recorrer ao Conselho de Estado. Pelo seu lado, Laure Berthaud aproxima-se perigosamente do seu ex-amante, Sami.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089766,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:54","season":4,"episode":10,"timestamp":1683670200,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Machete Mata","slug":"machete-mata","enTitle":"Machete Kills","synopsis":"O Presidente dos EUA (Charlie Sheen) recruta Machete Cortez (Danny Trejo), o famoso ex-agente federal mexicano que nunca cede \u00e0s emo\u00e7\u00f5es, para localizar e eliminar o perigoso l\u00edder de um cartel de drogas com sede no M\u00e9xico. Segundo informa\u00e7\u00f5es confidenciais, esse homem prepara-se para lan\u00e7ar um m\u00edssil sobre a cidade de Washington. A \u00fanica esperan\u00e7a de salvar a situa\u00e7\u00e3o recai sobre o implac\u00e1vel Machete. Para o conseguir, ele contar\u00e1 com a ajuda de Luz (Michelle Rodriguez), a sua mais fiel aliada, e de novos companheiros de luta que est\u00e3o dispostos a arriscar as suas vidas por esta causa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086304,"post_id":30194,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Machete-Kills_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/machete-mata","director":"Robert Rodriguez","cast":"Danny Trejo; Michelle Rodriguez; Sofia Vergara; Amber Heard; Demi\u00e1n Bichir; Charlie Sheen; Lady Gaga; Antonio Banderas; Cuba Gooding Jr.; Walton Goggins; Alexa Vega; Mel Gibson","year":2013,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1683673415,"hour":"23","minute":"03","time":"23:03"}],"2023-05-10":[{"title":"O Homem Duplicado","slug":"o-homem-duplicado","enTitle":"Enemy","synopsis":"Adam (Jake Gyllenhaal) \u00e9 um professor universit\u00e1rio inst\u00e1vel que, de repente, descobre a exist\u00eancia de Anthony, um ator fisicamente igual a ele. Consumido pelo desejo de conhecer seu duplo, Adam segue a pista de Anthony e os dois entram num confronto obsessivo que ter\u00e1 consequ\u00eancias inesperadas n\u00e3o apenas para ambos, mas tamb\u00e9m para as suas respetivas companheiras: Mary (M\u00e9lanie Laurent) e Helen (Sarah Gadon). Baseado no romance \u201cO Homem Duplicado\u201d do vencedor do Pr\u00e9mio Nobel Jos\u00e9 Saramago, o filme \u00e9 realizado por Denis Villeneuve (\u2018O Primeiro Encontro\u2019, \u2018Blade Runner 2049\u2019) e protagonizado por Jake Gyllenhaal (\u201cO Segredo de Brokeback Mountain\u2019, \u2018Animais Noturnos\u2019), Melanie Laurent (\u2018Sacanas Sem Lei\u2019, \u2018Assim \u00e9 o Amor\u2019), Sarah Gadon (\u2018Um M\u00e9todo Perigoso\u2019, \u2018Cosmopolis\u2019) e Isabella Rosellini (\u2018Veludo Azul\u2019).","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":1086303,"post_id":29375,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/duplicado-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-homem-duplicado","director":"Denis Villeneuve","cast":"Jake Gyllenhaal; M\u00e9lanie Laurent; Sarah Gadon; Isabella Rossellini; Joshua Peace; Tim Post","year":2013,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1683678087,"hour":"00","minute":"21","time":"00:21"},{"title":"Uma Noite com o Presidente","slug":"uma-noite-com-o-presidente","enTitle":"The American President","synopsis":"Rob Reiner (\"A Princesa Prometida\", \"Um Amor Inevit\u00e1vel \") dirige esta com\u00e9dia rom\u00e2ntica cujo protagonista \u00e9 o presidente dos Estados Unidos e as suas dificuldades para ter uma rela\u00e7\u00e3o sentimental. O vencedor de um \u00d3scar gra\u00e7as a \"Wall Strett\", Michael Douglas, interpreta Andrew Shepherd, um dos homens mais poderosos do mundo que pode ter tudo o que quer e o que mais deseja \u00e9 Sydney Ellen Wade (Annette Bening), uma consultora de uma importante organiza\u00e7\u00e3o ecologista de Washington. No entanto, esta rela\u00e7\u00e3o vai colocar a carreira em perigo. O gui\u00e3o foi escrito por Aaron Sorkin (\u00d3scar para melhor gui\u00e3o adaptado para \"A Rede Social\") e o elenco fica completo com os excelentes Martin Sheen, Richard Dreyfuss e Michael J. Fox.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":473304,"post_id":7124,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/The-American-President-2.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-noite-com-o-presidente","director":"Rob Reiner","cast":"Michael Douglas; Annette Bening; Richard Dreyfuss; Martin Sheen; Michael J. Fox","year":1995,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1683683137,"hour":"01","minute":"45","time":"01:45"},{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Walt junta-se aos militares mexicanos dirigidos pelo implac\u00e1vel general Rebollo. O seu objetivo \u00e9 capturar os respons\u00e1veis pelo massacre de Guadalajara e pela morte do cardeal Posada. Entretanto, El Chapo \u00e9 tra\u00eddo e entregue \u00e0 Justi\u00e7a.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101017,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Alejandra M\u00e1rquez Abella","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Mayra Hermosillo; Gorka Lasaosa","year":2021,"runtime":"00:56","season":3,"episode":5,"timestamp":1683689449,"hour":"03","minute":"30","time":"03:30"},{"title":"Rocky V","slug":"rocky-v","enTitle":"Rocky V","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone) regressa a casa, depois de um combate com o pugilista sovi\u00e9tico Ivan Drago. Pouco depois, descobre que tantos anos de boxe provocaram uma les\u00e3o irrepar\u00e1vel no seu c\u00e9rebro. Para c\u00famulo, o seu contabilista e o seu cunhado delapidaram a sua fortuna e, al\u00e9m disso, deve uma grande soma de dinheiro aos Servi\u00e7os Internos. Para liquidar as suas d\u00edvidas, ter\u00e1 de vender tudo, abandonar a sua mans\u00e3o e regressar \u00e0s ra\u00edzes num modesto bairro do sul de Filad\u00e9lfia. Rocky, que apenas tem necessidades pessoais, est\u00e1 destro\u00e7ado por deixar a sua fam\u00edlia sem os luxos que lhes tinha proporcionado. Um poderoso promotor chamado George Washington Duke, tentar\u00e1 o desesperado Rocky com uma lucrativa oferta para que regresse ao ringue.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":489565,"post_id":29764,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-5-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-v","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"John G. Avildsen","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Richard Gant; Burgess Meredith; Tommy Morrison; Sage Stallone; Tony Burton; James Gambina; Delia Sheppard","year":1990,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1683692825,"hour":"04","minute":"27","time":"04:27"},{"title":"Tubar\u00e3o IV - A Vingan\u00e7a","slug":"tubar-o-iv---a-vingan-a","enTitle":"Jaws: The Revenge","synopsis":"Desta vez \u00e9 pessoal. A saga \"Tubar\u00e3o\" chega ao fim com este quarto e \u00faltimo filme eletrizante em que a esposa do Chefe da Pol\u00edcia Brody \u00e9 seguida at\u00e9 \u00e0s Bahamas por um tubar\u00e3o-branco. Uma vez que o tubar\u00e3o tem como alvo a sua fam\u00edlia, ela decide a proteg\u00ea-los e destruir o monstro! O filme conta com Lorraine Gary e o vencedor de dois \u00d3scares da Academia, Michael Caine.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":185430,"post_id":19182,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Jaws-The-Revenge-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tubarao-iv-a-vinganca","director":"Joseph Sargent","cast":"Lorraine Gary; Lance Guest; Michael Caine; Mario Van Peebles; Karen Young; Judith Barsi","year":1987,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1683698657,"hour":"06","minute":"04","time":"06:04"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Na s\u00e9tima temporada de \u2018Fear the Walking Dead\u2019, v\u00e3o ser os sobreviventes a ter de decidir como ser\u00e1 'O Princ\u00edpio' e ter\u00e3o de o fazer num mundo sem luz nem esperan\u00e7a, onde o ar \u00e9 t\u00e3o letal como os mortos-vivos que t\u00eam de enfrentar. Os sobreviventes v\u00e3o descobrir quem s\u00e3o realmente e de que s\u00e3o feitos. Alguns v\u00e3o estar \u00e0 altura, outros v\u00e3o encontrar um novo prop\u00f3sito e outros v\u00e3o redefinir-se a si mesmos, apesar de ser em detrimento daqueles que antes consideravam a sua fam\u00edlia.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067477,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Lennie James; Alycia Debnam-Carey; Colman Domingo; Jenna Elfman; Austin Amelio; Maggie Grace; Rub\u00e9n Blades; Karen David; Colby Hollman; Danay Garcia","year":2021,"runtime":"00:44","season":7,"episode":7,"timestamp":1683704627,"hour":"07","minute":"43","time":"07:43"},{"title":"Balthazar","slug":"balthazar","enTitle":"Balthazar","synopsis":"O corpo de Anna, uma m\u00e3e de fam\u00edlia, \u00e9 encontrado numa capela, espancado. Na sua mala, vest\u00edgios de ADN que ligam a sua morte \u00e0 de duas outras mulheres, nos \u00faltimos 12 meses.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1054448,"post_id":26539,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/BALTAZHAR-home.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/balthazar","director":"Franck Brett","cast":"Tomer Sisley; H\u00e9l\u00e8ne de Fougerolles; Yannig Samot; Philypa Phoenix; C\u00f4me Levin","year":2020,"runtime":"00:54","season":3,"episode":4,"timestamp":1683707261,"hour":"08","minute":"27","time":"08:27"},{"title":"All These Small Moments","slug":"all-these-small-moments","enTitle":"All These Small Moments","synopsis":"Os Sheffield (Molly Ringwald e Brian d'Arcy James) est\u00e3o prestes a divorciarem-se, um feito especialmente traum\u00e1tico para o estudante da secund\u00e1ria Howie (Brendan Meyer), que se encontra numa fase de transi\u00e7\u00e3o, preso entre as ansiedades da adolesc\u00eancia e o in\u00edcio da idade adulta. Num esfor\u00e7o para conseguir algum tipo de controlo sobre a sua vida, Howie come\u00e7a a ficar obcecado por Odessa (Jemima Kirke), uma misteriosa rapariga loura, bem mais velha do que ele, com quem partilha o autocarro.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1087877,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Melissa Miller Costanzo","cast":"Brendan Meyer; Molly Ringwald; Brian d'Arcy James; Sam McCarthy; Harley Quinn Smith; Jemima Kirke","year":2018,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1683710474,"hour":"09","minute":"21","time":"09:21"},{"title":"Sarilhos com... as G\u00e9meas","slug":"sarilhos-com-as-g-meas","enTitle":"It Takes Two","synopsis":"A triste menina rica Alyssa (Ashley Olsen) e a maria-rapaz \u00f3rf\u00e3 Amanda (Mary-Kate Olsen) conhecem-se numa col\u00f3nia de f\u00e9rias e descobrem que s\u00e3o a cara uma da outra. E cada rapariga est\u00e1 preocupada com o cuidador. O pai de Alyssa, Roger (Steve Guttenberg), est\u00e1 prestes a casar-se com uma interesseira, e a gentil asssistente social de Amanda, Diane (Kirstie Alley), ser\u00e1 posta de lado, se uma fam\u00edlia cruel adoptar Amanda. As raparigas decidem trocar de identidade para fazer com que os seus entes queridos se apaixonem.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":405734,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Andy Tennant","cast":"Kirstie Alley; Steve Guttenberg; Mary-Kate Olsen; Ashley Olsen; Philip Bosco; Jane Sibbett; Michelle Grisom; Lawrence Dane","year":1995,"runtime":"01:34","season":false,"episode":false,"timestamp":1683715376,"hour":"10","minute":"42","time":"10:42"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092413,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:53","season":1,"episode":5,"timestamp":1683721039,"hour":"12","minute":"17","time":"12:17"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092414,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":6,"timestamp":1683724246,"hour":"13","minute":"10","time":"13:10"},{"title":"Carro da Pol\u00edcia","slug":"carro-da-pol-cia","enTitle":"Cop Car","synopsis":"Duas crian\u00e7as, um pol\u00edcia, um segredo e um carro-patrulha. Num descampado, Travis e Harrison de dez anos de idade, encontram um carro-patrulha da pol\u00edcia que parece abandonado e tem as chaves na igni\u00e7\u00e3o, por isso decidem lev\u00e1-lo a dar uma volta. O problema \u00e9 que o carro pertence ao xerife Kretzer e no seu interior h\u00e1 algo secreto. Este \u00e9 o in\u00edcio de um jogo fren\u00e9tico e desesperado do gato-e-do-rato em que a \u00fanica sa\u00edda \u00e9 carregar no acelerador e conduzir o mais depressa poss\u00edvel.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":665678,"post_id":29616,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/carro-da-policia-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/carro-da-policia","director":"Jon Watts","cast":"Kevin Bacon; James Freedson-Jackson; Hays Wellford; Shea Whigham; Camryn Manheim","year":2015,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1683727130,"hour":"13","minute":"58","time":"13:58"},{"title":"Tubar\u00e3o 2","slug":"tubar-o-2","enTitle":"Jaws 2","synopsis":"Agora que pensava j\u00e1 ser seguro voltar a entrar na \u00e1gua! Os banhistas de Amity s\u00e3o uma vez mais amea\u00e7ados por um gigante tubar\u00e3o devorador de pessoas nesta sequela eletrizante da obra-prima de Spielberg! Quando sinais de que um novo apreciador de carne humana come\u00e7am a surgir, o Chefe da Pol\u00edcia Brody tem de convencer a cidade sobre o perigo que corre, e matar o monstro. O ator nomeado para os \u00d3scares da Academia Roy Scheider volta \u00e0 cena, bem como o famoso compositor John Williams.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":185429,"post_id":19176,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Jaws-2-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tubarao-2","director":"Jeannot Szwarc","cast":"Lorraine Gary; Roy Scheider; Murray Hamilton; Joseph Mascolo; Jeffrey Kramer; Ann Dusenberry","year":1978,"runtime":"01:50","season":false,"episode":false,"timestamp":1683732026,"hour":"15","minute":"20","time":"15:20"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A interven\u00e7\u00e3o da PDJ na casa ocupada pela ultraesquerda termina com um fiasco: um jovem militante que concebeu a bomba caseira est\u00e1 em coma, e Thomas, o l\u00edder do bando, fugiu. Jos\u00e9phine Karlsson oferece os seus servi\u00e7os, de forma gratuita, \u00e0s associa\u00e7\u00f5es de imigrantes sem documentos. O Conselho Superior de Magistratura declara o juiz Roban, culpado das acusa\u00e7\u00f5es de que estava imputado, mas agora quer recorrer ao Conselho de Estado. Pelo seu lado, Laure Berthaud aproxima-se perigosamente do seu ex-amante, Sami.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089766,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:53","season":4,"episode":10,"timestamp":1683738666,"hour":"17","minute":"11","time":"17:11"},{"title":"N\u00e3o H\u00e1 Culpa Nem Desculpa!","slug":"n-o-h-culpa-nem-desculpa","enTitle":"The Guilt Trip","synopsis":"Andrew Brewster (Seth Rogen) \u00e9 um inventor de Los Angeles que acaba de desenvolver um inovador produto de limpeza eficaz, seguro e que respeita o meio ambiente. Para promover o produto planeou uma viagem por todo o pa\u00eds, que come\u00e7a na cidade de Nova Iorque e termina em Las Vegas. Uma viagem de 5 000 quil\u00f3metros na companhia da m\u00e3e, Joyce (Barbra Streisand), que h\u00e1 muito tempo n\u00e3o v\u00ea e com quem tem uma rela\u00e7\u00e3o de amor e \u00f3dio.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1090747,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Anne Fletcher","cast":"Barbra Streisand; Seth Rogen; Adam Scott; Colin Hanks; Yvonne Strahovski; Brett Cullen; Ari Graynor","year":2012,"runtime":"01:31","season":false,"episode":false,"timestamp":1683741816,"hour":"18","minute":"03","time":"18:03"},{"title":"O Hobbit: Uma Viagem Inesperada","slug":"o-hobbit-uma-viagem-inesperada","enTitle":"The Hobbit: An Unexpected Journey","synopsis":"Prequela da trilogia \"O Senhor dos An\u00e9is\", obra de J.R.R. Tolkien. Bilbo Bolson \u00e9 arrastado para uma aventura \u00e9pica com o objetivo de reclamar o reino perdido dos an\u00f5es de Erebor, uma organiza\u00e7\u00e3o complicada que o levar\u00e1 a entrar em terras trai\u00e7oeiras e selvagens, repletas de duendes e de ogres, criaturas wargs e aranhas gigantescas e feiticeiros. Apesar de o objetivo se encontrar a Este e nas regi\u00f5es da Montanha Solit\u00e1ria, primeiro dever\u00e1 fugir dos t\u00faneis dos duendes, onde Bilbo encontrar\u00e1 Gollum, a criatura que mudar\u00e1 a sua vida para sempre, e um simples anel de ouro ao qual est\u00e1 ligado o destino da Terra M\u00e9dia de uma maneira que Bilbo come\u00e7ar\u00e1 em breve a descobrir.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1068003,"post_id":29803,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-uma-viagem-inesperada_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-uma-viagem-inesperada","stunt_slugs":["amc-hits","amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Elijah Wood; Richard Armitage; Andy Serkis; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner","year":2012,"runtime":"02:35","season":false,"episode":false,"timestamp":1683747296,"hour":"19","minute":"34","time":"19:34"},{"title":"Apanha-me Se Puderes","slug":"apanha-me-se-puderes","enTitle":"Catch Me If You Can","synopsis":"Frank Abagnale Jr. trabalhou como m\u00e9dico, advogado e copiloto para uma grande companhia a\u00e9rea, tudo antes dos dezoito anos. Mestre em enganar, era tamb\u00e9m falsificador brilhante e as suas capacidades valeram-lhe um lugar na hist\u00f3ria. Aos 17 anos Frank Abagnale filho tornou-se o ladr\u00e3o de bancos de maior sucesso na hist\u00f3ria dos Estados Unidos. O agente do FBI Carl Hanratty passou a maior parte do seu tempo a perseguir Frank para o levar \u00e0 justi\u00e7a, mas Frank estava sempre um passo \u00e0 frente, desafiando-o a continuar a ca\u00e7ada.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":124953,"post_id":30004,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Apanha-me-Se-Puderes_2400x1200-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/apanha-me-se-puderes","director":"Steven Spielberg","cast":"Leonardo DiCaprio; Tom Hanks; Christopher Walken; Jennifer Garner; Amy Adams; Martin Sheen; Frank John Hughes; Brian Howe; Nathalie Baye; Jamie Anderson; Mike Baldridge; Jonathan Brent","year":2002,"runtime":"02:11","season":false,"episode":false,"timestamp":1683756600,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"}],"2023-05-11":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"V\u00edctor encontra finalmente a adolescente que procurava e decide passar \u00e1 a\u00e7\u00e3o. A viol\u00eancia recrudesce em Tijuana. Enedina, a nova chefe, desenvolve um plano para desafiar os rivais do seu cartel e tenta matar Amado.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101018,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Alejandra M\u00e1rquez Abella","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:56","season":3,"episode":6,"timestamp":1683763200,"hour":"00","minute":"00","time":"00:00"},{"title":"A Semente do Diabo","slug":"a-semente-do-diabo","enTitle":"Rosemary's Baby","synopsis":"Um filme-chave no g\u00e9nero de terror realizado por Roman Polanski, \u00d3scar de Melhor Realizador por \u201cO Pianista\u201d. Rosemary e Guy Woodhouse (Mia Farrow e John Cassavetes) mudam-se para um apartamento num edif\u00edcio amaldi\u00e7oado. Guy, ator desempregado, torna-se amigo de Minnie e Roman Castevet (Ruth Gordon e Sidney Blackmer), um casal mais velho e af\u00e1vel. A partir da\u00ed as coisas come\u00e7am a correr muito melhor para Guy e este prop\u00f5e a Rosemary terem um filho. Uma noite, Rosemary tem um pesadelo horr\u00edvel no qual \u00e9 possu\u00edda por uma besta e pouco tempo depois descobre que est\u00e1 gr\u00e1vida. Mas come\u00e7a a suspeitar de que algo estranho se passa. Ruth Gordon foi neste filme premiada com o \u00d3scar de Melhor Atriz Secund\u00e1ria.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":56989,"post_id":21371,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/destaque_rosemary.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/a-semente-do-diabo","director":"Roman Polanski","cast":"Mia Farrow; John Cassavetes; Ruth Gordon; Sidney Blackmer; Maurice Evans; Ralph Bellamy","year":1968,"runtime":"02:12","season":false,"episode":false,"timestamp":1683766548,"hour":"00","minute":"55","time":"00:55"},{"title":"Guernsey: A Sociedade Liter\u00e1ria da Tarte de Casca de Batata","slug":"guernsey-a-sociedade-liter-ria-da-tarte-de-casca-de-batata","enTitle":"The Guernsey Literary and Potato Peel Pie Society","synopsis":"Baseado no famoso romance com o mesmo nome, este filme conta a hist\u00f3ria de Juliet Ashton (Lily James), uma escritora de esp\u00edrito livre que vive em Londres do p\u00f3s-guerra.\nApesar do sucesso do seu \u00faltimo romance e do apoio que recebe do seu amigo e editor Sydney (Matthew Goode), Juliet tem dificuldades em encontrar inspira\u00e7\u00e3o para continuar a escrever depois da dura experi\u00eancia da guerra. Quando est\u00e1 prestes a aceitar a proposta de Mark Reynolds (Glen Powell), um soldado americano, recebe uma carta de Dawsey Adams (Michiel Huisman) um agricultor de Guernsey. Juliet decide, sem pensar, ir a Guernsey onde espera escrever sobre o clube de leitura que Dawsey lhe falou, formado pelos habitantes da ilha de Guernsey durante a ocupa\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Segunda Guerra Mundial. Juliet sucumbe ao encanto da ilha e acha bastante fascinante a paix\u00e3o pela literatura que os membros do clube partilham. \u00c0 medida que surge uma rela\u00e7\u00e3o entre este grupo de amigos t\u00e3o diferente, Juliet rapidamente se apercebe que o grupo esconde um segredo e todos temem que ela possa desvend\u00e1-lo. A amizade entre Juliet e Dawsey cresce e ela come\u00e7a a entender o que aconteceu durante os complicados anos da ocupa\u00e7\u00e3o e compreende por que \u00e9 que t\u00eam tanto medo de lhe contar o que aconteceu. Agora o seu futuro est\u00e1 vinculado ao do clube de leitura e Juliet ter\u00e1 de decidir como poder\u00e1 ajudar os seus amigos e continuar com os seus impulsos, sabendo que a sua vida pode ir por caminhos que nunca teria imaginado.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1054949,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Mike Newell","cast":"Lily James; Michiel Huisman; Glen Powell; Jessica Brown Findlay; Matthew Goode; Tom Courtenay; Penelope Wilton; Tim Ingall; Katherine Parkinson","year":2018,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1683774440,"hour":"03","minute":"07","time":"03:07"},{"title":"Balthazar","slug":"balthazar","enTitle":"Balthazar","synopsis":"Homic\u00eddio selvagem numa floresta. Um homem e uma mulher com os bra\u00e7os em cruz e moedas sobre os olhos. O homem \u00e9 um assaltante reincidente e a mulher \u00e9 a sua m\u00e9dium.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1054449,"post_id":26539,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/BALTAZHAR-home.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/balthazar","director":"Camille Delamarre","cast":"Tomer Sisley; H\u00e9l\u00e8ne de Fougerolles; Yannig Samot; Philypa Phoenix; C\u00f4me Levin","year":2020,"runtime":"00:56","season":3,"episode":5,"timestamp":1683781279,"hour":"05","minute":"01","time":"05:01"},{"title":"Megamind","slug":"megamind","enTitle":"Megamind","synopsis":"Megamind \u00e9 o super-vil\u00e3o mais brilhante que o mundo j\u00e1 conheceu. E aquele que menos sucesso tem. Durante anos, tentou conquistar Metro City. Cada tentativa resultava num fracasso por causa de Metro Man, at\u00e9 que Megamind consegue elimin\u00e1-lo. De repente, a vida de Megamind j\u00e1 n\u00e3o faz sentido. O que pode fazer um super-vil\u00e3o sem um super-her\u00f3i para enfrentar? Vai acabar por criar Tit\u00e3, um her\u00f3i mais forte.","genreEN":"Anima\u00e7\u00e3o","genre":"Anima\u00e7\u00e3o","programID":717410,"post_id":29839,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Megamind_Keyart-2_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/megamind","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Tom McGrath","cast":"Animaci\u00f3n","year":2010,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1683792515,"hour":"08","minute":"08","time":"08:08"},{"title":"O Dueto da Corda","slug":"o-dueto-da-corda","enTitle":"The Blues Brothers","synopsis":"Depois de sair da pris\u00e3o, Jake Blues, junta-se ao seu irm\u00e3o Elwood e v\u00e3o visitar o orfanato de freiras onde foram criados. A\u00ed, descobrem que a Igreja terminou o seu apoio e vai vender o orfanato \u00e0 autoridade educativa, e a \u00fanica forma de manter o local aberto \u00e9 se os impostos sobre a propriedade forem pagos dentro de 11 dias.  Os irm\u00e3os querem ajudar e decidem arranjar o dinheiro juntando a sua banda de blues e encenando um grande espect\u00e1culo e fazendo alguns inimigos pelo caminho.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":231962,"post_id":4987,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Blues-Brothers-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-dueto-da-corda","director":"John Landis","cast":"John Belushi; Dan Aykroyd; James Brown; Cab Calloway; Ray Charles; Aretha Franklin; Steve Cropper","year":1980,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1683797677,"hour":"09","minute":"34","time":"09:34"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092415,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":7,"timestamp":1683805083,"hour":"11","minute":"38","time":"11:38"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092416,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:52","season":1,"episode":8,"timestamp":1683807950,"hour":"12","minute":"25","time":"12:25"},{"title":"Forrest Gump","slug":"forrest-gump","enTitle":"Forrest Gump","synopsis":"\u201cTonto \u00e9 aquele que faz disparates\u201d, diz Forrest Gump (Tom Hanks) a uma senhora que est\u00e1 sentada ao seu lado \u00e0 espera do autocarro. E ele n\u00e3o \u00e9 tonto, \u00e9 apenas um rapaz com um coeficiente intelectual mais baixo do que o normal, mas com um senso comum, uma perseveran\u00e7a e uma inoc\u00eancia que tornar\u00e3o a sua vida mais fascinante. E a sua peculiar forma de ser, far\u00e1 com que seja o protagonista de feitos relevantes na hist\u00f3ria dos Estados Unidos. Mas Forrest s\u00f3 se deixa impressionar por uma coisa na vida: Jenny (Robin Wright Penn), a sua amiga e grande amor plat\u00f3nico desde crian\u00e7a. Dirigido pelo especialista em super produ\u00e7\u00f5es e sucessos de bilheteira, Robert Zemeckis (\u201cRegresso ao Futuro\"), \"Forrest Gump\" seduziu a cr\u00edtica e o p\u00fablico e obteve treze nomea\u00e7\u00f5es para os \u00d3scares, conseguindo seis; entre eles melhor filme, melhor diretor e melhor ator protagonista para Tom Hanks. Com um enorme design de produ\u00e7\u00e3o, uma hist\u00f3ria maravilhosa, uma banda sonora que merece a pena destacar e uma das melhores atua\u00e7\u00f5es da carreira de Tom Hanks (\"Filad\u00e9fia\"), n\u00e3o \u00e9 de admirar que \u201cForrest Gump\u201d seja um daqueles filmes indispens\u00e1veis, que merece a pena voltar a ver de vez em quando.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":222294,"post_id":29844,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Forrest-Gump_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/forrest-gump","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Robert Zemeckis","cast":"Tom Hanks; Robin Wright Penn; Gary Sinise; Mykelti Williamson; Sally Field; Rebecca Williams; Michael Conner Humphreys; Haley Joel Osment","year":1994,"runtime":"02:11","season":false,"episode":false,"timestamp":1683811067,"hour":"13","minute":"17","time":"13:17"},{"title":"Miss XL","slug":"miss-xl","enTitle":"Dumplin'","synopsis":"Numa pequena cidade do Texas, a jovem Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), vive com problemas em se sentir bem na sua pele. A situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ajudada pela press\u00e3o imposta pela m\u00e3e, Rosie (Jennifer Aniston), uma antiga rainha de concursos de beleza, que trata a filha por Dumplin e pouco tem em comum com ela. Com o objectivo de agitar \u00e1guas e aborrecer a m\u00e3e, Willowdean inscreve-se no concurso de beleza para adolescentes que Rosie est\u00e1 a organizar. Mas para grande surpresa sua, Will \u00e9 apoiada por outras raparigas, que querem participar nesta \"revolu\u00e7\u00e3o de saltos\" e mostrar ao mundo que a beleza vem de dentro.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086285,"post_id":30049,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Miss-XL_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/miss-xl","director":"Anne Fletcher","cast":"Jennifer Aniston; Danielle Macdonald; Odeya Rush; Luke Benward; Harold Perrineau; Kathy Najimy; Maddie Baillio","year":2018,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1683818927,"hour":"15","minute":"28","time":"15:28"},{"title":"D\u00e1 & Leva","slug":"d-leva","enTitle":"Pain & Gain","synopsis":"Danny Lugo (Mark Wahlberg), diretor do gin\u00e1sio Sun em Miami nos anos 90, decide que s\u00f3 tem uma forma de realizar a sua vers\u00e3o do sonho americano: a extors\u00e3o. Para alcan\u00e7ar o seu objetivo recruta os musculados Paul (Dwayne Johnson) e Adrian (Anthony Mackie) como c\u00famplices. Ap\u00f3s v\u00e1rias tentativas falhadas raptam o rico empres\u00e1rio Victor Kershaw (Tony Shalhoub) e convencem-no a ceder-lhes todos os seus bens. Mas Kershaw consegue sobreviver e as autoridades t\u00eam relut\u00e2ncia em acreditar na sua hist\u00f3ria.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1090749,"post_id":29535,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Da-e-leva-_-Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/da-leva","director":"Michael Bay","cast":"Mark Wahlberg; Dwayne Johnson; Anthony Mackie; Tony Shalhoub; Ed Harris; Rob Corddry; Bar Paly; Rebel Wilson; Ken Jeong; Michael Rispoli","year":2013,"runtime":"01:58","season":false,"episode":false,"timestamp":1683825058,"hour":"17","minute":"10","time":"17:10"},{"title":"Lara Croft: Tomb Raider","slug":"lara-croft-tomb-raider","enTitle":"Lara Croft: Tomb Raider","synopsis":"Lara Croft (Angelina Jolie) nasceu rica e foi criada nas escolas mais elitistas. Viaja para locais perigosos e misteriosos do globo em busca de criptas raras e perdidas e imp\u00e9rios h\u00e1 muito esquecidos. Fala in\u00fameras l\u00ednguas, est\u00e1 altamente treinada para o combate e n\u00e3o responde a ningu\u00e9m, obedecendo apenas a um desejo de aventura. Mas agora tem de enfrentar o seu maior desafio at\u00e9 ao momento: encontrar duas metades de um antigo artefacto enterrado no espa\u00e7o e no tempo. Possu\u00ed-lo significa o derradeiro poder para quem o tiver. Mas, para l\u00e1 chegar, ela tem de primeiro enfrentar uma poderosa e perigosa sociedade secreta. O destino da Humanidade est\u00e1 nas m\u00e3os de Lara Croft.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":447166,"post_id":24192,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/FEATURE_Lara-Croft-Tomb-Raider-6.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/lara-croft-tomb-raider","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Simon West","cast":"Angelina Jolie; Jon Voight; Iain Glen; Noah Taylor; Daniel Craig; Richard Johnson; Christopher Barrie; Julian Rhind-Tutt; Leslie Phillips","year":2001,"runtime":"01:31","season":false,"episode":false,"timestamp":1683832125,"hour":"19","minute":"08","time":"19:08"},{"title":"G.I. Joe: Retalia\u00e7\u00e3o","slug":"g-i-joe-retalia-o","enTitle":"G.I. Joe: Retaliation","synopsis":"Em \u201cGI Joe: Retalia\u00e7\u00e3o\u201d, a equipa n\u00e3o s\u00f3 combate o seu inimigo mortal COBRA, como \u00e9 for\u00e7ada a enfrentar amea\u00e7as do governo que arriscam a sua pr\u00f3pria exist\u00eancia. O filme \u00e9 protagonizado por DJ Cotrona, Byung-hun Lee, Adrianne Palicki, Ray Park, Jonathan Pryce, Ray Stevenson, Channing Tatum com Bruce Willis e Dwayne Johnson.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1090745,"post_id":29537,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/GI-Joe-_-Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/g-i-joe-retaliacao","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Jon M. Chu","cast":"Dwayne Johnson; Channing Tatum; Bruce Willis; D.J. Cotrona; Lee Byung-hun; Adrianne Palicki; Ray Park; Jonathan Pryce; Elodie Yung; Ray Stevenson","year":2013,"runtime":"01:39","season":false,"episode":false,"timestamp":1683837583,"hour":"20","minute":"39","time":"20:39"},{"title":"Setembros de Shiraz","slug":"setembros-de-shiraz","enTitle":"Septembers of Shiraz","synopsis":"Antes da revolu\u00e7\u00e3o de 1979 no Ir\u00e3o, o pa\u00eds era um lugar onde pessoas de diferentes religi\u00f5es conviviam em harmonia. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de uma pr\u00f3spera fam\u00edlia judia, cuja vida se altera aquando da queda do X\u00e1. Quando Isaac, um pr\u00f3spero joalheiro judeu, \u00e9 preso repentinamente e levado para uma pris\u00e3o secreta, a sua mulher compreende a gravidade do que se passa e procura a liberta\u00e7\u00e3o do seu marido e a seguran\u00e7a de toda a sua fam\u00edlia.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1006346,"post_id":30002,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Setembros-de-Shiraz_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/setembros-de-shiraz","director":"Wayne Blair","cast":"Salma Hayek; Adrien Brody; Shohreh Aghdashloo; Gabriella Wright; Bashar Rahal","year":2015,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1683843535,"hour":"22","minute":"18","time":"22:18"}],"2023-05-12":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"V\u00edctor encontra finalmente a adolescente que procurava e decide passar \u00e1 a\u00e7\u00e3o. A viol\u00eancia recrudesce em Tijuana. Enedina, a nova chefe, desenvolve um plano para desafiar os rivais do seu cartel e tenta matar Amado.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101018,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Alejandra M\u00e1rquez Abella","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:55","season":3,"episode":6,"timestamp":1683849943,"hour":"00","minute":"05","time":"00:05"},{"title":"Os Tr\u00eas Dias do Condor","slug":"os-tr-s-dias-do-condor","enTitle":"Three Days of the Condor","synopsis":"Um funcion\u00e1rio da CIA  dedica-se a ler textos para descobrir poss\u00edveis mensagens ocultas de planos inimigos. Um dia, quando volta ao trabalho, encontra todos os companheiros mortos. Consciente de que s\u00f3 o acaso o salvou de uma morte certa, foge para se salvar, mas tamb\u00e9m para encontrar uma explica\u00e7\u00e3o para o ocorrido. Na fuga, v\u00ea-se obrigado a sequestrar uma mulher com a qual, al\u00e9mde partilhar a sua aventura, viver\u00e1 uma intensa hist\u00f3ria de amor.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":254621,"post_id":6186,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Three-Days-of-the-Condor-5.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-tres-dias-do-condor","director":"Sydney Pollack","cast":"Robert Redford; Cliff Robertson; Faye Dunaway; Max von Sydow; John Houseman; Addison Powell","year":1975,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1683853226,"hour":"01","minute":"00","time":"01:00"},{"title":"Apari\u00e7\u00e3o","slug":"apari-o","enTitle":"Apari\u00e7\u00e3o","synopsis":"No final dos anos 50, Alberto, um jovem professor do liceu \u00e9 colocado em \u00c9vora, onde pretende iniciar-se como escritor. Deixa-se seduzir por Sofia, uma das tr\u00eas filhas de um m\u00e9dico local. Nas aulas Alberto p\u00f5e \u00e0 prova os seus ensaios existenciais cativando um aluno, Carolino. Quando Sofia o troca inesperadamente por Carolino, Alberto sucumbe ao tumulto passional e ao extremismo das suas convic\u00e7\u00f5es. Trata-se de uma adapta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do romance hom\u00f3nimo de Verg\u00edlio Ferreira, obra seminal da literatura portuguesa do s\u00e9culo XX.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086283,"post_id":29210,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/APARICAO-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/aparicao","director":"Fernando Vendrell","cast":"Jaime Freitas; Victoria Guerra; Rita Martins; Jo\u00e3o Cachola","year":2018,"runtime":"01:52","season":false,"episode":false,"timestamp":1683860051,"hour":"02","minute":"54","time":"02:54"},{"title":"Em Nome do Pai","slug":"em-nome-do-pai","enTitle":"In the Name of the Father","synopsis":"O atentado de 1974 num pub de Guildford comove a sociedade brit\u00e2nica e o governo tem de encontrar os culpados. Todo o peso da lei cai sobre Gerry Conlon (Daniel Day-Lewis) e mais tr\u00eas jovens que s\u00e3o declarados autores do atentado. Gerry, que n\u00e3o passa de um jovem rebelde, \u00e9 condenado a pris\u00e3o perp\u00e9tua e, al\u00e9m disso, ainda v\u00ea dois amigos, o pai Giuseppe (Pete Postlethwaite) e seis membros da sua fam\u00edlia a serem presos e acusados de conspira\u00e7\u00e3o. Depois de passar 15 anos na pris\u00e3o e gra\u00e7as \u00e0 ajuda de uma advogada (Emma Thompson), Gerry consegue provar a sua inoc\u00eancia e limpar o nome da sua fam\u00edlia, naquele que foi o erro judicial mais grave no Reino Unido. O realizador irland\u00eas Jim Sheridan (\"The Boxer\") conta esta hist\u00f3ria baseada em factos reais.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":210511,"post_id":7120,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/In-The-name-of-The-Father-3.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/em-nome-do-pai","director":"Jim Sheridan","cast":"Daniel Day-Lewis; Emma Thompson; Pete Postlethwaite; John Lynch; Beatie Edney; Mark Sheppard; Don Baker; Frank Harper","year":1993,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1683866795,"hour":"04","minute":"46","time":"04:46"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Na s\u00e9tima temporada de \u2018Fear the Walking Dead\u2019, v\u00e3o ser os sobreviventes a ter de decidir como ser\u00e1 'O Princ\u00edpio' e ter\u00e3o de o fazer num mundo sem luz nem esperan\u00e7a, onde o ar \u00e9 t\u00e3o letal como os mortos-vivos que t\u00eam de enfrentar. Os sobreviventes v\u00e3o descobrir quem s\u00e3o realmente e de que s\u00e3o feitos. Alguns v\u00e3o estar \u00e0 altura, outros v\u00e3o encontrar um novo prop\u00f3sito e outros v\u00e3o redefinir-se a si mesmos, apesar de ser em detrimento daqueles que antes consideravam a sua fam\u00edlia.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067478,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Alycia Debnam-Carey; Colman Domingo; Jenna Elfman; Austin Amelio; Maggie Grace; Rub\u00e9n Blades; Karen David; Colby Hollman; Danay Garcia","year":2021,"runtime":"00:49","season":7,"episode":8,"timestamp":1683873099,"hour":"06","minute":"31","time":"06:31"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Alicia encontra ref\u00fagio na casa de um misterioso m\u00fasico surdo. Com as suas febres a piorar e Arno a seguir-lhe os passos, Alicia v\u00ea-se obrigada a enfrentar os erros do passado e a decidir como encarar o seu futuro.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080457,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Danay Garcia; Ruben Blades; Austin Amelio; Mo Collins; Alexa Nisenson; Karen David; Christine Evangelista; Warren Snipe","year":2022,"runtime":"00:44","season":7,"episode":9,"timestamp":1683876087,"hour":"07","minute":"21","time":"07:21"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Quando Charlie se apresenta na Torre de forma inesperada, Howard recruta um jovem Ranger em forma\u00e7\u00e3o para determinar o motivo da sua visita. Enquanto viajam juntos para al\u00e9m da Torre, os verdadeiros motivos de Charlie tornam-se claros.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080458,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Lennie James; Lennie James","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Karen David; Ruben Blades; Alexa Nisenson; Ashton Arbab; Jenna Elfman; Omid Abtahi; Keith Carradine","year":2022,"runtime":"00:45","season":7,"episode":10,"timestamp":1683878761,"hour":"08","minute":"06","time":"08:06"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A interven\u00e7\u00e3o da PDJ na casa ocupada pela ultraesquerda termina com um fiasco: um jovem militante que concebeu a bomba caseira est\u00e1 em coma, e Thomas, o l\u00edder do bando, fugiu. Jos\u00e9phine Karlsson oferece os seus servi\u00e7os, de forma gratuita, \u00e0s associa\u00e7\u00f5es de imigrantes sem documentos. O Conselho Superior de Magistratura declara o juiz Roban, culpado das acusa\u00e7\u00f5es de que estava imputado, mas agora quer recorrer ao Conselho de Estado. Pelo seu lado, Laure Berthaud aproxima-se perigosamente do seu ex-amante, Sami.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089766,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:52","season":4,"episode":10,"timestamp":1683881455,"hour":"08","minute":"50","time":"08:50"},{"title":"Detona\u00e7\u00e3o","slug":"detona-o","enTitle":"The Core","synopsis":"Um filme de ritmo trepidante no qual a\u00e7\u00e3o e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica se misturam numa viagem ao centro da Terra tripulada por Hilary Swank (\u00d3scar por \"Os Rapazes n\u00e3o Choram\" e \"Million Dollar Baby \u2013 Sonhos Vencidos\") e Aaron Eckhart (\"Um Domingo Qualquer\", \"Erin Brockovich\"). O n\u00facleo da Terra deixou de rodar, causando graves perturba\u00e7\u00f5es no campo eletromagn\u00e9tico do planeta, pelo que a vida na Terra est\u00e1 em perigo. Os governos e os ex\u00e9rcitos recorrem \u00e0 ajuda do geof\u00edsico Dr. Josh Keyes (Aaron Eckhart), que forma uma equipa com os melhores cientistas do mundo. A solu\u00e7\u00e3o que encontram \u00e9 viajar para o centro da Terra num ve\u00edculo de perfura\u00e7\u00e3o comandado pela presidente de C\u00e2mara \"Beck\" Childs (Hilary Swank) e pelo comandante Robert Iverson (Bruce Greenwood) com a miss\u00e3o de detonar um dispositivo nuclear que servir\u00e1 para reativar o n\u00facleo e assim restabelecer o equil\u00edbrio do planeta. Completam o elenco os atores Delroy Lindo, Stanley Tucci e Alfre Woodard.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":222296,"post_id":29628,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Detonacao-3-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/detonacao","director":"Jon Amiel","cast":"Aaron Eckhart; Nicole Leroux; Hilary Swank; Delroy Lindo; Stanley Tucci; DJQualls; Tch\u00e9ky Karyo; Bruce Greenwood; Alfre Woodard","year":2003,"runtime":"02:02","season":false,"episode":false,"timestamp":1683884600,"hour":"09","minute":"43","time":"09:43"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092417,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:51","season":1,"episode":9,"timestamp":1683891921,"hour":"11","minute":"45","time":"11:45"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092418,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:46","season":1,"episode":10,"timestamp":1683894968,"hour":"12","minute":"36","time":"12:36"},{"title":"Creed: O Legado de Rocky","slug":"creed-o-legado-de-rocky","enTitle":"Creed","synopsis":"Adonis Johnson (Michael B. Jordan), filho do campe\u00e3o do mundo de pesos pesados Apollo Creed, dirige-se a Filadelfia, o lugar do combate lend\u00e1rio entre o seu pai e Rocky Balboa (Sylvester Stallone). O seu objetivo \u00e9 localizar o velho rival e amigo do seu pai para que seja o seu treinador e impulsione a sua carreira como pugilista. Apesar de estar em pleno combate contra o rival mais letal da sua vida, Rocky aceita o desafio ao ver em Adonis a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o de Apollo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067993,"post_id":29766,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Creed-2_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/creed-o-legado-de-rocky","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Ryan Coogler","cast":"Sylvester Stallone; Michael B. Jordan; Phylicia Rashad; Tessa Thompson; Andre Ward; Tony Bellew; Ritchie Coster; Gabe Rosado","year":2015,"runtime":"02:02","season":false,"episode":false,"timestamp":1683897735,"hour":"13","minute":"22","time":"13:22"},{"title":"Tubar\u00e3o IV - A Vingan\u00e7a","slug":"tubar-o-iv---a-vingan-a","enTitle":"Jaws: The Revenge","synopsis":"Desta vez \u00e9 pessoal. A saga \"Tubar\u00e3o\" chega ao fim com este quarto e \u00faltimo filme eletrizante em que a esposa do Chefe da Pol\u00edcia Brody \u00e9 seguida at\u00e9 \u00e0s Bahamas por um tubar\u00e3o-branco. Uma vez que o tubar\u00e3o tem como alvo a sua fam\u00edlia, ela decide a proteg\u00ea-los e destruir o monstro! O filme conta com Lorraine Gary e o vencedor de dois \u00d3scares da Academia, Michael Caine.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":185430,"post_id":19182,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Jaws-The-Revenge-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tubarao-iv-a-vinganca","director":"Joseph Sargent","cast":"Lorraine Gary; Lance Guest; Michael Caine; Mario Van Peebles; Karen Young; Judith Barsi","year":1987,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1683905081,"hour":"15","minute":"24","time":"15:24"},{"title":"Insight","slug":"insight","enTitle":"Insight","synopsis":"Enquanto assiste uma jovem v\u00edtima de esfaqueamento, Kaitlyn (Natalie Zea) sofre acidentalmente uma descarga el\u00e9trica do desfibrilador. Quase de imediato, a enfermeira das urg\u00eancias come\u00e7a a sentir recorda\u00e7\u00f5es da v\u00edtima. Ela fala com a fam\u00edlia, os amigos e a pol\u00edcia, mas parece que ningu\u00e9m a leva a s\u00e9rio. Kaitlyn decide que deve dar in\u00edcio \u00e0 sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o para tentar resolver o crime.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1087881,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Gabai","cast":"Natalie Zea; Sean Patrick Flanery; Adam Baldwin; Angeline-Rose Troy; Veronica Cartwright; Christopher Lloyd","year":2011,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1683910326,"hour":"16","minute":"52","time":"16:52"},{"title":"O Culto de Manson","slug":"o-culto-de-manson","enTitle":"Charlie Says","synopsis":"Susan Atkins, Leslie Van Houten e Patricia Krenwinkel foram condenadas \u00e0 pena de morte depois de terem assassinado oito pessoas a mando de Charles Manson, o carism\u00e1tico l\u00edder da seita a que pertenciam. Contudo, em 1972, o Supremo Tribunal da Calif\u00f3rnia aboliu a pena de morte e as suas penas foram comutadas em pris\u00e3o perp\u00e9tua. Durante o tempo em que cumpriam a senten\u00e7a, foram mantidas num local isolado para que as ideias de Manson \u2013 ainda vivas nas suas mentes \u2013 n\u00e3o \"contagiassem\" as outras reclusas. Anos mais tarde, considerando que, apesar de tudo, elas foram v\u00edtimas uma longa lavagem cerebral por parte do psicopata, Virginia Carlson, a respons\u00e1vel pelo estabelecimento prisional, aprova as visitas de Karlene Faith, uma criminologista especializada em direitos das mulheres. Com a dedica\u00e7\u00e3o de Karlene, as tr\u00eas raparigas v\u00e3o libertar-se do poder de Mason e finalmente entender a brutalidade dos crimes que cometeram.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086287,"post_id":30085,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/manson_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-culto-de-manson","director":"Mary Harron","cast":"Hannah Murray; Matt Smith; Sosie Bacon; Marianne Rend\u00f3n; Merritt Wever; Suki Waterhouse; Chace Crawford","year":2018,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1683915381,"hour":"18","minute":"16","time":"18:16"},{"title":"Apanha-me Se Puderes","slug":"apanha-me-se-puderes","enTitle":"Catch Me If You Can","synopsis":"Frank Abagnale Jr. trabalhou como m\u00e9dico, advogado e copiloto para uma grande companhia a\u00e9rea, tudo antes dos dezoito anos. Mestre em enganar, era tamb\u00e9m falsificador brilhante e as suas capacidades valeram-lhe um lugar na hist\u00f3ria. Aos 17 anos Frank Abagnale filho tornou-se o ladr\u00e3o de bancos de maior sucesso na hist\u00f3ria dos Estados Unidos. O agente do FBI Carl Hanratty passou a maior parte do seu tempo a perseguir Frank para o levar \u00e0 justi\u00e7a, mas Frank estava sempre um passo \u00e0 frente, desafiando-o a continuar a ca\u00e7ada.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":124953,"post_id":30004,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Apanha-me-Se-Puderes_2400x1200-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/apanha-me-se-puderes","director":"Steven Spielberg","cast":"Leonardo DiCaprio; Tom Hanks; Christopher Walken; Jennifer Garner; Amy Adams; Martin Sheen; Frank John Hughes; Brian Howe; Nathalie Baye; Jamie Anderson; Mike Baldridge; Jonathan Brent","year":2002,"runtime":"02:13","season":false,"episode":false,"timestamp":1683921448,"hour":"19","minute":"57","time":"19:57"},{"title":"Rocky","slug":"rocky","enTitle":"Rocky","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone) \u00e9 um lutador de um clube de Filad\u00e9lfia que n\u00e3o parece ir a lado nenhum. Mas quando um golpe de sorte o coloca no ringue com um campe\u00e3o mundial de pesos pesados, Rocky sabe que \u00e9 o seu momento; a oportunidade de uma vida para se tornar num vencedor! \nSylvester Stallone, autor do argumento, tornou-se numa estrela e tanto o p\u00fablico, como os cr\u00edticos aclamaram esta hist\u00f3ria onde um \"homem comum\" triunfa contra todas as probabilidades. Filmado em 28 dias e com um custo abaixo de um milh\u00e3o de d\u00f3lares, o filme conseguiu recuperar 60 vezes o seu custo e ganhar tr\u00eas pr\u00e9mios da Academia: Melhor Filme, Realizador e Montagem. Apresentando uma banda sonora din\u00e2mica foi realizado por John G. Avildsen (franchise \"Momento da Verdade\").","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":40867,"post_id":21235,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-1-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky","stunt_slugs":["amc-hits","amc-hits-natal"],"director":"John G. Avildsen","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Carl Weathers; Burgess Meredith; Thayer David; Joe Spinell","year":1976,"runtime":"01:56","season":false,"episode":false,"timestamp":1683929400,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"}],"2023-05-13":[{"title":"Rocky V","slug":"rocky-v","enTitle":"Rocky V","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone) regressa a casa, depois de um combate com o pugilista sovi\u00e9tico Ivan Drago. Pouco depois, descobre que tantos anos de boxe provocaram uma les\u00e3o irrepar\u00e1vel no seu c\u00e9rebro. Para c\u00famulo, o seu contabilista e o seu cunhado delapidaram a sua fortuna e, al\u00e9m disso, deve uma grande soma de dinheiro aos Servi\u00e7os Internos. Para liquidar as suas d\u00edvidas, ter\u00e1 de vender tudo, abandonar a sua mans\u00e3o e regressar \u00e0s ra\u00edzes num modesto bairro do sul de Filad\u00e9lfia. Rocky, que apenas tem necessidades pessoais, est\u00e1 destro\u00e7ado por deixar a sua fam\u00edlia sem os luxos que lhes tinha proporcionado. Um poderoso promotor chamado George Washington Duke, tentar\u00e1 o desesperado Rocky com uma lucrativa oferta para que regresse ao ringue.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":489565,"post_id":29764,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-5-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-v","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"John G. Avildsen","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Richard Gant; Burgess Meredith; Tommy Morrison; Sage Stallone; Tony Burton; James Gambina; Delia Sheppard","year":1990,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1683941743,"hour":"01","minute":"35","time":"01:35"},{"title":"21 Gramas","slug":"21-gramas","enTitle":"21 Grams","synopsis":"As vidas de Paul (Sean Penn), um professor universit\u00e1rio \u00e0 espera de um transplante que lhe salve a vida; Jack (Benicio del Toro), um antigo recluso que se refugiou na religi\u00e3o; e Cristina (Naomi Watts), uma dona de casa aparentemente feliz, unem-se depois de um acidente inesperado que acaba por convergir os seus destinos. O equil\u00edbrio espiritual de cada um deles pode ser muito complicado para os restantes, mas nenhum deles perde a vontade de viver e o instinto de se apoiar noutra pessoa.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":210455,"post_id":29208,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/21-GRAMAS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/21-gramas","director":"Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu","cast":"Sean Penn; Benicio Del Toro; Naomi Watts; Charlotte Gainsbourg; Melissa Leo; Danny Huston; Clea DuVall; Marc Musso","year":2003,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1683947574,"hour":"03","minute":"12","time":"03:12"},{"title":"O Dueto da Corda","slug":"o-dueto-da-corda","enTitle":"The Blues Brothers","synopsis":"Depois de sair da pris\u00e3o, Jake Blues, junta-se ao seu irm\u00e3o Elwood e v\u00e3o visitar o orfanato de freiras onde foram criados. A\u00ed, descobrem que a Igreja terminou o seu apoio e vai vender o orfanato \u00e0 autoridade educativa, e a \u00fanica forma de manter o local aberto \u00e9 se os impostos sobre a propriedade forem pagos dentro de 11 dias.  Os irm\u00e3os querem ajudar e decidem arranjar o dinheiro juntando a sua banda de blues e encenando um grande espect\u00e1culo e fazendo alguns inimigos pelo caminho.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":231962,"post_id":4987,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Blues-Brothers-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-dueto-da-corda","director":"John Landis","cast":"John Belushi; Dan Aykroyd; James Brown; Cab Calloway; Ray Charles; Aretha Franklin; Steve Cropper","year":1980,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1683954453,"hour":"05","minute":"07","time":"05:07"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092418,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:46","season":1,"episode":10,"timestamp":1683962595,"hour":"07","minute":"23","time":"07:23"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Luciana e Wes testam os limites da sua paci\u00eancia, quando o agravar do estado mental de Daniel acaba os p\u00f4r todos em perigo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080459,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Alycia Debnam-Carey","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Danay Garcia; Ruben Blades; Austin Amelio; Mo Collins; Christine Evangelista; Colby Hollman; Spenser Granese","year":2022,"runtime":"00:42","season":7,"episode":11,"timestamp":1683965357,"hour":"08","minute":"09","time":"08:09"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Quando o beb\u00e9 Mo desaparece dentro da Torre, Dorie Sr. v\u00ea-se numa posi\u00e7\u00e3o \u00fanica para demonstrar o seu valor a Strand cada vez mais paranoico.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080460,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Ron Underwood","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Alexa Nisenson; Danay Garcia; Karen David; Ruben Blades; Colby Hollman; Jenna Elfman","year":2022,"runtime":"00:39","season":7,"episode":12,"timestamp":1683967960,"hour":"08","minute":"52","time":"08:52"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Morgan e Alicia planeiam os seus pr\u00f3ximos passos. Dwight e Sherry enfrentam a possibilidade de ter de escolher entre o seu c\u00f3digo \u00e9tico e a sua seguran\u00e7a.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080461,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Gary S. Rake","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Danay Garcia; Austin Amelio; Ruben Blades; Mo Collins; Rub\u00e9n Blades","year":2022,"runtime":"00:44","season":7,"episode":13,"timestamp":1683970356,"hour":"09","minute":"32","time":"09:32"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"\u00c0 medida que a batalha pela Torre entra no seu ponto alto, Alicia leva o combate at\u00e9 \u00e0 porte de Strand.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080462,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Edward Ornelas","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Danay Garcia; Austin Amelio; Ruben Blades; Colby Hollman; Jenna Elfman; Alexa Nisenson; Karen David","year":2022,"runtime":"00:41","season":7,"episode":14,"timestamp":1683973017,"hour":"10","minute":"16","time":"10:16"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Enquanto os sobreviventes se preparam para escapar da zona numa jangada, Alicia volta atr\u00e1s para salvar mais uma pessoa apanhada na chuva radioativa.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080463,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Danay Garcia; Austin Amelio; Ruben Blades; Kim Dickens; Jenna Elfman; Alexa Nisenson; Karen David","year":2022,"runtime":"00:47","season":7,"episode":15,"timestamp":1683975556,"hour":"10","minute":"59","time":"10:59"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Morgan encontra um novo aliado que se revela mais problem\u00e1tico do que ele esperava.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1080464,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Raju Sharat","cast":"Alycia Debnam-Carey; Lennie James; Colman Domingo; Danay Garcia; Kim Dickens; Lyndon Smith; Ruben Blades; Carl Palmer; Jeff Chase","year":2022,"runtime":"00:46","season":7,"episode":16,"timestamp":1683978420,"hour":"11","minute":"47","time":"11:47"},{"title":"Sarilhos com... as G\u00e9meas","slug":"sarilhos-com-as-g-meas","enTitle":"It Takes Two","synopsis":"A triste menina rica Alyssa (Ashley Olsen) e a maria-rapaz \u00f3rf\u00e3 Amanda (Mary-Kate Olsen) conhecem-se numa col\u00f3nia de f\u00e9rias e descobrem que s\u00e3o a cara uma da outra. E cada rapariga est\u00e1 preocupada com o cuidador. O pai de Alyssa, Roger (Steve Guttenberg), est\u00e1 prestes a casar-se com uma interesseira, e a gentil asssistente social de Amanda, Diane (Kirstie Alley), ser\u00e1 posta de lado, se uma fam\u00edlia cruel adoptar Amanda. As raparigas decidem trocar de identidade para fazer com que os seus entes queridos se apaixonem.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":405734,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Andy Tennant","cast":"Kirstie Alley; Steve Guttenberg; Mary-Kate Olsen; Ashley Olsen; Philip Bosco; Jane Sibbett; Michelle Grisom; Lawrence Dane","year":1995,"runtime":"01:34","season":false,"episode":false,"timestamp":1683981153,"hour":"12","minute":"32","time":"12:32"},{"title":"Verdade Debaixo de Fogo","slug":"verdade-debaixo-de-fogo","enTitle":"The Last Full Measure","synopsis":"Esta \u00e9 a verdadeira hist\u00f3ria de William Pitsenbarger, um her\u00f3i de guerra das For\u00e7as A\u00e9reas que salvou mais de 60 homens, antes de ser assassinado na batalha mais sangrenta da Guerra do Vietnam. Teve a oportunidade de escapar do campo de batalha no \u00faltimo helic\u00f3ptero, mas Pitsenbarger ficou para salvar e defender todos os soldados que ficaram. Acabou por ser assassinado por uma bala inimiga, sacrificando a sua pr\u00f3pria vida pelos seus camaradas. Pelos seus atos heroicos, Pitsenbarger recebeu a mais alta honra militar que um soldado pode obter, a Medalha de Honra do Congresso. Esta medalha \u00e9 atribu\u00edda por atos de coragem. Antes de Pitsenbarger receber efetivamente a medalha, foi-lhe retirada por raz\u00f5es desconhecidas, mas aparentemente pol\u00edticas.","genreEN":"B\u00e9lico","genre":"B\u00e9lico","programID":1086263,"post_id":29235,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/VERDADE-DEBAIXO-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/verdade-debaixo-de-fogo","director":"Todd Robinson","cast":"Sebastian Stan; Christopher Plummer; William Hurt; Harris Ed; Samuel L.Jackson; Peter Fonda; Alison Sudol; Miles Fallica Asher; LisaGay Hamilton; Bradley Whitford","year":2019,"runtime":"01:50","season":false,"episode":false,"timestamp":1683986811,"hour":"14","minute":"06","time":"14:06"},{"title":"Mar Negro","slug":"mar-negro","enTitle":"Black Sea","synopsis":"Robinson, capit\u00e3o de submarinos, dedicou os \u00faltimos 30 anos da sua vida ao mar. Quando a empresa de salvamento para a qual trabalha o dispensa sem aviso pr\u00e9vio, tudo \u00e0 sua volta parece ruir. Desmoralizado e sem dinheiro, decide investigar uma lenda sobre um submarino alem\u00e3o da Segunda Grande Guerra que ter\u00e1 afundado nas \u00e1guas do Mar Negro enquanto transportava 182 milh\u00f5es de d\u00f3lares em barras de ouro. \u00c9 assim que re\u00fane uma equipa de homens que, tal como ele, nada t\u00eam a perder e embarca na arriscada viagem para recuperar o tesouro. No entanto, \u00e0 medida que o grupo avan\u00e7a nas profundezas, a gan\u00e2ncia, as d\u00favidas e o desespero tomam o lugar da camaradagem e esperan\u00e7a com que todos iniciaram a viagem. Antes mesmo de encararem a dif\u00edcil tarefa de encontrar o navio, estes homens t\u00eam de conseguir salvar-se deles pr\u00f3prios e dos seus sentimentos mais primitivos...","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086306,"post_id":30289,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Black-Sea_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mar-negro","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Kevin Macdonald","cast":"Jude Law; Scoot McNairy; Ben Mendelsohn; David Threlfall; Karl Davies; Jodie Whittaker; Llewella Gideon; Konstantin Khabenskiy; Daniel Ryan; Tobias Menzies; Michael Smiley","year":2014,"runtime":"01:51","season":false,"episode":false,"timestamp":1683993427,"hour":"15","minute":"57","time":"15:57"},{"title":"Gretel & Hansel","slug":"gretel-hansel","enTitle":"Gretel & Hansel","synopsis":"No in\u00edcio do s\u00e9culo XIV, Gretel e Hansel vivem na Baviera, na mais absoluta mis\u00e9ria. A falta de recursos e o medo que t\u00eam da pr\u00f3pria m\u00e3e, fazem com que fujam da aldeia \u00e0 procura de um futuro melhor, mas acabam por se perder na floresta densa e escura. V\u00e3o parar \u00e0 cabana de uma idosa aparentemente am\u00e1vel e pensam que encontraram um ref\u00fagio seguro. Mas os banquetes infinitos que celebra em tempos de fome, os estranhos m\u00farmuros de crian\u00e7as e uma s\u00e9rie de apari\u00e7\u00f5es m\u00e1gicas sugerem que as coisas podem n\u00e3o ser o que parecem. Ser\u00e1 que Gretel consegue proteger o seu irm\u00e3o mais novo, ou ir\u00e1 sucumbir \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es? Algo sinistro esconde-se nesta obscura reinven\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico conto de fadas.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":1086255,"post_id":29230,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/GRETEL-Y-HANSEL-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gretel-hansel","director":"Oz Perkins","cast":"Sophia Lillis; Samuel Leakey; Alice Krige; Jessica De Gouw; Fiona O'Shaughnessy; Donncha Crowley; Charles Babalola","year":2020,"runtime":"01:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1683998892,"hour":"17","minute":"28","time":"17:28"},{"title":"Resgate no Tempo","slug":"resgate-no-tempo","enTitle":"Timeline","synopsis":"Hist\u00f3ria baseada no best-seller de Michael Crichton, sob a dire\u00e7\u00e3o de Richard Donner (\u201cArma Mort\u00edfera\u201d, \u201cSuperman\u201d). Uma equipa de estudantes de arqueologia escava uma jazida medieval em Fran\u00e7a quando, de repente, o seu professor desaparece para reaparecer... No s\u00e9culo 14! Juntos ir\u00e3o dar in\u00edcio a uma viagem perigosa para o resgatar e ir\u00e3o descobrir que n\u00e3o s\u00f3 escavam o passado, mas tamb\u00e9m o presente. Com Paul Walker (\u201cVelocidade Furiosa\u201d), Gerard Butler (\u201cLara Croft: Tomb Raider - O Ber\u00e7o da Vida\u201d, \u201c300\u201d), Frances O'Connor (\u201cA.I. Intelig\u00eancia Artificial\u201d) e Billy Connolly (\u201cHush - Um Sonho de Mulher\u201d), entre outros.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":573998,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Donner","cast":"Paul Walker; Frances O\u2019Connor; Gerard Butler; Billy Connolly; Ethan Embry; Rossif Sutherland; David Thewlis","year":2003,"runtime":"01:46","season":false,"episode":false,"timestamp":1684003691,"hour":"18","minute":"48","time":"18:48"},{"title":"Morte Limpa","slug":"morte-limpa","enTitle":"Good Kill","synopsis":"A viver em Las Vegas, Tommy Egan \u00e9 um oficial da For\u00e7a A\u00e9rea norte-americana que, ap\u00f3s v\u00e1rias miss\u00f5es no terreno, se limita a orientar ataques com avi\u00f5es n\u00e3o tripulados. Agora, passa metade do dia a lutar contra o terrorismo atrav\u00e9s de \"drones\" remotamente controlados e a outra metade em casa, numa vida aparentemente normal ao lado da mulher e dos filhos. Desmoralizado e cheio de d\u00favidas sobre as ordens que todos os dias recebe dos seus superiores e que \u00e9 obrigado a cumprir, Egan come\u00e7a a debater-se com um constante conflito moral. Dominado por uma raiva interior que tenta afogar em \u00e1lcool, anseia por voltar a uma miss\u00e3o real onde se possa sentir um verdadeiro soldado. Ao mesmo tempo que se sente a perder o sentido de miss\u00e3o e da vida, a rela\u00e7\u00e3o familiar come\u00e7a a deteriorar-se...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1021822,"post_id":30080,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Morte-Limpa_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/morte-limpa","director":"Andrew Niccol","cast":"Ethan Hawke; January Jones; Jake Abel; Zo\u00eb Kravitz; Bruce Greenwood; Douglas Stafford; Sisneros Alma; Kristen Rakes","year":2014,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684010028,"hour":"20","minute":"33","time":"20:33"},{"title":"Onde Est\u00e1s, Bernadette?","slug":"onde-est-s-bernadette","enTitle":"Where'd You Go, Bernadette","synopsis":"Bernadette Fox h\u00e1 muito que deixou a arquitectura, a sua grande paix\u00e3o, para se dedicar em exclusivo \u00e0 fam\u00edlia. Um dia, pouco antes de embarcar numa viagem de lazer \u00e0 Ant\u00e1rctida com o marido e a filha, foge de casa sem dar explica\u00e7\u00f5es. Judy, a filha, d\u00e1 ent\u00e3o in\u00edcio a uma investiga\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria para tentar encontrar o paradeiro da m\u00e3e. Isso lev\u00e1-la-\u00e1 ao passado da progenitora, onde descobrir\u00e1 segredos muito bem guardados. O aclamado realizador Richard Linklater adapta a obra hom\u00f3nima escrita, em 2012, pela romancista e argumentista norte-americana Maria Semple.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086266,"post_id":30302,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Bernadette_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/onde-estas-bernadette","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Richard Linklater","cast":"Cate Blanchett; Billy Crudup; Emma Nelson; Kristen Wiig; David Paymer; Laurence Fishburne; Megan Mullally; Steve Zahn","year":2019,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684015800,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"A Soma de Todos os Medos","slug":"a-soma-de-todos-os-medos","enTitle":"The Sum of All Fears","synopsis":"Com base no romance de Tom Clancy, este thriller de espionagem fala de um plano sinistro para levar os Estados Unidos e a R\u00fassia a uma Terceira Guerra Mundial. Os neo-nazis europeus conseguem uma arma nuclear errante. O seu plano: faz\u00ea-la explodir durante o Superbowl, com a presen\u00e7a do presidente, apontando a culpa para a R\u00fassia e levando as duas super-pot\u00eancias ao conflito nuclear. Jack Ryan (Ben Affleck) \u00e9 um analista da CIA novato transformado-em-agente, cujo conhecimento do novo presidente da R\u00fassia (Hinds) \u00e9 a \u00fanica coisa que est\u00e1 entre o dedo do presidente americano e o grande detonador vermelho. A quest\u00e3o \u00e9 saber se Ryan conseguir\u00e1 convencer o  Diretor da CIA William Cabot (Morgan Freeman) antes que seja tarde demais.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":514566,"post_id":24156,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/FEATURE_A-Soma-de-Todos-os-Medos-1.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/a-soma-de-todos-os-medos","director":"Phil Alden Robinson","cast":"Ben Affleck; Morgan Freeman; James Cromwell; Liev Schreiber; Bridget Moynahan; Alan Bates; Ciaran Hinds; Philip Baker Hall","year":2002,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684021330,"hour":"23","minute":"42","time":"23:42"}],"2023-05-14":[{"title":"Cornos","slug":"cornos","enTitle":"Horns","synopsis":"Adapta\u00e7\u00e3o do famoso romance escrito por Joe Hill (Filho de Stephen King), no qual veremos novamente Daniel Radcliffe a carregar todo o peso do filme. \u00c9 dirigido por Alexandre Aja (\u201cTerror nas Montanhas\u201d, \u201cAlta Tens\u00e3o\u201d), e conta com Juno Temple e Sabrina Carpenter no elenco. H\u00e1 um ano, Ignatius Perrish foi o \u00fanico suspeito da estranha morte da sua namorada Merrin Williams. No seu anivers\u00e1rio, Ignatius passa a noite alcoolizado e a fazer coisas chocantes. Quando acorda, para al\u00e9m de uma tremenda ressaca, descobre que lhe cresceram uns chifres na cabe\u00e7a que lhe d\u00e3o um novo poder macabro. E assim ir\u00e1 tentar descobrir o monstro que matou o seu grande amor.","genreEN":"Fantasia","genre":"Fantasia","programID":1086308,"post_id":29229,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/CORNOS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/cornos","director":"Alexandre Aja","cast":"Daniel Radcliffe; Max Minghella; Joe Anderson; Juno Temple; Kelli Garner; James Remar; Kathleen Quinlan; Heather Graham; David Morse","year":2013,"runtime":"01:52","season":false,"episode":false,"timestamp":1684028549,"hour":"01","minute":"42","time":"01:42"},{"title":"Machete Mata","slug":"machete-mata","enTitle":"Machete Kills","synopsis":"O Presidente dos EUA (Charlie Sheen) recruta Machete Cortez (Danny Trejo), o famoso ex-agente federal mexicano que nunca cede \u00e0s emo\u00e7\u00f5es, para localizar e eliminar o perigoso l\u00edder de um cartel de drogas com sede no M\u00e9xico. Segundo informa\u00e7\u00f5es confidenciais, esse homem prepara-se para lan\u00e7ar um m\u00edssil sobre a cidade de Washington. A \u00fanica esperan\u00e7a de salvar a situa\u00e7\u00e3o recai sobre o implac\u00e1vel Machete. Para o conseguir, ele contar\u00e1 com a ajuda de Luz (Michelle Rodriguez), a sua mais fiel aliada, e de novos companheiros de luta que est\u00e3o dispostos a arriscar as suas vidas por esta causa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086304,"post_id":30194,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Machete-Kills_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/machete-mata","director":"Robert Rodriguez","cast":"Danny Trejo; Michelle Rodriguez; Sofia Vergara; Amber Heard; Demi\u00e1n Bichir; Charlie Sheen; Lady Gaga; Antonio Banderas; Cuba Gooding Jr.; Walton Goggins; Alexa Vega; Mel Gibson","year":2013,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1684035275,"hour":"03","minute":"34","time":"03:34"},{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Walt junta-se aos militares mexicanos dirigidos pelo implac\u00e1vel general Rebollo. O seu objetivo \u00e9 capturar os respons\u00e1veis pelo massacre de Guadalajara e pela morte do cardeal Posada. Entretanto, El Chapo \u00e9 tra\u00eddo e entregue \u00e0 Justi\u00e7a.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101017,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Alejandra M\u00e1rquez Abella","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Mayra Hermosillo; Gorka Lasaosa","year":2021,"runtime":"00:56","season":3,"episode":5,"timestamp":1684041521,"hour":"05","minute":"18","time":"05:18"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A esquadra de San Teodoro, em G\u00e9nova, recebe com ceticismo a chegada de Blanca, uma jovem cega que finalmente pode realizar o sonho que alimentou desde a inf\u00e2ncia: ser assessora da pol\u00edcia. No in\u00edcio, Blanca choca com a desconfian\u00e7a de todos, mas rapidamente demonstra que pode apresentar um ponto de vista original \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es, como prova no caso de Margherita, uma mulher encontrada morta debaixo da antiga ponte Morandi em circunst\u00e2ncias misteriosas.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092409,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:56","season":1,"episode":1,"timestamp":1684050462,"hour":"07","minute":"47","time":"07:47"},{"title":"Campe\u00f5es","slug":"campe-es","enTitle":"Campeones","synopsis":"Marco \u00e9 o segundo treinador de uma equipa espanhola de basquetebol profissional, mas tem problemas no trabalho, com a sua mulher e com quase todos que o rodeiam. \u00c9 mais do que tudo uma quest\u00e3o de atitude perante a vida. Um dia, em plena partida da Liga, todas estas frustra\u00e7\u00f5es conduzem a uma tremenda bronca com o treinador principal, seguida de uma embriaguez \u00e9pica e, finalmente, num acidente rodovi\u00e1rio que o obriga a sentar-se no banco dos r\u00e9us. A senten\u00e7a determina que ir\u00e1 treinar uma equipa de basquetebol muito especial, formada por pessoas com incapacidades intelectuais. Pouco a pouco, Marco descobre uma equipa onde impera a vontade de viver e aprende a dar import\u00e2ncia \u00e0s coisas que realmente s\u00e3o importantes.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086284,"post_id":29228,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/CAMPEONES-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/campeoes","director":"Javier Fesser","cast":"Javier Guti\u00e9rrez; Athenea Mata; Juan Margallo; Jos\u00e9 de Luna; Jes\u00fas Vidal; Gloria Ramos; Sergio Olmo; Alberto Nieto","year":2018,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684053816,"hour":"08","minute":"43","time":"08:43"},{"title":"Creed: O Legado de Rocky","slug":"creed-o-legado-de-rocky","enTitle":"Creed","synopsis":"Adonis Johnson (Michael B. Jordan), filho do campe\u00e3o do mundo de pesos pesados Apollo Creed, dirige-se a Filadelfia, o lugar do combate lend\u00e1rio entre o seu pai e Rocky Balboa (Sylvester Stallone). O seu objetivo \u00e9 localizar o velho rival e amigo do seu pai para que seja o seu treinador e impulsione a sua carreira como pugilista. Apesar de estar em pleno combate contra o rival mais letal da sua vida, Rocky aceita o desafio ao ver em Adonis a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o de Apollo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067993,"post_id":29766,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Creed-2_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/creed-o-legado-de-rocky","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Ryan Coogler","cast":"Sylvester Stallone; Michael B. Jordan; Phylicia Rashad; Tessa Thompson; Andre Ward; Tony Bellew; Ritchie Coster; Gabe Rosado","year":2015,"runtime":"02:02","season":false,"episode":false,"timestamp":1684060679,"hour":"10","minute":"37","time":"10:37"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A interven\u00e7\u00e3o da PDJ na casa ocupada pela ultraesquerda termina com um fiasco: um jovem militante que concebeu a bomba caseira est\u00e1 em coma, e Thomas, o l\u00edder do bando, fugiu. Jos\u00e9phine Karlsson oferece os seus servi\u00e7os, de forma gratuita, \u00e0s associa\u00e7\u00f5es de imigrantes sem documentos. O Conselho Superior de Magistratura declara o juiz Roban, culpado das acusa\u00e7\u00f5es de que estava imputado, mas agora quer recorrer ao Conselho de Estado. Pelo seu lado, Laure Berthaud aproxima-se perigosamente do seu ex-amante, Sami.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089766,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:53","season":4,"episode":10,"timestamp":1684068025,"hour":"12","minute":"40","time":"12:40"},{"title":"Impacto Profundo","slug":"impacto-profundo","enTitle":"Deep Impact","synopsis":"Mimi Leder ('O Pacificador') realizou este drama de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de um desastre sobre a poss\u00edvel extin\u00e7\u00e3o da vida humana ap\u00f3s se ter descoberto um cometa que se dirige para a Terra com a colis\u00e3o a apenas um ano de dist\u00e2ncia. \nQuando se descobre um cometa em rota de colis\u00e3o com a Terra, os governos do mundo partem para preparativos secretos em busca de uma solu\u00e7\u00e3o que possa salvar a vida no planeta. O Presidente dos EUA (Morgan Freeman) chefia um contingente internacional com o que esperam ser uma ofensiva de salvamento da esp\u00e9cie: enviar astronautas para plantar cargas nucleares no cometa para o destruir ou desviar a sua trajet\u00f3ria da da \u00f3rbita do nosso planeta. E o mundo deposita as suas esperan\u00e7as na corajosa tripula\u00e7\u00e3o (liderada por Robert Duvall) da nave espacial Messiah, enquanto se prepara para o que poderia ser o fim de toda a vida humana.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":421558,"post_id":30200,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Deeplmpact_Still_218_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/impacto-profundo-2","director":"Mimi Leder","cast":"Robert Duvall; T\u00e9a Leoni; Elijah Wood; Vanessa Redgrave; Maximilian Schell; Morgan Freeman; Leelee Sobieski; James Cromwell","year":1998,"runtime":"01:50","season":false,"episode":false,"timestamp":1684071175,"hour":"13","minute":"32","time":"13:32"},{"title":"Lara Croft: Tomb Raider","slug":"lara-croft-tomb-raider","enTitle":"Lara Croft: Tomb Raider","synopsis":"Lara Croft (Angelina Jolie) nasceu rica e foi criada nas escolas mais elitistas. Viaja para locais perigosos e misteriosos do globo em busca de criptas raras e perdidas e imp\u00e9rios h\u00e1 muito esquecidos. Fala in\u00fameras l\u00ednguas, est\u00e1 altamente treinada para o combate e n\u00e3o responde a ningu\u00e9m, obedecendo apenas a um desejo de aventura. Mas agora tem de enfrentar o seu maior desafio at\u00e9 ao momento: encontrar duas metades de um antigo artefacto enterrado no espa\u00e7o e no tempo. Possu\u00ed-lo significa o derradeiro poder para quem o tiver. Mas, para l\u00e1 chegar, ela tem de primeiro enfrentar uma poderosa e perigosa sociedade secreta. O destino da Humanidade est\u00e1 nas m\u00e3os de Lara Croft.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":447166,"post_id":24192,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/FEATURE_Lara-Croft-Tomb-Raider-6.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/lara-croft-tomb-raider","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Simon West","cast":"Angelina Jolie; Jon Voight; Iain Glen; Noah Taylor; Daniel Craig; Richard Johnson; Christopher Barrie; Julian Rhind-Tutt; Leslie Phillips","year":2001,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1684077766,"hour":"15","minute":"22","time":"15:22"},{"title":"Rocky","slug":"rocky","enTitle":"Rocky","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone) \u00e9 um lutador de um clube de Filad\u00e9lfia que n\u00e3o parece ir a lado nenhum. Mas quando um golpe de sorte o coloca no ringue com um campe\u00e3o mundial de pesos pesados, Rocky sabe que \u00e9 o seu momento; a oportunidade de uma vida para se tornar num vencedor! \nSylvester Stallone, autor do argumento, tornou-se numa estrela e tanto o p\u00fablico, como os cr\u00edticos aclamaram esta hist\u00f3ria onde um \"homem comum\" triunfa contra todas as probabilidades. Filmado em 28 dias e com um custo abaixo de um milh\u00e3o de d\u00f3lares, o filme conseguiu recuperar 60 vezes o seu custo e ganhar tr\u00eas pr\u00e9mios da Academia: Melhor Filme, Realizador e Montagem. Apresentando uma banda sonora din\u00e2mica foi realizado por John G. Avildsen (franchise \"Momento da Verdade\").","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":40867,"post_id":21235,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-1-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky","stunt_slugs":["amc-hits","amc-hits-natal"],"director":"John G. Avildsen","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Carl Weathers; Burgess Meredith; Thayer David; Joe Spinell","year":1976,"runtime":"01:56","season":false,"episode":false,"timestamp":1684083158,"hour":"16","minute":"52","time":"16:52"},{"title":"Rocky II","slug":"rocky-ii","enTitle":"Rocky II","synopsis":"O derrotado Rocky (Sylvester Stallone) casa com Adrian (Talia Shire), compra um carro desportivo e \u00e9 um her\u00f3i no seu bairro de Filad\u00e9lfia. Os m\u00e9dicos avisam-no que pode perder a vis\u00e3o do seu olho magoado se voltar a lutar. Rocky concorda em fazer alguns an\u00fancios publicit\u00e1rios, mas est\u00e1 farto das porcarias que lhe pedem para fazer e desiste. Sem dinheiro... sem trabalho...e uma mulher para sustentar. Mas o vitorioso Apollo Creed (Carl Weathers) tamb\u00e9m tem um problema. Est\u00e1 a ser ridicularizado por permitir que um mero vagabundo dure tanto tempo contra ele. Apollo quer um novo desafio para mostrar que Rocky teve sorte naquele dia. Contra a vontade da mulher, Rocky concorda lutar novamente contra Apollo. \nSylvester Stallone escreve, realiza e interpreta esta poderosa continua\u00e7\u00e3o de um dos mais aclamados filmes da hist\u00f3ria do cinema.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":40868,"post_id":21239,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-2-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-ii","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Sylvester Stallone","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Carl Weathers; Burgess Meredith; Tony Burton; Joe Spinell; Leonard Gaines","year":1979,"runtime":"01:56","season":false,"episode":false,"timestamp":1684090101,"hour":"18","minute":"48","time":"18:48"},{"title":"O Homem Duplicado","slug":"o-homem-duplicado","enTitle":"Enemy","synopsis":"Adam (Jake Gyllenhaal) \u00e9 um professor universit\u00e1rio inst\u00e1vel que, de repente, descobre a exist\u00eancia de Anthony, um ator fisicamente igual a ele. Consumido pelo desejo de conhecer seu duplo, Adam segue a pista de Anthony e os dois entram num confronto obsessivo que ter\u00e1 consequ\u00eancias inesperadas n\u00e3o apenas para ambos, mas tamb\u00e9m para as suas respetivas companheiras: Mary (M\u00e9lanie Laurent) e Helen (Sarah Gadon). Baseado no romance \u201cO Homem Duplicado\u201d do vencedor do Pr\u00e9mio Nobel Jos\u00e9 Saramago, o filme \u00e9 realizado por Denis Villeneuve (\u2018O Primeiro Encontro\u2019, \u2018Blade Runner 2049\u2019) e protagonizado por Jake Gyllenhaal (\u201cO Segredo de Brokeback Mountain\u2019, \u2018Animais Noturnos\u2019), Melanie Laurent (\u2018Sacanas Sem Lei\u2019, \u2018Assim \u00e9 o Amor\u2019), Sarah Gadon (\u2018Um M\u00e9todo Perigoso\u2019, \u2018Cosmopolis\u2019) e Isabella Rosellini (\u2018Veludo Azul\u2019).","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":1086303,"post_id":29375,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/duplicado-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-homem-duplicado","director":"Denis Villeneuve","cast":"Jake Gyllenhaal; M\u00e9lanie Laurent; Sarah Gadon; Isabella Rossellini; Joshua Peace; Tim Post","year":2013,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1684097085,"hour":"20","minute":"44","time":"20:44"},{"title":"Atividades Criminosas","slug":"atividades-criminosas","enTitle":"Criminal Activities","synopsis":"Zach, Noah, Warren e Bryce, amigos de longa data, trope\u00e7am num neg\u00f3cio bom demais para recusar. Mas quando as coisas correm mal com o investimento, descobrem que parte do seu financiamento veio de Eddie, um chefe do crime conhecido pela sua crueldade... e est\u00e1 na hora de pagar. Agora, como contrapartida, eles v\u00eaem-se obrigados a sequestrar um membro da fam\u00edlia de um chefe rival, a fim de pagar a d\u00edvida. Envolvidos num submundo de crime e viol\u00eancia ao qual n\u00e3o pertencem, se os quatro amigos conseguirem concluir com sucesso a tarefa atribu\u00edda, s\u00e3o bem capazes de escapar com vida. Thriller que marca a estreia na realiza\u00e7\u00e3o do actor Jackie Earle Haley. John Travolta, Michael Pitt, Dan Stevens, Christopher Abbott, Rob Brown e Edi Gathegi d\u00e3o vida \u00e0s personagens.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":717507,"post_id":30303,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Actividades-criminais_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/atividades-criminosas","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Jackie Earle Haley","cast":"Michael Pitt; Dan Stevens; John Travolta; Edi Gathegi; Rob Brown; Jackie Earle Haley; Christopher Abbott; Travis Aaron Wade; Morgan Wolk; Rex Baker","year":2015,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684102200,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Inimigo \u00e0s Portas","slug":"inimigo-s-portas","enTitle":"Enemy at the Gates","synopsis":"Jude Law e Ed Harris protagonizam um intenso duelo baseado na verdadeira hist\u00f3ria do sniper russo Vassili Zaitsev (Jude Law), que matou mais de 140 soldados alem\u00e3es na batalha de Estalinegrado. Modesto e reservado, Vassili \u00e9 um homem comum que apenas cumpre o seu dever com extraordin\u00e1ria destreza. Danilov (Joseph Fiennes), o oficial encarregado da propaganda, transforma o simples soldado num her\u00f3i nacional, mas mostra o seu ci\u00fame do mito que criou quando ambos se apaixonam por Tania (Rachel Weisz), uma das muitas mulheres que lutam no ex\u00e9rcito. Para neutralizar Vassili, o alto-comando alem\u00e3o envia o major Koening (Ed Harris), outro atirador especial. Com paci\u00eancia e destreza, perseguem-se um ao outro num combate solit\u00e1rio, enquanto milhares de soldados caem mortos \u00e0 sua volta.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":291332,"post_id":29643,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Inimigo-as-Portas-1-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/inimigo-as-portas","director":"Jean-Jacques Annaud","cast":"Jude Law; Joseph Fiennes; Rachel Weisz; Ed Harris; Bob Hoskins; Ron Perlman","year":2001,"runtime":"02:00","season":false,"episode":false,"timestamp":1684107726,"hour":"23","minute":"42","time":"23:42"}],"2023-05-15":[{"title":"O Enigma do Horizonte","slug":"o-enigma-do-horizonte","enTitle":"Event Horizon","synopsis":"O Dr. William Weir (Sam Neill) \u00e9 um cientista que concebeu uma nave espacial chamada Horizonte Final para explorar o espa\u00e7o para al\u00e9m do planeta Neptuno. A nave tem um mecanismo que cria um buraco negro pelo qual o dispositivo consegue passar e que lhe permite percorrer grandes dist\u00e2ncias em poucos segundos. A Horizonte Final desaparece no meio de uma miss\u00e3o sem deixar rasto da nave e da sua tripula\u00e7\u00e3o e reaparece ap\u00f3s sete anos enviando um sinal. O Dr. Weir parte a bordo de outra nave, a \u201cLewis y Clark\u201d, em seu socorro. A ele juntam-se o capit\u00e3o Miller (Laurence Fishburne), o piloto Smith (Sean Pertwee), o engenheiro Justin (Jack Noseworthy), a tenente Starck (Joely Richardson), o m\u00e9dico D. J. (Jason Isaacs) e os t\u00e9cnicos de emerg\u00eancias Peters (Kathleen Quinlan) e Cooper (Richard T. Jones). Uma vez a bordo da Horizonte Final, a equipa descobre que uma estranha e maligna presen\u00e7a tomou conta da nave.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":406128,"post_id":29608,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-enigma-do-horizonte","director":"Paul W.S. Anderson","cast":"Laurence Fishburne; Sam Neill; Kathleen Quinlan; Joely Richardson; Richard T. Jones; Jack Noseworthy; Jason Isaacs; Sean Pertwee","year":1997,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684111086,"hour":"00","minute":"38","time":"00:38"},{"title":"Psico","slug":"psico","enTitle":"Psycho","synopsis":"Marion Crane (Anne Heche), uma jovem secret\u00e1ria, foge depois de roubar dinheiro suficiente ao seu chefe para pagar a d\u00edvida significativa de seu namorado californiano. A caminho de se encontrar com ele, a noite e uma grande tempestade obrigam-na a pernoitar numa pens\u00e3o s\u00f3rdida \u00e0 beira da estrada de Norman Bates (Vince Vaughn), um jovem que mora numa casa pr\u00f3xima, sob o jugo da sua desp\u00f3tica m\u00e3e.","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":210488,"post_id":4788,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Psycho-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/psico","director":"Gus Van Sant","cast":"Vince Vaughn; Anne Heche; Julianne Moore; Viggo Mortensen; William H. Macy; Robert Forster; Philip Baker Hall","year":1998,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1684116394,"hour":"02","minute":"06","time":"02:06"},{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"V\u00edctor encontra finalmente a adolescente que procurava e decide passar \u00e1 a\u00e7\u00e3o. A viol\u00eancia recrudesce em Tijuana. Enedina, a nova chefe, desenvolve um plano para desafiar os rivais do seu cartel e tenta matar Amado.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101018,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Alejandra M\u00e1rquez Abella","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:55","season":3,"episode":6,"timestamp":1684122399,"hour":"03","minute":"46","time":"03:46"},{"title":"Tubar\u00e3o 3","slug":"tubar-o-3","enTitle":"Jaws 3-D","synopsis":"No SeaWorld da Florida, um novo e engenhoso \"Reino Subaqu\u00e1tico\" est\u00e1 prestes a ser inaugurado. Enquanto os visitantes atravessam os t\u00faneis por debaixo do espa\u00e7o, um tubar\u00e3o-branco, preso na lagoa,  lan\u00e7a-se num frenesim instintivo, devorando tudo aquilo que possa impedir a sua fuga. O medo instala-se assim que se avista a alarmante barbatana e uma mar\u00e9 de p\u00e2nico espalha-se pela multid\u00e3o de turistas. Mas ningu\u00e9m est\u00e1 mais assustado do que o tubar\u00e3o, mais aqueles que ter\u00e3o de lutar para salvar o parque, e ainda aqueles que est\u00e3o presos no fundo do mar. Ver o medo atrav\u00e9s dos olhos do tubar\u00e3o \u00e9 apenas uma das inova\u00e7\u00f5es de \"Tubar\u00e3o 3\" tendo no elenco Dennis Quaid, Bess Armstrong, Simon MacCorkindale e o vencedor de um \u00d3scar da Academia, Louis Gossett Jr.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":1077615,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Joe Alves","cast":"Dennis Quaid; Bess Armstrong; Simon MacCorkindale; Louis Gossett Jr.; John Putch; Lea Thompson","year":1983,"runtime":"01:33","season":false,"episode":false,"timestamp":1684125678,"hour":"04","minute":"41","time":"04:41"},{"title":"Machete Mata","slug":"machete-mata","enTitle":"Machete Kills","synopsis":"O Presidente dos EUA (Charlie Sheen) recruta Machete Cortez (Danny Trejo), o famoso ex-agente federal mexicano que nunca cede \u00e0s emo\u00e7\u00f5es, para localizar e eliminar o perigoso l\u00edder de um cartel de drogas com sede no M\u00e9xico. Segundo informa\u00e7\u00f5es confidenciais, esse homem prepara-se para lan\u00e7ar um m\u00edssil sobre a cidade de Washington. A \u00fanica esperan\u00e7a de salvar a situa\u00e7\u00e3o recai sobre o implac\u00e1vel Machete. Para o conseguir, ele contar\u00e1 com a ajuda de Luz (Michelle Rodriguez), a sua mais fiel aliada, e de novos companheiros de luta que est\u00e3o dispostos a arriscar as suas vidas por esta causa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086304,"post_id":30194,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Machete-Kills_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/machete-mata","director":"Robert Rodriguez","cast":"Danny Trejo; Michelle Rodriguez; Sofia Vergara; Amber Heard; Demi\u00e1n Bichir; Charlie Sheen; Lady Gaga; Antonio Banderas; Cuba Gooding Jr.; Walton Goggins; Alexa Vega; Mel Gibson","year":2013,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1684131237,"hour":"06","minute":"13","time":"06:13"},{"title":"Mais Um","slug":"mais-um","enTitle":"Plus One","synopsis":"Ben (Jack Quaid) e Alice (Maya Erskine) s\u00e3o dois amigos solteiros que se conhecem desde a faculdade. A amizade entre os dois \u00e9 plat\u00f3nica, mas ser\u00e1 posta \u00e0 prova durante um ver\u00e3o em que decidem ser os acompanhantes um do outro em todos os casamentos para os quais s\u00e3o convidados. Uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica escrita e realizada pela estreante dupla de Jeff Chan e Andrew Rhymer, e com Ben Stiller como produtor executivo.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086274,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jeff Chan; Andrew Rhymer","cast":"Jack Quaid; Maya Erskine; Beck Bennett; Jessy Hodges; John Lyke; Leah Henoch; Emma Koenig; Ed Begley Jr","year":2019,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684131958,"hour":"06","minute":"25","time":"06:25"},{"title":"O Regresso \u00e0 Ilha de Nim","slug":"o-regresso-ilha-de-nim","enTitle":"Return to Nim's Island","synopsis":"Nim (Bindi Irwin) est\u00e1 mais decidida do que nunca a proteger a sua querida ilha e os animais que l\u00e1 habitam. Quando uns cru\u00e9is construtores de centros tur\u00edsticos e uns ambiciosos ca\u00e7adores furtivos amea\u00e7am tudo aquilo que ela mais adora, Nim ir\u00e1 unir-se a Edmund (Toby Walace) na sua cruzada. S\u00f3 com a sua ajuda, ter\u00e1 uma oportunidade de evitar que os malvados destruam o seu mundo.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":736599,"post_id":29232,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/NIM-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-regresso-a-ilha-de-nim","director":"Brendan Maher","cast":"Bindi Irwin; Matthew Lillard; Toby Wallace; John Waters; Jack Pearson","year":2013,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1684137704,"hour":"08","minute":"01","time":"08:01"},{"title":"Resgate no Tempo","slug":"resgate-no-tempo","enTitle":"Timeline","synopsis":"Hist\u00f3ria baseada no best-seller de Michael Crichton, sob a dire\u00e7\u00e3o de Richard Donner (\u201cArma Mort\u00edfera\u201d, \u201cSuperman\u201d). Uma equipa de estudantes de arqueologia escava uma jazida medieval em Fran\u00e7a quando, de repente, o seu professor desaparece para reaparecer... No s\u00e9culo 14! Juntos ir\u00e3o dar in\u00edcio a uma viagem perigosa para o resgatar e ir\u00e3o descobrir que n\u00e3o s\u00f3 escavam o passado, mas tamb\u00e9m o presente. Com Paul Walker (\u201cVelocidade Furiosa\u201d), Gerard Butler (\u201cLara Croft: Tomb Raider - O Ber\u00e7o da Vida\u201d, \u201c300\u201d), Frances O'Connor (\u201cA.I. Intelig\u00eancia Artificial\u201d) e Billy Connolly (\u201cHush - Um Sonho de Mulher\u201d), entre outros.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":573998,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Donner","cast":"Paul Walker; Frances O\u2019Connor; Gerard Butler; Billy Connolly; Ethan Embry; Rossif Sutherland; David Thewlis","year":2003,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1684142768,"hour":"09","minute":"26","time":"09:26"},{"title":"Insight","slug":"insight","enTitle":"Insight","synopsis":"Enquanto assiste uma jovem v\u00edtima de esfaqueamento, Kaitlyn (Natalie Zea) sofre acidentalmente uma descarga el\u00e9trica do desfibrilador. Quase de imediato, a enfermeira das urg\u00eancias come\u00e7a a sentir recorda\u00e7\u00f5es da v\u00edtima. Ela fala com a fam\u00edlia, os amigos e a pol\u00edcia, mas parece que ningu\u00e9m a leva a s\u00e9rio. Kaitlyn decide que deve dar in\u00edcio \u00e0 sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o para tentar resolver o crime.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1087881,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Gabai","cast":"Natalie Zea; Sean Patrick Flanery; Adam Baldwin; Angeline-Rose Troy; Veronica Cartwright; Christopher Lloyd","year":2011,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1684149035,"hour":"11","minute":"10","time":"11:10"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092419,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:49","season":1,"episode":11,"timestamp":1684154090,"hour":"12","minute":"34","time":"12:34"},{"title":"Apanha-me Se Puderes","slug":"apanha-me-se-puderes","enTitle":"Catch Me If You Can","synopsis":"Frank Abagnale Jr. trabalhou como m\u00e9dico, advogado e copiloto para uma grande companhia a\u00e9rea, tudo antes dos dezoito anos. Mestre em enganar, era tamb\u00e9m falsificador brilhante e as suas capacidades valeram-lhe um lugar na hist\u00f3ria. Aos 17 anos Frank Abagnale filho tornou-se o ladr\u00e3o de bancos de maior sucesso na hist\u00f3ria dos Estados Unidos. O agente do FBI Carl Hanratty passou a maior parte do seu tempo a perseguir Frank para o levar \u00e0 justi\u00e7a, mas Frank estava sempre um passo \u00e0 frente, desafiando-o a continuar a ca\u00e7ada.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":124953,"post_id":30004,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Apanha-me-Se-Puderes_2400x1200-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/apanha-me-se-puderes","director":"Steven Spielberg","cast":"Leonardo DiCaprio; Tom Hanks; Christopher Walken; Jennifer Garner; Amy Adams; Martin Sheen; Frank John Hughes; Brian Howe; Nathalie Baye; Jamie Anderson; Mike Baldridge; Jonathan Brent","year":2002,"runtime":"02:11","season":false,"episode":false,"timestamp":1684157021,"hour":"13","minute":"23","time":"13:23"},{"title":"Onde Est\u00e1s, Bernadette?","slug":"onde-est-s-bernadette","enTitle":"Where'd You Go, Bernadette","synopsis":"Bernadette Fox h\u00e1 muito que deixou a arquitectura, a sua grande paix\u00e3o, para se dedicar em exclusivo \u00e0 fam\u00edlia. Um dia, pouco antes de embarcar numa viagem de lazer \u00e0 Ant\u00e1rctida com o marido e a filha, foge de casa sem dar explica\u00e7\u00f5es. Judy, a filha, d\u00e1 ent\u00e3o in\u00edcio a uma investiga\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria para tentar encontrar o paradeiro da m\u00e3e. Isso lev\u00e1-la-\u00e1 ao passado da progenitora, onde descobrir\u00e1 segredos muito bem guardados. O aclamado realizador Richard Linklater adapta a obra hom\u00f3nima escrita, em 2012, pela romancista e argumentista norte-americana Maria Semple.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086266,"post_id":30302,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Bernadette_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/onde-estas-bernadette","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Richard Linklater","cast":"Cate Blanchett; Billy Crudup; Emma Nelson; Kristen Wiig; David Paymer; Laurence Fishburne; Megan Mullally; Steve Zahn","year":2019,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1684164908,"hour":"15","minute":"35","time":"15:35"},{"title":"Ouro","slug":"ouro","enTitle":"Gold","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica de Kenny Wells, um explorador desesperado por descobrir ouro e enriquecer, que forma equipa com um ge\u00f3logo t\u00e3o ambicioso quanto ele. Wells inicia ent\u00e3o uma fant\u00e1stica viagem em busca de ouro, nas profundezas da selva indon\u00e9sia.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067641,"post_id":20968,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ouro-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/ouro","director":"Stephen Gaghan","cast":"Matthew McConaughey; Edgar Ramirez; Bryce Dallas Howard; Corey Stoll; Toby Kebbell; Rachael Taylor; Bruce Greenwood; Stacy Keach","year":2016,"runtime":"01:49","season":false,"episode":false,"timestamp":1684170373,"hour":"17","minute":"06","time":"17:06"},{"title":"The Legend of 5 Mile Cave","slug":"the-legend-of-5-mile-cave","enTitle":"The Legend of 5 Mile Cave","synopsis":"Um misterioso desconhecido chega a uma quinta \u00e0 procura de um quarto para arrendar, numa altura em que a propriet\u00e1ria dessa mesma quinta luta para evitar a execu\u00e7\u00e3o da hipoteca. O seu filho, um rapaz fascinado pelos relatos do Oeste, n\u00e3o demora a fazer amizade com o rec\u00e9m-chegado gra\u00e7as \u00e0s impressionantes hist\u00f3rias que conta de Shooter Green, o lend\u00e1rio pistoleiro acusado do maior roubo de ouro do Arizona. Um dia, um agente da lei apresenta-se na quinta seguindo a pista do ouro roubado. Passado e presente misturam-se nesta hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o e aventuras protagonizada por Jeremy Sumpter (Peter Pan, \u201cSoul Surfer \u2013 Coragem de Viver\u201d), Jill Wagner (Braven, \u201cChristmas Cookies\u201d), Adam Baldwin (\u201cO \u00daltimo Navio\u201d, \u201cNascido Para Matar\u201d, \u201cO Patriota\u201d) e Jet Jurgensmeyer (\u201cUm Homem Entre Mulheres\u201d, \u201cSniper Americano\u201d).","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":1087472,"post_id":29994,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/The-Legend-of-Five-Mile-Cave_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/the-legend-of-5-mile-cave","director":"Brent Christy","cast":"Adam Baldwin; Jeremy Sumpter; Jill Wagner; Jet Jurgensmeyer; Alexandria DeBerry; Randy Wayne; William Shockley; Tom Proctor; Danny Vinson; Rob Moran; Mark Jeffrey Miller","year":2019,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1684177360,"hour":"19","minute":"02","time":"19:02"},{"title":"Sabotagem","slug":"sabotagem","enTitle":"Sabotage","synopsis":"Arnold Schwarzenegger lidera um grupo de elite da DEA contra alguns dos mais perigosos cart\u00e9is de droga. Quando a sua equipa executa com sucesso uma perigosa miss\u00e3o ao esconderijo de um cartel, todos julgam que este trabalho foi conclu\u00eddo - at\u00e9 que, um por um, os 10 elementos da equipa come\u00e7am a ser misteriosamente abatidos. \u00c0 medida que v\u00e3o sendo eliminados, todos se tornam suspeitos.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086300,"post_id":29999,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Sabotage_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/29999","director":"David Ayer","cast":"Arnold Schwarzenegger; Sam Worthington; Terrence Howard; Olivia Williams; Joe Manganiello; Josh Holloway; Max Martini; Maurice Compte; Michael Monks","year":2014,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1684182591,"hour":"20","minute":"29","time":"20:29"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":1,"timestamp":1684188600,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Gritos","slug":"gritos","enTitle":"Scream","synopsis":"Na pequena cidade de Woodsboro, Calif\u00f3rnia, a aluna Sidney Prescott (Neve Campbell) ainda est\u00e1 a tentar lidar com o homic\u00eddio da m\u00e3e no ano anterior. Enquanto o testemunho de Sidney ajudou a condenar o jovem namorado da m\u00e3e, Cotton Weary (Liev Schreiber), a rep\u00f3rter Gale Weathers (Courteney Cox) continua a questionar Sidney repetidamente para saber detalhes do que se passou. Quando uma s\u00e9rie de assass\u00ednios come\u00e7am a acontecer entre os colegas de turma e amigos de Sidney, as quest\u00f5es sobre o objetivo espec\u00edfico do assassino da m\u00e3e de Sidney e o que \u00e9 que realmente aconteceu surgem outra vez. Gale vem \u00e0 cidade fazer uma reportagem sobre a hist\u00f3ria, estabelecendo uma liga\u00e7\u00e3o pouco prov\u00e1vel com o desastrado, mas bondoso agente da autoridade local, Dewey Riley (David Arquette).","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":121547,"post_id":13684,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Scream-amcpt.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gritos","director":"Wes Craven","cast":"Neve Campbell; Courteney Cox; Skeet Ulrich; Rose McGowan; Matthew Lillard; Jamie Kennedy; Drew Barrymore; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684191430,"hour":"22","minute":"57","time":"22:57"}],"2023-05-16":[{"title":"Ouro","slug":"ouro","enTitle":"Gold","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica de Kenny Wells, um explorador desesperado por descobrir ouro e enriquecer, que forma equipa com um ge\u00f3logo t\u00e3o ambicioso quanto ele. Wells inicia ent\u00e3o uma fant\u00e1stica viagem em busca de ouro, nas profundezas da selva indon\u00e9sia.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067641,"post_id":20968,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ouro-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/ouro","director":"Stephen Gaghan","cast":"Matthew McConaughey; Edgar Ramirez; Bryce Dallas Howard; Corey Stoll; Toby Kebbell; Rachael Taylor; Bruce Greenwood; Stacy Keach","year":2016,"runtime":"01:56","season":false,"episode":false,"timestamp":1684201882,"hour":"01","minute":"51","time":"01:51"},{"title":"A Soma de Todos os Medos","slug":"a-soma-de-todos-os-medos","enTitle":"The Sum of All Fears","synopsis":"Com base no romance de Tom Clancy, este thriller de espionagem fala de um plano sinistro para levar os Estados Unidos e a R\u00fassia a uma Terceira Guerra Mundial. Os neo-nazis europeus conseguem uma arma nuclear errante. O seu plano: faz\u00ea-la explodir durante o Superbowl, com a presen\u00e7a do presidente, apontando a culpa para a R\u00fassia e levando as duas super-pot\u00eancias ao conflito nuclear. Jack Ryan (Ben Affleck) \u00e9 um analista da CIA novato transformado-em-agente, cujo conhecimento do novo presidente da R\u00fassia (Hinds) \u00e9 a \u00fanica coisa que est\u00e1 entre o dedo do presidente americano e o grande detonador vermelho. A quest\u00e3o \u00e9 saber se Ryan conseguir\u00e1 convencer o  Diretor da CIA William Cabot (Morgan Freeman) antes que seja tarde demais.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":514566,"post_id":24156,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/FEATURE_A-Soma-de-Todos-os-Medos-1.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/a-soma-de-todos-os-medos","director":"Phil Alden Robinson","cast":"Ben Affleck; Morgan Freeman; James Cromwell; Liev Schreiber; Bridget Moynahan; Alan Bates; Ciaran Hinds; Philip Baker Hall","year":2002,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1684208864,"hour":"03","minute":"47","time":"03:47"},{"title":"Miss XL","slug":"miss-xl","enTitle":"Dumplin'","synopsis":"Numa pequena cidade do Texas, a jovem Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), vive com problemas em se sentir bem na sua pele. A situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ajudada pela press\u00e3o imposta pela m\u00e3e, Rosie (Jennifer Aniston), uma antiga rainha de concursos de beleza, que trata a filha por Dumplin e pouco tem em comum com ela. Com o objectivo de agitar \u00e1guas e aborrecer a m\u00e3e, Willowdean inscreve-se no concurso de beleza para adolescentes que Rosie est\u00e1 a organizar. Mas para grande surpresa sua, Will \u00e9 apoiada por outras raparigas, que querem participar nesta \"revolu\u00e7\u00e3o de saltos\" e mostrar ao mundo que a beleza vem de dentro.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086285,"post_id":30049,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Miss-XL_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/miss-xl","director":"Anne Fletcher","cast":"Jennifer Aniston; Danielle Macdonald; Odeya Rush; Luke Benward; Harold Perrineau; Kathy Najimy; Maddie Baillio","year":2018,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1684215672,"hour":"05","minute":"41","time":"05:41"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A esquadra de San Teodoro, em G\u00e9nova, recebe com ceticismo a chegada de Blanca, uma jovem cega que finalmente pode realizar o sonho que alimentou desde a inf\u00e2ncia: ser assessora da pol\u00edcia. No in\u00edcio, Blanca choca com a desconfian\u00e7a de todos, mas rapidamente demonstra que pode apresentar um ponto de vista original \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es, como prova no caso de Margherita, uma mulher encontrada morta debaixo da antiga ponte Morandi em circunst\u00e2ncias misteriosas.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092410,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:57","season":1,"episode":2,"timestamp":1684224516,"hour":"08","minute":"08","time":"08:08"},{"title":"O Amor \u00c9 Est\u00fapido","slug":"o-amor-est-pido","enTitle":"What If","synopsis":"Wallace (Daniel Radcliffe) \u00e9 um rapaz introvertido que abandonou o curso de Medicina depois de um enorme desgosto de amor. Chantry (Zoe Kazan) \u00e9 uma rapariga autoconfiante e cheia de vida de quem \u00e9 muito f\u00e1cil gostar. Apesar de personalidades distintas, quando ele e ela se conhecem, nasce uma inesperada cumplicidade. \u00c0 medida que o tempo passa e que a conviv\u00eancia os aproxima, este sentimento de companheirismo e entendimento vai evoluindo para um novo patamar, at\u00e9 que Wallace se d\u00e1 conta de que est\u00e1 completamente apaixonado por Chantry. Por\u00e9m, h\u00e1 um enorme obst\u00e1culo a este amor: ela vive h\u00e1 j\u00e1 v\u00e1rios anos com Ben, com quem tem uma rela\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e, at\u00e9 agora, gratificante.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086309,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Michael Dowse","cast":"Daniel Radcliffe; Zoe Kazan; Megan Park; Adam Driver; Mackenzie Davis; Rafe Spall; Jemima Rooper","year":2013,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1684227908,"hour":"09","minute":"05","time":"09:05"},{"title":"Morte Limpa","slug":"morte-limpa","enTitle":"Good Kill","synopsis":"A viver em Las Vegas, Tommy Egan \u00e9 um oficial da For\u00e7a A\u00e9rea norte-americana que, ap\u00f3s v\u00e1rias miss\u00f5es no terreno, se limita a orientar ataques com avi\u00f5es n\u00e3o tripulados. Agora, passa metade do dia a lutar contra o terrorismo atrav\u00e9s de \"drones\" remotamente controlados e a outra metade em casa, numa vida aparentemente normal ao lado da mulher e dos filhos. Desmoralizado e cheio de d\u00favidas sobre as ordens que todos os dias recebe dos seus superiores e que \u00e9 obrigado a cumprir, Egan come\u00e7a a debater-se com um constante conflito moral. Dominado por uma raiva interior que tenta afogar em \u00e1lcool, anseia por voltar a uma miss\u00e3o real onde se possa sentir um verdadeiro soldado. Ao mesmo tempo que se sente a perder o sentido de miss\u00e3o e da vida, a rela\u00e7\u00e3o familiar come\u00e7a a deteriorar-se...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1021822,"post_id":30080,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Morte-Limpa_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/morte-limpa","director":"Andrew Niccol","cast":"Ethan Hawke; January Jones; Jake Abel; Zo\u00eb Kravitz; Bruce Greenwood; Douglas Stafford; Sisneros Alma; Kristen Rakes","year":2014,"runtime":"01:35","season":false,"episode":false,"timestamp":1684233336,"hour":"10","minute":"35","time":"10:35"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092420,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:58","season":1,"episode":12,"timestamp":1684239043,"hour":"12","minute":"10","time":"12:10"},{"title":"A Cortina Rasgada","slug":"a-cortina-rasgada","enTitle":"Torn Curtain","synopsis":"Michael Armstrong \u00e9 um famoso cientista norte-americano que oferece os seus servi\u00e7os aos comunistas em Berlin. Surpreendida pela radical mudan\u00e7a ideol\u00f3gica, Sarah, a sua namorada, viaja com ele na tentativa de o fazer mudar de ideias. Mas o que ela desconhece, \u00e9 que Michael \u00e9 de facto um espi\u00e3o americano que tem como miss\u00e3o, recolher uma informa\u00e7\u00e3o importante sobre a tecnologia nuclear usada pelos sovi\u00e9ticos.","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":473390,"post_id":4802,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cortina-rasgada-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/cortina-rasgada","director":"Alfred Hitchcock","cast":"Paul Newman; Julie Andrews; Lila Kedrova; Hansjoerg Felmy; Tamara Toumanova; David Opatoshu; Ludwig Donath; Wolfgang Kieling","year":1966,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1684242517,"hour":"13","minute":"08","time":"13:08"},{"title":"Aut\u00f3mata","slug":"aut-mata","enTitle":"Aut\u00f3mata","synopsis":"A Terra. Um futuro pr\u00f3ximo. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), agente de seguros da empresa cibern\u00e9tica ROC, est\u00e1 prestes a ser pai. Perante o futuro incerto que a Humanidade enfrenta, a responsabilidade de trazer uma nova vida ao mundo sufoca-o. No meio deste conflito existencial, Vaucan investiga uma s\u00e9rie de casos estranhos que envolvem a Aut\u00f3mata, transgredindo os seus protocolos de seguran\u00e7a. No que no in\u00edcio parece ser um processo rotineiro, vai acabar por arrastar Vaucan a testemunhar acontecimentos determinantes para o futuro da Humanidade.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086305,"post_id":29211,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/AUTOMATA-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/automata","director":"Gabe Ib\u00e1\u00f1ez","cast":"Antonio Banderas; Dylan McDermott; Melanie Griffith; Birgitte Hjort S\u00f8rensen; Robert Forster; Tim McInnerny; David Ryall","year":2014,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1684249916,"hour":"15","minute":"11","time":"15:11"},{"title":"Detona\u00e7\u00e3o","slug":"detona-o","enTitle":"The Core","synopsis":"Um filme de ritmo trepidante no qual a\u00e7\u00e3o e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica se misturam numa viagem ao centro da Terra tripulada por Hilary Swank (\u00d3scar por \"Os Rapazes n\u00e3o Choram\" e \"Million Dollar Baby \u2013 Sonhos Vencidos\") e Aaron Eckhart (\"Um Domingo Qualquer\", \"Erin Brockovich\"). O n\u00facleo da Terra deixou de rodar, causando graves perturba\u00e7\u00f5es no campo eletromagn\u00e9tico do planeta, pelo que a vida na Terra est\u00e1 em perigo. Os governos e os ex\u00e9rcitos recorrem \u00e0 ajuda do geof\u00edsico Dr. Josh Keyes (Aaron Eckhart), que forma uma equipa com os melhores cientistas do mundo. A solu\u00e7\u00e3o que encontram \u00e9 viajar para o centro da Terra num ve\u00edculo de perfura\u00e7\u00e3o comandado pela presidente de C\u00e2mara \"Beck\" Childs (Hilary Swank) e pelo comandante Robert Iverson (Bruce Greenwood) com a miss\u00e3o de detonar um dispositivo nuclear que servir\u00e1 para reativar o n\u00facleo e assim restabelecer o equil\u00edbrio do planeta. Completam o elenco os atores Delroy Lindo, Stanley Tucci e Alfre Woodard.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":222296,"post_id":29628,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Detonacao-3-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/detonacao","director":"Jon Amiel","cast":"Aaron Eckhart; Nicole Leroux; Hilary Swank; Delroy Lindo; Stanley Tucci; DJQualls; Tch\u00e9ky Karyo; Bruce Greenwood; Alfre Woodard","year":2003,"runtime":"02:02","season":false,"episode":false,"timestamp":1684256017,"hour":"16","minute":"53","time":"16:53"},{"title":"O Culto de Manson","slug":"o-culto-de-manson","enTitle":"Charlie Says","synopsis":"Susan Atkins, Leslie Van Houten e Patricia Krenwinkel foram condenadas \u00e0 pena de morte depois de terem assassinado oito pessoas a mando de Charles Manson, o carism\u00e1tico l\u00edder da seita a que pertenciam. Contudo, em 1972, o Supremo Tribunal da Calif\u00f3rnia aboliu a pena de morte e as suas penas foram comutadas em pris\u00e3o perp\u00e9tua. Durante o tempo em que cumpriam a senten\u00e7a, foram mantidas num local isolado para que as ideias de Manson \u2013 ainda vivas nas suas mentes \u2013 n\u00e3o \"contagiassem\" as outras reclusas. Anos mais tarde, considerando que, apesar de tudo, elas foram v\u00edtimas uma longa lavagem cerebral por parte do psicopata, Virginia Carlson, a respons\u00e1vel pelo estabelecimento prisional, aprova as visitas de Karlene Faith, uma criminologista especializada em direitos das mulheres. Com a dedica\u00e7\u00e3o de Karlene, as tr\u00eas raparigas v\u00e3o libertar-se do poder de Mason e finalmente entender a brutalidade dos crimes que cometeram.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086287,"post_id":30085,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/manson_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-culto-de-manson","director":"Mary Harron","cast":"Hannah Murray; Matt Smith; Sosie Bacon; Marianne Rend\u00f3n; Merritt Wever; Suki Waterhouse; Chace Crawford","year":2018,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1684263342,"hour":"18","minute":"55","time":"18:55"},{"title":"Atividades Criminosas","slug":"atividades-criminosas","enTitle":"Criminal Activities","synopsis":"Zach, Noah, Warren e Bryce, amigos de longa data, trope\u00e7am num neg\u00f3cio bom demais para recusar. Mas quando as coisas correm mal com o investimento, descobrem que parte do seu financiamento veio de Eddie, um chefe do crime conhecido pela sua crueldade... e est\u00e1 na hora de pagar. Agora, como contrapartida, eles v\u00eaem-se obrigados a sequestrar um membro da fam\u00edlia de um chefe rival, a fim de pagar a d\u00edvida. Envolvidos num submundo de crime e viol\u00eancia ao qual n\u00e3o pertencem, se os quatro amigos conseguirem concluir com sucesso a tarefa atribu\u00edda, s\u00e3o bem capazes de escapar com vida. Thriller que marca a estreia na realiza\u00e7\u00e3o do actor Jackie Earle Haley. John Travolta, Michael Pitt, Dan Stevens, Christopher Abbott, Rob Brown e Edi Gathegi d\u00e3o vida \u00e0s personagens.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":717507,"post_id":30303,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Actividades-criminais_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/atividades-criminosas","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Jackie Earle Haley","cast":"Michael Pitt; Dan Stevens; John Travolta; Edi Gathegi; Rob Brown; Jackie Earle Haley; Christopher Abbott; Travis Aaron Wade; Morgan Wolk; Rex Baker","year":2015,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684269474,"hour":"20","minute":"37","time":"20:37"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A pol\u00edcia tem dificuldades em deter um homem relacionado com o assassinato de Cetin, mas conseguem acumular provas contra o cl\u00e3 Ozbek. Apesar de descobrirem que Thomas Riffaut comprou explosivos, n\u00e3o sabem que pensa utiliz\u00e1-los contra eles. Al\u00e9m disso, Roban recorre da decis\u00e3o do Conselho Superior da Magistratura perante o Conselho de Estado, Jos\u00e9phine assume a defesa dos sem documentos que ocuparam a f\u00e1brica, e Pierre quer desfazer-se dum cliente que se tornou ingovern\u00e1vel.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089743,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:01","season":4,"episode":11,"timestamp":1684275000,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":1,"timestamp":1684278678,"hour":"23","minute":"11","time":"23:11"},{"title":"Este Pa\u00eds N\u00e3o \u00c9 Para Velhos","slug":"este-pa-s-n-o-para-velhos","enTitle":"No Country for Old Men","synopsis":"Quando Llewelyn Moss (Josh Brolin) encontra uma carrinha com v\u00e1rios homens mortos, um carregamento de hero\u00edna e dois milh\u00f5es de d\u00f3lares, pega no dinheiro e provoca uma rea\u00e7\u00e3o violenta em cadeia que o xerife Bell (Tommy Lee Jones) n\u00e3o consegue parar. Entretanto, Moss foge aos seus perseguidores, especialmente a Anton Chigurh (Javier Bardem), assassino a soldo que joga a vida das pessoas ao cara ou coroa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":649082,"post_id":29531,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Este-Pais-Nao-E-Para-Velhos-12-_-Destacada-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/este-pais-nao-e-para-velhos","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Josh Brolin; Tommy Lee Jones; Javier Bardem; Kelly Macdonald; Woody Harrelson; Stephen Root; Garret Dillahunt; Tess Harper; Barry Corbin; Rodger Boyce; Beth Grant; Caleb Landry Jones","year":2007,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1684281508,"hour":"23","minute":"58","time":"23:58"}],"2023-05-17":[{"title":"Rocky II","slug":"rocky-ii","enTitle":"Rocky II","synopsis":"O derrotado Rocky (Sylvester Stallone) casa com Adrian (Talia Shire), compra um carro desportivo e \u00e9 um her\u00f3i no seu bairro de Filad\u00e9lfia. Os m\u00e9dicos avisam-no que pode perder a vis\u00e3o do seu olho magoado se voltar a lutar. Rocky concorda em fazer alguns an\u00fancios publicit\u00e1rios, mas est\u00e1 farto das porcarias que lhe pedem para fazer e desiste. Sem dinheiro... sem trabalho...e uma mulher para sustentar. Mas o vitorioso Apollo Creed (Carl Weathers) tamb\u00e9m tem um problema. Est\u00e1 a ser ridicularizado por permitir que um mero vagabundo dure tanto tempo contra ele. Apollo quer um novo desafio para mostrar que Rocky teve sorte naquele dia. Contra a vontade da mulher, Rocky concorda lutar novamente contra Apollo. \nSylvester Stallone escreve, realiza e interpreta esta poderosa continua\u00e7\u00e3o de um dos mais aclamados filmes da hist\u00f3ria do cinema.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":40868,"post_id":21239,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-2-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-ii","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Sylvester Stallone","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Carl Weathers; Burgess Meredith; Tony Burton; Joe Spinell; Leonard Gaines","year":1979,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1684286237,"hour":"01","minute":"17","time":"01:17"},{"title":"Gritos","slug":"gritos","enTitle":"Scream","synopsis":"Na pequena cidade de Woodsboro, Calif\u00f3rnia, a aluna Sidney Prescott (Neve Campbell) ainda est\u00e1 a tentar lidar com o homic\u00eddio da m\u00e3e no ano anterior. Enquanto o testemunho de Sidney ajudou a condenar o jovem namorado da m\u00e3e, Cotton Weary (Liev Schreiber), a rep\u00f3rter Gale Weathers (Courteney Cox) continua a questionar Sidney repetidamente para saber detalhes do que se passou. Quando uma s\u00e9rie de assass\u00ednios come\u00e7am a acontecer entre os colegas de turma e amigos de Sidney, as quest\u00f5es sobre o objetivo espec\u00edfico do assassino da m\u00e3e de Sidney e o que \u00e9 que realmente aconteceu surgem outra vez. Gale vem \u00e0 cidade fazer uma reportagem sobre a hist\u00f3ria, estabelecendo uma liga\u00e7\u00e3o pouco prov\u00e1vel com o desastrado, mas bondoso agente da autoridade local, Dewey Riley (David Arquette).","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":121547,"post_id":13684,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Scream-amcpt.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gritos","director":"Wes Craven","cast":"Neve Campbell; Courteney Cox; Skeet Ulrich; Rose McGowan; Matthew Lillard; Jamie Kennedy; Drew Barrymore; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684293150,"hour":"03","minute":"12","time":"03:12"},{"title":"Terras Pantanosas","slug":"terras-pantanosas","enTitle":"La isla m\u00ednima","synopsis":"Em 1980, num lugar remoto e esquecido do sul de Espanha, nas marismas do Guadalquivir, uma s\u00e9rie de assassinatos de jovens raparigas junta dois detectives, ambos da divis\u00e3o de homic\u00eddios, para investigarem os casos. Com profundas divis\u00f5es ideol\u00f3gicas a separ\u00e1-los, os detectives Juan (Javier Guti\u00e9rrez) e Pedro (Ra\u00fal Ar\u00e9valo) t\u00eam de colocar de lado as suas diferen\u00e7as para que possam apanhar com sucesso o assassino que, desde h\u00e1 alguns anos, aterroriza esta comunidade.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086311,"post_id":29234,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/TERRAS-PANTANOSAS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/terras-pantanosas","director":"Alberto Rodr\u00edguez","cast":"Javier Guti\u00e9rrez; Ra\u00fal Ar\u00e9valo; Antonio de la Torre; Jes\u00fas Carroza; Nerea Barros; Jes\u00fas Castro; Manolo Solo","year":2014,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1684299202,"hour":"04","minute":"53","time":"04:53"},{"title":"A Verdade Sobre Charlie","slug":"a-verdade-sobre-charlie","enTitle":"The Truth About Charlie","synopsis":"Regina Lambert (Thandie Newton) \u00e9 uma mulher que, cheia de d\u00favidas sobre o seu casamento com Charlie (Stephen Dillane), decide viajar sozinha para pensar. Ao regressar a Paris, Regina tem duas grandes surpresas: Charlie est\u00e1 morto e mantinha uma vida secreta, da qual ela n\u00e3o tinha a menor ideia. Ela \u00e9 informada de que Charlie tinha passaportes com diferentes nacionalidades e \u00e9 o principal suspeito pelo desaparecimento de US$ 6 milh\u00f5es. Lewis Bartholomew (Tim Robbins), representante da embaixada americana, diz a Regina que o seu marido era um agente secreto, enquanto que a oficial de pol\u00edcia Dominique (Christine Boisson) desconfia que ela esteja envolvida no crime. Ao mesmo tempo chegam \u00e0 cidade Emil (Ted Levine), Lola (Lisa Gay Hamilton) e Il-Sung Lee (Joong-Hoon Park), tr\u00eas capangas ligados a Charlie que acreditam que Regina saiba onde est\u00e1 o dinheiro desaparecido. Sem saber o que fazer, ela reencontra Joshua (Mark Wahlberg), um charmoso homem que conheceu na sua viagem e com quem acaba por se envolver. Por\u00e9m desconfia que Joshua tamb\u00e9m fa\u00e7a parte da busca pelo dinheiro perdido.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":446968,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jonathan Demme","cast":"Mark Wahlberg; Thandie Newton; Tim Robbins; Joong-Hoon Park; Ted Levine; Lisa Gay Hamilton; Christine Boisson; Stephen Dillane; Agnes Varda; Charles Aznavour; Anna Karina","year":2002,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684305059,"hour":"06","minute":"30","time":"06:30"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092411,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:52","season":1,"episode":3,"timestamp":1684310513,"hour":"08","minute":"01","time":"08:01"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092412,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:49","season":1,"episode":4,"timestamp":1684313721,"hour":"08","minute":"55","time":"08:55"},{"title":"A.I. Intelig\u00eancia Artificial","slug":"a-i-intelig-ncia-artificial","enTitle":"A.I. Artificial Intelligence","synopsis":"Numa altura em que os recursos naturais s\u00e3o limitados e a tecnologia avan\u00e7a a um ritmo vertiginoso, um novo tipo de rob\u00f4s parecidos com humanos est\u00e1 a ser utilizado para todo o g\u00e9nero de necessidades, exceto o amor. A emo\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00faltima e controversa fronteira na evolu\u00e7\u00e3o dos rob\u00f4s. E a Cybertronics criou a solu\u00e7\u00e3o. Chama-se David (Haley Joel Osment), um menino rob\u00f4 programado para amar e adotado por um funcion\u00e1rio da Cybertronics e a esposa, cujo filho com doen\u00e7a terminal foi criopreservado at\u00e9 ser poss\u00edvel encontrar uma cura. Embora ele se torne gradualmente seu filho, uma s\u00e9rie de circunst\u00e2ncias inesperadas torna esta vida imposs\u00edvel para David. Sem aceita\u00e7\u00e3o plena, quer de humanos quer das m\u00e1quinas, David descobre um mundo onde a linha entre rob\u00f4 e a m\u00e1quina \u00e9 aterradora e muito fina e conhece Gigolo Joe (Jude Law), uma rob\u00f4 de prazer, com quem embarca numa aventura para encontrar o seu lugar na sociedade que os criou.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":94206,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Steven Spielberg","cast":"Haley Joel Osment; Jude Law; William Hurt; Frances O'Connor; Brendan Gleason; Sam Robards; Jake Thomas","year":2001,"runtime":"02:14","season":false,"episode":false,"timestamp":1684316688,"hour":"09","minute":"44","time":"09:44"},{"title":"Conhece Joe Black?","slug":"conhece-joe-black","enTitle":"Meet Joe Black","synopsis":"Na v\u00e9spera dos seus 65 anos, o magnata dos meios de comunica\u00e7\u00e3o, Bill Parish (Anthony Hopkins) come\u00e7a a sentir os sintomas de um enfarte. Nessa mesma noite, recebe a visita de um estranho, que na verdade \u00e9 a Morte (Brad Pitt), e que lhe oferece a oportunidade de fazer um contrato. O ceifador adiar\u00e1 a morte de Parish, mas em troca, ele tem de o acompanhar numa viagem pela vida. Adotando forma humana e com o nome Joe Black, o plano trope\u00e7a num inconveniente quando se apaixona por Susan (Claire Forlani), a filha de Parish.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":185380,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Martin Brest","cast":"Anthony Hopkins; Brad Pitt; Claire Forlani; Jake Weber; Marcia Gay Harden; Jeffrey Tambor","year":1998,"runtime":"02:48","season":false,"episode":false,"timestamp":1684324725,"hour":"11","minute":"58","time":"11:58"},{"title":"Maggie","slug":"maggie","enTitle":"Maggie","synopsis":"Os zombies tamb\u00e9m t\u00eam sentimentos neste drama de a\u00e7\u00e3o em que Arnold Schwarzenegger interpreta Wade, um pai disposto a fazer o que for preciso para proteger a sua filha, Maggie (Abigail Breslin, \u201cEnder's Game - O Jogo Final\u201d), infetada com um v\u00edrus e obrigada a permanecer em quarentena. O filme retrata um momento invulgar no cinema de zombies: a mudan\u00e7a, paulatina, de pessoa a morto-vivo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":717513,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Henry Hobson","cast":"Arnold Schwarzenegger; Abigail Breslin; Joely Richardson; J.D. Evermore; Laura Cayouette; Amy Brassette; Dana Gourrier; John L. Armijo; Aiden Flowers","year":2015,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684334822,"hour":"14","minute":"47","time":"14:47"},{"title":"Tubar\u00e3o 3","slug":"tubar-o-3","enTitle":"Jaws 3-D","synopsis":"No SeaWorld da Florida, um novo e engenhoso \"Reino Subaqu\u00e1tico\" est\u00e1 prestes a ser inaugurado. Enquanto os visitantes atravessam os t\u00faneis por debaixo do espa\u00e7o, um tubar\u00e3o-branco, preso na lagoa,  lan\u00e7a-se num frenesim instintivo, devorando tudo aquilo que possa impedir a sua fuga. O medo instala-se assim que se avista a alarmante barbatana e uma mar\u00e9 de p\u00e2nico espalha-se pela multid\u00e3o de turistas. Mas ningu\u00e9m est\u00e1 mais assustado do que o tubar\u00e3o, mais aqueles que ter\u00e3o de lutar para salvar o parque, e ainda aqueles que est\u00e3o presos no fundo do mar. Ver o medo atrav\u00e9s dos olhos do tubar\u00e3o \u00e9 apenas uma das inova\u00e7\u00f5es de \"Tubar\u00e3o 3\" tendo no elenco Dennis Quaid, Bess Armstrong, Simon MacCorkindale e o vencedor de um \u00d3scar da Academia, Louis Gossett Jr.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":1077615,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Joe Alves","cast":"Dennis Quaid; Bess Armstrong; Simon MacCorkindale; Louis Gossett Jr.; John Putch; Lea Thompson","year":1983,"runtime":"01:33","season":false,"episode":false,"timestamp":1684340007,"hour":"16","minute":"13","time":"16:13"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A pol\u00edcia tem dificuldades em deter um homem relacionado com o assassinato de Cetin, mas conseguem acumular provas contra o cl\u00e3 Ozbek. Apesar de descobrirem que Thomas Riffaut comprou explosivos, n\u00e3o sabem que pensa utiliz\u00e1-los contra eles. Al\u00e9m disso, Roban recorre da decis\u00e3o do Conselho Superior da Magistratura perante o Conselho de Estado, Jos\u00e9phine assume a defesa dos sem documentos que ocuparam a f\u00e1brica, e Pierre quer desfazer-se dum cliente que se tornou ingovern\u00e1vel.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089743,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:00","season":4,"episode":11,"timestamp":1684345572,"hour":"17","minute":"46","time":"17:46"},{"title":"Destroyer: Ajuste de Contas","slug":"destroyer-ajuste-de-contas","enTitle":"Destroyer","synopsis":"H\u00e1 uns anos, Erin Bell, detective pol\u00edcia de Los Angeles, aceitou participar como infiltrada numa investiga\u00e7\u00e3o a um perigoso grupo de assaltantes. Apesar dos seus esfor\u00e7os, a miss\u00e3o foi malsucedida e deu origem a uma trag\u00e9dia pessoal. Profundamente abalada pelo que acontecera, ela viu-se a ceder \u00e0 depress\u00e3o e ao alcoolismo. Agora, ao deparar-se com um assassinato que aparenta ter sido cometido pelo mesmo grupo, decide perseguir os criminosos e encontrar as provas que lhe faltavam. Contudo, for\u00e7ada a encarar os respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o da sua vida, debate-se com dificuldades em manter a imparcialidade necess\u00e1ria \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o. O filme \u00e9 realizado por Karyn Kusama e Nicole Kidman foi nomeada para o Globo de Ouro de Melhor Actriz por este papel.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086277,"post_id":30192,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Destroyer_Hz_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/destroyer-ajuste-de-contas","director":"Karyn Kusama","cast":"Nicole Kidman; Toby Kebbell; Tatiana Maslany; Sebastian Stan; Scoot McNairy; Bradley Whitford; Toby Huss; James Jordan; Beau Knapp; Kelvin Han Yee","year":2018,"runtime":"01:51","season":false,"episode":false,"timestamp":1684349184,"hour":"18","minute":"46","time":"18:46"},{"title":"Onde Est\u00e1s, Bernadette?","slug":"onde-est-s-bernadette","enTitle":"Where'd You Go, Bernadette","synopsis":"Bernadette Fox h\u00e1 muito que deixou a arquitectura, a sua grande paix\u00e3o, para se dedicar em exclusivo \u00e0 fam\u00edlia. Um dia, pouco antes de embarcar numa viagem de lazer \u00e0 Ant\u00e1rctida com o marido e a filha, foge de casa sem dar explica\u00e7\u00f5es. Judy, a filha, d\u00e1 ent\u00e3o in\u00edcio a uma investiga\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria para tentar encontrar o paradeiro da m\u00e3e. Isso lev\u00e1-la-\u00e1 ao passado da progenitora, onde descobrir\u00e1 segredos muito bem guardados. O aclamado realizador Richard Linklater adapta a obra hom\u00f3nima escrita, em 2012, pela romancista e argumentista norte-americana Maria Semple.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086266,"post_id":30302,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Bernadette_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/onde-estas-bernadette","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Richard Linklater","cast":"Cate Blanchett; Billy Crudup; Emma Nelson; Kristen Wiig; David Paymer; Laurence Fishburne; Megan Mullally; Steve Zahn","year":2019,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684355870,"hour":"20","minute":"37","time":"20:37"},{"title":"Indom\u00e1vel","slug":"indom-vel","enTitle":"True Grit","synopsis":"Os irm\u00e3os Joel e Ethan Coen (\"Fargo\") cavalgam para oeste com esta hist\u00f3ria de vingan\u00e7a e coragem na fronteira implac\u00e1vel onde a justi\u00e7a \u00e9 simples e a miseric\u00f3rdia escassa. Mattie Ross est\u00e1 determinada a vingar a morte do seu pai capturando Tom Chaney, o homem que o matou por duas moedas de ouro. Com apenas catorze anos, Mattie recorre \u00e0 ajuda de \u201cRooster\u201d Cogburn, zarolho e agente da lei veterano, de gatilho f\u00e1cil e amante da bebida, e de LaBoeuf, guarda-florestal do Texas com os seus pr\u00f3prios motivos para perseguir o fugitivo. Apesar das suas diferen\u00e7as, a determina\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel leva-os numa aventura perigosa que s\u00f3 pode ter um resultado: a vingan\u00e7a.\nJeff Bridges (\"O Grande Lebowsky\") reedita o seu papel com os Coens na sua vers\u00e3o do romance de Charles Portis, j\u00e1 adaptado por Henry Hathaway em 1969, pelo qual John Wayne ganhou o \u00fanico \u00d3scar da sua carreira. \u00c9 acompanhado no elenco por Matt Damon (\"Invictus\"), Josh Brolin (\"Este Pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 para Velhos\", \"Planeta Terror\"), Barry Pepper (\"O Resgate do Soldado Ryan\") e a jovem actriz Hailee Steinfeld (\"O Jogo Final\") no seu primeiro papel no grande ecr\u00e3.","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":682007,"post_id":29645,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Indomavel-18-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/indomavel","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Jeff Bridges; Hailee Steinfeld; Matt Damon; Josh Brolin; Barry Pepper; Dakin Matthews; Jarlath Conroy; Paul Rae","year":2010,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1684361400,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Insight","slug":"insight","enTitle":"Insight","synopsis":"Enquanto assiste uma jovem v\u00edtima de esfaqueamento, Kaitlyn (Natalie Zea) sofre acidentalmente uma descarga el\u00e9trica do desfibrilador. Quase de imediato, a enfermeira das urg\u00eancias come\u00e7a a sentir recorda\u00e7\u00f5es da v\u00edtima. Ela fala com a fam\u00edlia, os amigos e a pol\u00edcia, mas parece que ningu\u00e9m a leva a s\u00e9rio. Kaitlyn decide que deve dar in\u00edcio \u00e0 sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o para tentar resolver o crime.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1087881,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Gabai","cast":"Natalie Zea; Sean Patrick Flanery; Adam Baldwin; Angeline-Rose Troy; Veronica Cartwright; Christopher Lloyd","year":2011,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1684367581,"hour":"23","minute":"53","time":"23:53"}],"2023-05-18":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Ap\u00f3s a sua reportagem sobre os assassinos de Colosio, o jornal \u201cLa Voz de Tijuana\u201d torna-se alvo das amea\u00e7as. Mayo e El Chapo assinam uma alian\u00e7a contra o cartel de Tijuana. V\u00edctor torna-se informador da DEA para dar com o assassino da rapariga.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101019,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:54","season":3,"episode":7,"timestamp":1684368000,"hour":"00","minute":"00","time":"00:00"},{"title":"A Soma de Todos os Medos","slug":"a-soma-de-todos-os-medos","enTitle":"The Sum of All Fears","synopsis":"Com base no romance de Tom Clancy, este thriller de espionagem fala de um plano sinistro para levar os Estados Unidos e a R\u00fassia a uma Terceira Guerra Mundial. Os neo-nazis europeus conseguem uma arma nuclear errante. O seu plano: faz\u00ea-la explodir durante o Superbowl, com a presen\u00e7a do presidente, apontando a culpa para a R\u00fassia e levando as duas super-pot\u00eancias ao conflito nuclear. Jack Ryan (Ben Affleck) \u00e9 um analista da CIA novato transformado-em-agente, cujo conhecimento do novo presidente da R\u00fassia (Hinds) \u00e9 a \u00fanica coisa que est\u00e1 entre o dedo do presidente americano e o grande detonador vermelho. A quest\u00e3o \u00e9 saber se Ryan conseguir\u00e1 convencer o  Diretor da CIA William Cabot (Morgan Freeman) antes que seja tarde demais.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":514566,"post_id":24156,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/FEATURE_A-Soma-de-Todos-os-Medos-1.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/a-soma-de-todos-os-medos","director":"Phil Alden Robinson","cast":"Ben Affleck; Morgan Freeman; James Cromwell; Liev Schreiber; Bridget Moynahan; Alan Bates; Ciaran Hinds; Philip Baker Hall","year":2002,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1684371261,"hour":"00","minute":"54","time":"00:54"},{"title":"O Culto de Manson","slug":"o-culto-de-manson","enTitle":"Charlie Says","synopsis":"Susan Atkins, Leslie Van Houten e Patricia Krenwinkel foram condenadas \u00e0 pena de morte depois de terem assassinado oito pessoas a mando de Charles Manson, o carism\u00e1tico l\u00edder da seita a que pertenciam. Contudo, em 1972, o Supremo Tribunal da Calif\u00f3rnia aboliu a pena de morte e as suas penas foram comutadas em pris\u00e3o perp\u00e9tua. Durante o tempo em que cumpriam a senten\u00e7a, foram mantidas num local isolado para que as ideias de Manson \u2013 ainda vivas nas suas mentes \u2013 n\u00e3o \"contagiassem\" as outras reclusas. Anos mais tarde, considerando que, apesar de tudo, elas foram v\u00edtimas uma longa lavagem cerebral por parte do psicopata, Virginia Carlson, a respons\u00e1vel pelo estabelecimento prisional, aprova as visitas de Karlene Faith, uma criminologista especializada em direitos das mulheres. Com a dedica\u00e7\u00e3o de Karlene, as tr\u00eas raparigas v\u00e3o libertar-se do poder de Mason e finalmente entender a brutalidade dos crimes que cometeram.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086287,"post_id":30085,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/manson_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-culto-de-manson","director":"Mary Harron","cast":"Hannah Murray; Matt Smith; Sosie Bacon; Marianne Rend\u00f3n; Merritt Wever; Suki Waterhouse; Chace Crawford","year":2018,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684378069,"hour":"02","minute":"47","time":"02:47"},{"title":"Morte Limpa","slug":"morte-limpa","enTitle":"Good Kill","synopsis":"A viver em Las Vegas, Tommy Egan \u00e9 um oficial da For\u00e7a A\u00e9rea norte-americana que, ap\u00f3s v\u00e1rias miss\u00f5es no terreno, se limita a orientar ataques com avi\u00f5es n\u00e3o tripulados. Agora, passa metade do dia a lutar contra o terrorismo atrav\u00e9s de \"drones\" remotamente controlados e a outra metade em casa, numa vida aparentemente normal ao lado da mulher e dos filhos. Desmoralizado e cheio de d\u00favidas sobre as ordens que todos os dias recebe dos seus superiores e que \u00e9 obrigado a cumprir, Egan come\u00e7a a debater-se com um constante conflito moral. Dominado por uma raiva interior que tenta afogar em \u00e1lcool, anseia por voltar a uma miss\u00e3o real onde se possa sentir um verdadeiro soldado. Ao mesmo tempo que se sente a perder o sentido de miss\u00e3o e da vida, a rela\u00e7\u00e3o familiar come\u00e7a a deteriorar-se...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1021822,"post_id":30080,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Morte-Limpa_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/morte-limpa","director":"Andrew Niccol","cast":"Ethan Hawke; January Jones; Jake Abel; Zo\u00eb Kravitz; Bruce Greenwood; Douglas Stafford; Sisneros Alma; Kristen Rakes","year":2014,"runtime":"01:35","season":false,"episode":false,"timestamp":1684384131,"hour":"04","minute":"28","time":"04:28"},{"title":"Sabotagem","slug":"sabotagem","enTitle":"Sabotage","synopsis":"Arnold Schwarzenegger lidera um grupo de elite da DEA contra alguns dos mais perigosos cart\u00e9is de droga. Quando a sua equipa executa com sucesso uma perigosa miss\u00e3o ao esconderijo de um cartel, todos julgam que este trabalho foi conclu\u00eddo - at\u00e9 que, um por um, os 10 elementos da equipa come\u00e7am a ser misteriosamente abatidos. \u00c0 medida que v\u00e3o sendo eliminados, todos se tornam suspeitos.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086300,"post_id":29999,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Sabotage_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/29999","director":"David Ayer","cast":"Arnold Schwarzenegger; Sam Worthington; Terrence Howard; Olivia Williams; Joe Manganiello; Josh Holloway; Max Martini; Maurice Compte; Michael Monks","year":2014,"runtime":"01:39","season":false,"episode":false,"timestamp":1684389833,"hour":"06","minute":"03","time":"06:03"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"Ap\u00f3s uma experi\u00eancia t\u00e3o pr\u00f3xima da morte, o tenente Fromentin recebe a Ordem de M\u00e9rito e confessa o seu trauma aos membros da sua equipa. Ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o de uma testemunha fundamental, a DPJ localiza o rasto do tr\u00e1fico de armas numa urbaniza\u00e7\u00e3o. Suspeita de ter ajudado a escapar uns imigrantes sem pap\u00e9is e militantes da ultraesquerda, de uma casa ocupada por imigrantes sem documentos e militantes da ultraesquerda, Jos\u00e9phine Karlsson est\u00e1 acusada de obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 justi\u00e7a. O seu colega e amigo, Pierre Cl\u00e9ment, defende-a, mas depois de esta \u00faltima ajuda, decide que n\u00e3o quer saber mais nada de ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089765,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:51","season":4,"episode":9,"timestamp":1684398597,"hour":"08","minute":"29","time":"08:29"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A interven\u00e7\u00e3o da PDJ na casa ocupada pela ultraesquerda termina com um fiasco: um jovem militante que concebeu a bomba caseira est\u00e1 em coma, e Thomas, o l\u00edder do bando, fugiu. Jos\u00e9phine Karlsson oferece os seus servi\u00e7os, de forma gratuita, \u00e0s associa\u00e7\u00f5es de imigrantes sem documentos. O Conselho Superior de Magistratura declara o juiz Roban, culpado das acusa\u00e7\u00f5es de que estava imputado, mas agora quer recorrer ao Conselho de Estado. Pelo seu lado, Laure Berthaud aproxima-se perigosamente do seu ex-amante, Sami.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089766,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Virginie Sauveur","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"00:51","season":4,"episode":10,"timestamp":1684401636,"hour":"09","minute":"20","time":"09:20"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A pol\u00edcia tem dificuldades em deter um homem relacionado com o assassinato de Cetin, mas conseguem acumular provas contra o cl\u00e3 Ozbek. Apesar de descobrirem que Thomas Riffaut comprou explosivos, n\u00e3o sabem que pensa utiliz\u00e1-los contra eles. Al\u00e9m disso, Roban recorre da decis\u00e3o do Conselho Superior da Magistratura perante o Conselho de Estado, Jos\u00e9phine assume a defesa dos sem documentos que ocuparam a f\u00e1brica, e Pierre quer desfazer-se dum cliente que se tornou ingovern\u00e1vel.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089743,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:00","season":4,"episode":11,"timestamp":1684404722,"hour":"10","minute":"12","time":"10:12"},{"title":"Amor Por Acaso","slug":"amor-por-acaso","enTitle":"Love Happens","synopsis":"Burke Ryan (Aaron Eckhart) \u00e9 autor de livros de autoajuda bem-sucedido que ensina a lidar com o luto, mas \u00e9 incapaz de seguir os seus pr\u00f3prios conselhos. Relutantemente, Burke regressa a Seattle, a cidade de onde saiu ap\u00f3s a morte da esposa, para apresentar uma s\u00e9rie de palestras e fechar um grande neg\u00f3cio publicit\u00e1rio. Ali encontra inesperadamente Eloise (Jennifer Aniston), uma florista algo desiludida com o amor que, pouco a pouco e sem inten\u00e7\u00e3o, se torna a \u00fanica pessoa capaz de ajudar Burke a ajudar-se a si pr\u00f3prio, ao mesmo tempo que este se torna cada vez mais indispens\u00e1vel a Eloise.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1021827,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Brandon Camp","cast":"Aaron Eckhart; Jennifer Aniston; Martin Sheen; Judy Greer; Sasha Alexander; Dan Fogler; John Carroll Lynch; Joe Anderson; Frances Conroy","year":2009,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684408329,"hour":"11","minute":"12","time":"11:12"},{"title":"Judy & Punch: Amor e Vingan\u00e7a","slug":"judy-punch-amor-e-vingan-a","enTitle":"Judy & Punch","synopsis":"Na cidade sem lei de Seaside \u00e0 beira-mar, os bonecreiros Judy (Mia Wasikowska) e Punch (Damon Herriman) tentam ressuscitar o seu espet\u00e1culo marionetas. O espet\u00e1culo \u00e9 um sucesso, gra\u00e7as \u00e0 superioridade dos fantoches de Judy, mas a ambi\u00e7\u00e3o de Punch e o v\u00edcio do u\u00edsque levar\u00e3o a uma conduzir\u00e3o a uma inevit\u00e1vel trag\u00e9dia que Judy ter\u00e1 que vingar. Numa reinterpreta\u00e7\u00e3o visceral e din\u00e2mica do espet\u00e1culo de marionetas do s\u00e9culo XVI, a argumentista e realizadora Mirrah Foulkes apresenta um conto de vingan\u00e7a feroz, sombriamente c\u00f3mico e \u00e9pico.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086262,"post_id":29370,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/judy-BANNER.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/judy-punch-amor-e-vinganca","director":"Mirrah Foulkes","cast":"Mia Wasikowska; Damon Herriman; Benedict Hardie; Tom Budge; Jacek Koman","year":2019,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1684414373,"hour":"12","minute":"52","time":"12:52"},{"title":"A.I. Intelig\u00eancia Artificial","slug":"a-i-intelig-ncia-artificial","enTitle":"A.I. Artificial Intelligence","synopsis":"Numa altura em que os recursos naturais s\u00e3o limitados e a tecnologia avan\u00e7a a um ritmo vertiginoso, um novo tipo de rob\u00f4s parecidos com humanos est\u00e1 a ser utilizado para todo o g\u00e9nero de necessidades, exceto o amor. A emo\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00faltima e controversa fronteira na evolu\u00e7\u00e3o dos rob\u00f4s. E a Cybertronics criou a solu\u00e7\u00e3o. Chama-se David (Haley Joel Osment), um menino rob\u00f4 programado para amar e adotado por um funcion\u00e1rio da Cybertronics e a esposa, cujo filho com doen\u00e7a terminal foi criopreservado at\u00e9 ser poss\u00edvel encontrar uma cura. Embora ele se torne gradualmente seu filho, uma s\u00e9rie de circunst\u00e2ncias inesperadas torna esta vida imposs\u00edvel para David. Sem aceita\u00e7\u00e3o plena, quer de humanos quer das m\u00e1quinas, David descobre um mundo onde a linha entre rob\u00f4 e a m\u00e1quina \u00e9 aterradora e muito fina e conhece Gigolo Joe (Jude Law), uma rob\u00f4 de prazer, com quem embarca numa aventura para encontrar o seu lugar na sociedade que os criou.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":94206,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Steven Spielberg","cast":"Haley Joel Osment; Jude Law; William Hurt; Frances O'Connor; Brendan Gleason; Sam Robards; Jake Thomas","year":2001,"runtime":"02:14","season":false,"episode":false,"timestamp":1684420274,"hour":"14","minute":"31","time":"14:31"},{"title":"The Legend of 5 Mile Cave","slug":"the-legend-of-5-mile-cave","enTitle":"The Legend of 5 Mile Cave","synopsis":"Um misterioso desconhecido chega a uma quinta \u00e0 procura de um quarto para arrendar, numa altura em que a propriet\u00e1ria dessa mesma quinta luta para evitar a execu\u00e7\u00e3o da hipoteca. O seu filho, um rapaz fascinado pelos relatos do Oeste, n\u00e3o demora a fazer amizade com o rec\u00e9m-chegado gra\u00e7as \u00e0s impressionantes hist\u00f3rias que conta de Shooter Green, o lend\u00e1rio pistoleiro acusado do maior roubo de ouro do Arizona. Um dia, um agente da lei apresenta-se na quinta seguindo a pista do ouro roubado. Passado e presente misturam-se nesta hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o e aventuras protagonizada por Jeremy Sumpter (Peter Pan, \u201cSoul Surfer \u2013 Coragem de Viver\u201d), Jill Wagner (Braven, \u201cChristmas Cookies\u201d), Adam Baldwin (\u201cO \u00daltimo Navio\u201d, \u201cNascido Para Matar\u201d, \u201cO Patriota\u201d) e Jet Jurgensmeyer (\u201cUm Homem Entre Mulheres\u201d, \u201cSniper Americano\u201d).","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":1087472,"post_id":29994,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/The-Legend-of-Five-Mile-Cave_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/the-legend-of-5-mile-cave","director":"Brent Christy","cast":"Adam Baldwin; Jeremy Sumpter; Jill Wagner; Jet Jurgensmeyer; Alexandria DeBerry; Randy Wayne; William Shockley; Tom Proctor; Danny Vinson; Rob Moran; Mark Jeffrey Miller","year":2019,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684428316,"hour":"16","minute":"45","time":"16:45"},{"title":"Need for Speed: O Filme","slug":"need-for-speed-o-filme","enTitle":"Need for Speed","synopsis":"Depois de cumprir dois anos de pena por um crime que n\u00e3o cometeu, Tobey Marshall (Aaron Paul) percorre o pa\u00eds em alta velocidade para encontrar o verdadeiro culpado e fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Mas o que o espera \u00e9 um duelo sem precedentes, em que os carros topo de gama e a adrenalina s\u00e3o protagonistas. Realizado por Scott Waugh, um filme de ac\u00e7\u00e3o que adapta ao grande ecr\u00e3 o famoso jogo de v\u00eddeo com o mesmo nome, cujas corridas t\u00eam movido multid\u00f5es de f\u00e3s desde 1994.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1064060,"post_id":30084,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Need-For-Speed-__2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/need-for-speed-o-filme","director":"Scott Waugh","cast":"Aaron Paul; Dominic Cooper; Imogen Poots; Michael Keaton; Kid Cudi; Han Soto; Dakota Johnson; Rami Malek; Nick Chinlund","year":2014,"runtime":"02:00","season":false,"episode":false,"timestamp":1684433482,"hour":"18","minute":"11","time":"18:11"},{"title":"Rocky","slug":"rocky","enTitle":"Rocky","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone) \u00e9 um lutador de um clube de Filad\u00e9lfia que n\u00e3o parece ir a lado nenhum. Mas quando um golpe de sorte o coloca no ringue com um campe\u00e3o mundial de pesos pesados, Rocky sabe que \u00e9 o seu momento; a oportunidade de uma vida para se tornar num vencedor! \nSylvester Stallone, autor do argumento, tornou-se numa estrela e tanto o p\u00fablico, como os cr\u00edticos aclamaram esta hist\u00f3ria onde um \"homem comum\" triunfa contra todas as probabilidades. Filmado em 28 dias e com um custo abaixo de um milh\u00e3o de d\u00f3lares, o filme conseguiu recuperar 60 vezes o seu custo e ganhar tr\u00eas pr\u00e9mios da Academia: Melhor Filme, Realizador e Montagem. Apresentando uma banda sonora din\u00e2mica foi realizado por John G. Avildsen (franchise \"Momento da Verdade\").","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":40867,"post_id":21235,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-1-_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky","stunt_slugs":["amc-hits","amc-hits-natal"],"director":"John G. Avildsen","cast":"Sylvester Stallone; Talia Shire; Burt Young; Carl Weathers; Burgess Meredith; Thayer David; Joe Spinell","year":1976,"runtime":"01:57","season":false,"episode":false,"timestamp":1684440707,"hour":"20","minute":"11","time":"20:11"},{"title":"Destroyer: Ajuste de Contas","slug":"destroyer-ajuste-de-contas","enTitle":"Destroyer","synopsis":"H\u00e1 uns anos, Erin Bell, detective pol\u00edcia de Los Angeles, aceitou participar como infiltrada numa investiga\u00e7\u00e3o a um perigoso grupo de assaltantes. Apesar dos seus esfor\u00e7os, a miss\u00e3o foi malsucedida e deu origem a uma trag\u00e9dia pessoal. Profundamente abalada pelo que acontecera, ela viu-se a ceder \u00e0 depress\u00e3o e ao alcoolismo. Agora, ao deparar-se com um assassinato que aparenta ter sido cometido pelo mesmo grupo, decide perseguir os criminosos e encontrar as provas que lhe faltavam. Contudo, for\u00e7ada a encarar os respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o da sua vida, debate-se com dificuldades em manter a imparcialidade necess\u00e1ria \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o. O filme \u00e9 realizado por Karyn Kusama e Nicole Kidman foi nomeada para o Globo de Ouro de Melhor Actriz por este papel.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086277,"post_id":30192,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Destroyer_Hz_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/destroyer-ajuste-de-contas","director":"Karyn Kusama","cast":"Nicole Kidman; Toby Kebbell; Tatiana Maslany; Sebastian Stan; Scoot McNairy; Bradley Whitford; Toby Huss; James Jordan; Beau Knapp; Kelvin Han Yee","year":2018,"runtime":"01:51","season":false,"episode":false,"timestamp":1684447714,"hour":"22","minute":"08","time":"22:08"}],"2023-05-19":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Ap\u00f3s a sua reportagem sobre os assassinos de Colosio, o jornal \u201cLa Voz de Tijuana\u201d torna-se alvo das amea\u00e7as. Mayo e El Chapo assinam uma alian\u00e7a contra o cartel de Tijuana. V\u00edctor torna-se informador da DEA para dar com o assassino da rapariga.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101019,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:53","season":3,"episode":7,"timestamp":1684459841,"hour":"01","minute":"30","time":"01:30"},{"title":"Este Pa\u00eds N\u00e3o \u00c9 Para Velhos","slug":"este-pa-s-n-o-para-velhos","enTitle":"No Country for Old Men","synopsis":"Quando Llewelyn Moss (Josh Brolin) encontra uma carrinha com v\u00e1rios homens mortos, um carregamento de hero\u00edna e dois milh\u00f5es de d\u00f3lares, pega no dinheiro e provoca uma rea\u00e7\u00e3o violenta em cadeia que o xerife Bell (Tommy Lee Jones) n\u00e3o consegue parar. Entretanto, Moss foge aos seus perseguidores, especialmente a Anton Chigurh (Javier Bardem), assassino a soldo que joga a vida das pessoas ao cara ou coroa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":649082,"post_id":29531,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Este-Pais-Nao-E-Para-Velhos-12-_-Destacada-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/este-pais-nao-e-para-velhos","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Josh Brolin; Tommy Lee Jones; Javier Bardem; Kelly Macdonald; Woody Harrelson; Stephen Root; Garret Dillahunt; Tess Harper; Barry Corbin; Rodger Boyce; Beth Grant; Caleb Landry Jones","year":2007,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1684463032,"hour":"02","minute":"23","time":"02:23"},{"title":"Psico","slug":"psico","enTitle":"Psycho","synopsis":"Marion Crane (Anne Heche), uma jovem secret\u00e1ria, foge depois de roubar dinheiro suficiente ao seu chefe para pagar a d\u00edvida significativa de seu namorado californiano. A caminho de se encontrar com ele, a noite e uma grande tempestade obrigam-na a pernoitar numa pens\u00e3o s\u00f3rdida \u00e0 beira da estrada de Norman Bates (Vince Vaughn), um jovem que mora numa casa pr\u00f3xima, sob o jugo da sua desp\u00f3tica m\u00e3e.","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":210488,"post_id":4788,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Psycho-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/psico","director":"Gus Van Sant","cast":"Vince Vaughn; Anne Heche; Julianne Moore; Viggo Mortensen; William H. Macy; Robert Forster; Philip Baker Hall","year":1998,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1684469802,"hour":"04","minute":"16","time":"04:16"},{"title":"A Cortina Rasgada","slug":"a-cortina-rasgada","enTitle":"Torn Curtain","synopsis":"Michael Armstrong \u00e9 um famoso cientista norte-americano que oferece os seus servi\u00e7os aos comunistas em Berlin. Surpreendida pela radical mudan\u00e7a ideol\u00f3gica, Sarah, a sua namorada, viaja com ele na tentativa de o fazer mudar de ideias. Mas o que ela desconhece, \u00e9 que Michael \u00e9 de facto um espi\u00e3o americano que tem como miss\u00e3o, recolher uma informa\u00e7\u00e3o importante sobre a tecnologia nuclear usada pelos sovi\u00e9ticos.","genreEN":"Suspense","genre":"Suspense","programID":473390,"post_id":4802,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cortina-rasgada-1260.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/cortina-rasgada","director":"Alfred Hitchcock","cast":"Paul Newman; Julie Andrews; Lila Kedrova; Hansjoerg Felmy; Tamara Toumanova; David Opatoshu; Ludwig Donath; Wolfgang Kieling","year":1966,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1684475807,"hour":"05","minute":"56","time":"05:56"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092413,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:54","season":1,"episode":5,"timestamp":1684482934,"hour":"07","minute":"55","time":"07:55"},{"title":"Guernsey: A Sociedade Liter\u00e1ria da Tarte de Casca de Batata","slug":"guernsey-a-sociedade-liter-ria-da-tarte-de-casca-de-batata","enTitle":"The Guernsey Literary and Potato Peel Pie Society","synopsis":"Baseado no famoso romance com o mesmo nome, este filme conta a hist\u00f3ria de Juliet Ashton (Lily James), uma escritora de esp\u00edrito livre que vive em Londres do p\u00f3s-guerra.\nApesar do sucesso do seu \u00faltimo romance e do apoio que recebe do seu amigo e editor Sydney (Matthew Goode), Juliet tem dificuldades em encontrar inspira\u00e7\u00e3o para continuar a escrever depois da dura experi\u00eancia da guerra. Quando est\u00e1 prestes a aceitar a proposta de Mark Reynolds (Glen Powell), um soldado americano, recebe uma carta de Dawsey Adams (Michiel Huisman) um agricultor de Guernsey. Juliet decide, sem pensar, ir a Guernsey onde espera escrever sobre o clube de leitura que Dawsey lhe falou, formado pelos habitantes da ilha de Guernsey durante a ocupa\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Segunda Guerra Mundial. Juliet sucumbe ao encanto da ilha e acha bastante fascinante a paix\u00e3o pela literatura que os membros do clube partilham. \u00c0 medida que surge uma rela\u00e7\u00e3o entre este grupo de amigos t\u00e3o diferente, Juliet rapidamente se apercebe que o grupo esconde um segredo e todos temem que ela possa desvend\u00e1-lo. A amizade entre Juliet e Dawsey cresce e ela come\u00e7a a entender o que aconteceu durante os complicados anos da ocupa\u00e7\u00e3o e compreende por que \u00e9 que t\u00eam tanto medo de lhe contar o que aconteceu. Agora o seu futuro est\u00e1 vinculado ao do clube de leitura e Juliet ter\u00e1 de decidir como poder\u00e1 ajudar os seus amigos e continuar com os seus impulsos, sabendo que a sua vida pode ir por caminhos que nunca teria imaginado.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1054949,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Mike Newell","cast":"Lily James; Michiel Huisman; Glen Powell; Jessica Brown Findlay; Matthew Goode; Tom Courtenay; Penelope Wilton; Tim Ingall; Katherine Parkinson","year":2018,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684486188,"hour":"08","minute":"49","time":"08:49"},{"title":"Mais Um","slug":"mais-um","enTitle":"Plus One","synopsis":"Ben (Jack Quaid) e Alice (Maya Erskine) s\u00e3o dois amigos solteiros que se conhecem desde a faculdade. A amizade entre os dois \u00e9 plat\u00f3nica, mas ser\u00e1 posta \u00e0 prova durante um ver\u00e3o em que decidem ser os acompanhantes um do outro em todos os casamentos para os quais s\u00e3o convidados. Uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica escrita e realizada pela estreante dupla de Jeff Chan e Andrew Rhymer, e com Ben Stiller como produtor executivo.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086274,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jeff Chan; Andrew Rhymer","cast":"Jack Quaid; Maya Erskine; Beck Bennett; Jessy Hodges; John Lyke; Leah Henoch; Emma Koenig; Ed Begley Jr","year":2019,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684493298,"hour":"10","minute":"48","time":"10:48"},{"title":"Resgate no Tempo","slug":"resgate-no-tempo","enTitle":"Timeline","synopsis":"Hist\u00f3ria baseada no best-seller de Michael Crichton, sob a dire\u00e7\u00e3o de Richard Donner (\u201cArma Mort\u00edfera\u201d, \u201cSuperman\u201d). Uma equipa de estudantes de arqueologia escava uma jazida medieval em Fran\u00e7a quando, de repente, o seu professor desaparece para reaparecer... No s\u00e9culo 14! Juntos ir\u00e3o dar in\u00edcio a uma viagem perigosa para o resgatar e ir\u00e3o descobrir que n\u00e3o s\u00f3 escavam o passado, mas tamb\u00e9m o presente. Com Paul Walker (\u201cVelocidade Furiosa\u201d), Gerard Butler (\u201cLara Croft: Tomb Raider - O Ber\u00e7o da Vida\u201d, \u201c300\u201d), Frances O'Connor (\u201cA.I. Intelig\u00eancia Artificial\u201d) e Billy Connolly (\u201cHush - Um Sonho de Mulher\u201d), entre outros.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":573998,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Richard Donner","cast":"Paul Walker; Frances O\u2019Connor; Gerard Butler; Billy Connolly; Ethan Embry; Rossif Sutherland; David Thewlis","year":2003,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1684499044,"hour":"12","minute":"24","time":"12:24"},{"title":"H\u00e9rcules","slug":"h-rcules","enTitle":"Hercules","synopsis":"Dwayne Johnson interpreta H\u00e9rcules na nova vers\u00e3o de Brett Ratner de um dos her\u00f3is de a\u00e7\u00e3o mais \u00e9picos de todos os tempos. Depois de terminar as tarefas mais duras de toda a antiga Gr\u00e9cia e atormentado pelo seu passado, H\u00e9rcules transformou-se num mercen\u00e1rio errante que se aproveita da sua lenda para recrutar um impetuoso grupo de fi\u00e9is seguidores. Mas agora, ao iniciar uma campanha audaz para p\u00f4r fim \u00e0 sangrenta guerra civil em Tr\u00e1cia e devolver o trono ao rei leg\u00edtimo, uns vil\u00f5es inimagin\u00e1veis ir\u00e3o p\u00f4r \u00e0 prova os seus m\u00edticos poderes e a sua humanidade.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067998,"post_id":29840,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hercules_TeaserPosterBLUE_fin3Online_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/hercules","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Brett Ratner","cast":"Dwayne Johnson; John Hurt; Ian McShane; Joseph Fiennes; Rufus Sewell; Aksel Hennie; Ingrid Bols\u00f8 Berdal; Reece Ritchie; Tobias Santelmann; Peter Mullan; Rebecca Ferguson","year":2014,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684505316,"hour":"14","minute":"08","time":"14:08"},{"title":"Destroyer: Ajuste de Contas","slug":"destroyer-ajuste-de-contas","enTitle":"Destroyer","synopsis":"H\u00e1 uns anos, Erin Bell, detective pol\u00edcia de Los Angeles, aceitou participar como infiltrada numa investiga\u00e7\u00e3o a um perigoso grupo de assaltantes. Apesar dos seus esfor\u00e7os, a miss\u00e3o foi malsucedida e deu origem a uma trag\u00e9dia pessoal. Profundamente abalada pelo que acontecera, ela viu-se a ceder \u00e0 depress\u00e3o e ao alcoolismo. Agora, ao deparar-se com um assassinato que aparenta ter sido cometido pelo mesmo grupo, decide perseguir os criminosos e encontrar as provas que lhe faltavam. Contudo, for\u00e7ada a encarar os respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o da sua vida, debate-se com dificuldades em manter a imparcialidade necess\u00e1ria \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o. O filme \u00e9 realizado por Karyn Kusama e Nicole Kidman foi nomeada para o Globo de Ouro de Melhor Actriz por este papel.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086277,"post_id":30192,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Destroyer_Hz_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/destroyer-ajuste-de-contas","director":"Karyn Kusama","cast":"Nicole Kidman; Toby Kebbell; Tatiana Maslany; Sebastian Stan; Scoot McNairy; Bradley Whitford; Toby Huss; James Jordan; Beau Knapp; Kelvin Han Yee","year":2018,"runtime":"01:50","season":false,"episode":false,"timestamp":1684510611,"hour":"15","minute":"36","time":"15:36"},{"title":"Van Helsing","slug":"van-helsing","enTitle":"Van Helsing","synopsis":"S\u00e9culo XIX. No cora\u00e7\u00e3o dos C\u00e1rpatos encontra-se um mundo onde o mal est\u00e1 sempre \u00e0 espreita e o perigo aumenta quando o sol se p\u00f5e. Van Helsing (Hugh Jackman), o lend\u00e1rio ca\u00e7ador de monstros na sua eterna batalha para livrar a humanidade destas malvadas criaturas e respondendo a um pedido de uma sociedade secreta, viaja at\u00e9 Transilv\u00e2nia com a ideia de vencer o letal e sedutor, o enigm\u00e1tico e poderoso Conde Dr\u00e1cula. A corajosa Anna Valerious (Kate Beckinsale) ir\u00e1 juntar-se a ele para derrotar o vampiro e livrar a sua fam\u00edlia de uma antiga maldi\u00e7\u00e3o.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":210472,"post_id":29450,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Van-Helsing_film-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/van-helsing","director":"Stephen Sommers","cast":"Hugh Jackman; Kate Beckinsale; Richard Roxburgh; David Wenham; Will Kemp; Kevin J. O'Connor; Elena Anaya; Silvia Colloca; Josie Maran","year":2004,"runtime":"01:58","season":false,"episode":false,"timestamp":1684517232,"hour":"17","minute":"27","time":"17:27"},{"title":"Ouro","slug":"ouro","enTitle":"Gold","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica de Kenny Wells, um explorador desesperado por descobrir ouro e enriquecer, que forma equipa com um ge\u00f3logo t\u00e3o ambicioso quanto ele. Wells inicia ent\u00e3o uma fant\u00e1stica viagem em busca de ouro, nas profundezas da selva indon\u00e9sia.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067641,"post_id":20968,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ouro-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/ouro","director":"Stephen Gaghan","cast":"Matthew McConaughey; Edgar Ramirez; Bryce Dallas Howard; Corey Stoll; Toby Kebbell; Rachael Taylor; Bruce Greenwood; Stacy Keach","year":2016,"runtime":"01:51","season":false,"episode":false,"timestamp":1684524318,"hour":"19","minute":"25","time":"19:25"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":1,"timestamp":1684531370,"hour":"21","minute":"22","time":"21:22"},{"title":"Uns Pais do Pior","slug":"uns-pais-do-pior","enTitle":"Drunk Parents","synopsis":"Frank (Alec Baldwin) e Nancy Teagarten (Salma Hayek) s\u00e3o um casal de classe m\u00e9dia alta que d\u00e1 muita aten\u00e7\u00e3o ao estatuto. Depois de a filha de ambos ir para a universidade, recebem uma visita de um agente de cobran\u00e7a, o que vira as finan\u00e7as dos Teagarten do avesso. \u00c9 algo que os embara\u00e7a, pelo que, para manterem as apar\u00eancias, v\u00e3o-se envolvido nos mais complicados esquemas e subterf\u00fagios s\u00f3 para garantir que a filha e as pessoas com quem se d\u00e3o socialmente nunca descubram a verdade.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086260,"post_id":30304,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uns-pais-do-pior_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uns-pais-do-pior","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Fred Wolf","cast":"Alec Baldwin; Salma Hayek; Jim Gaffigan; Joe Manganiello; Treat Williams; Michelle Veintimilla; Natalia Cigliuti; Colin Quinn; Eddie Schweighardt; Jeremy Shinder","year":2019,"runtime":"01:29","season":false,"episode":false,"timestamp":1684534200,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Beijos Que Matam","slug":"beijos-que-matam","enTitle":"Kiss the Girls","synopsis":"Morgan Freeman e Ashley Judd unem os seus talentos neste filme arrepiante sobre um assassino em s\u00e9rie. \nO Dr. Axel Cross (Morgan Freeman) \u00e9 detetive, psic\u00f3logo forense e escritor de sucesso de romances criminais. Quando a sua sobrinha Naom\u00ed desaparece, inicia a sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o. Sete raparigas desapareceram e foram encontrados dois cad\u00e1veres. Ao lado do \u00faltimo cad\u00e1ver, apareceu uma nota com a assinatura \u201cCasanova\u201d. Cross recebe a ajuda de Kate McTiernan (Ashley Judd), uma jovem doutora que conseguiu escapar do sequestrador e pode ser a \u00fanica pessoa capaz de identificar \u201cCasanova\u201d. Apesar da retic\u00eancia inicial do detetive, juntos d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida contra o rel\u00f3gio para encontrar a sobrinha de Cross e descobrir a chocante verdade que se esconde por detr\u00e1s do seu desaparecimento.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":222098,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Gary Fleder","cast":"Morgan Freeman; Ashley Judd; Cary Elwes; Alex McArthur; Tony Goldwyn; Jay O. Sanders; Bill Nunn; Brian Cox","year":1997,"runtime":"01:49","season":false,"episode":false,"timestamp":1684539730,"hour":"23","minute":"42","time":"23:42"}],"2023-05-20":[{"title":"Gritos","slug":"gritos","enTitle":"Scream","synopsis":"Na pequena cidade de Woodsboro, Calif\u00f3rnia, a aluna Sidney Prescott (Neve Campbell) ainda est\u00e1 a tentar lidar com o homic\u00eddio da m\u00e3e no ano anterior. Enquanto o testemunho de Sidney ajudou a condenar o jovem namorado da m\u00e3e, Cotton Weary (Liev Schreiber), a rep\u00f3rter Gale Weathers (Courteney Cox) continua a questionar Sidney repetidamente para saber detalhes do que se passou. Quando uma s\u00e9rie de assass\u00ednios come\u00e7am a acontecer entre os colegas de turma e amigos de Sidney, as quest\u00f5es sobre o objetivo espec\u00edfico do assassino da m\u00e3e de Sidney e o que \u00e9 que realmente aconteceu surgem outra vez. Gale vem \u00e0 cidade fazer uma reportagem sobre a hist\u00f3ria, estabelecendo uma liga\u00e7\u00e3o pouco prov\u00e1vel com o desastrado, mas bondoso agente da autoridade local, Dewey Riley (David Arquette).","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":121547,"post_id":13684,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Scream-amcpt.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gritos","director":"Wes Craven","cast":"Neve Campbell; Courteney Cox; Skeet Ulrich; Rose McGowan; Matthew Lillard; Jamie Kennedy; Drew Barrymore; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684541042,"hour":"00","minute":"04","time":"00:04"},{"title":"Apari\u00e7\u00e3o","slug":"apari-o","enTitle":"Apari\u00e7\u00e3o","synopsis":"No final dos anos 50, Alberto, um jovem professor do liceu \u00e9 colocado em \u00c9vora, onde pretende iniciar-se como escritor. Deixa-se seduzir por Sofia, uma das tr\u00eas filhas de um m\u00e9dico local. Nas aulas Alberto p\u00f5e \u00e0 prova os seus ensaios existenciais cativando um aluno, Carolino. Quando Sofia o troca inesperadamente por Carolino, Alberto sucumbe ao tumulto passional e ao extremismo das suas convic\u00e7\u00f5es. Trata-se de uma adapta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do romance hom\u00f3nimo de Verg\u00edlio Ferreira, obra seminal da literatura portuguesa do s\u00e9culo XX.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086283,"post_id":29210,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/APARICAO-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/aparicao","director":"Fernando Vendrell","cast":"Jaime Freitas; Victoria Guerra; Rita Martins; Jo\u00e3o Cachola","year":2018,"runtime":"01:52","season":false,"episode":false,"timestamp":1684547098,"hour":"01","minute":"44","time":"01:44"},{"title":"Need for Speed: O Filme","slug":"need-for-speed-o-filme","enTitle":"Need for Speed","synopsis":"Depois de cumprir dois anos de pena por um crime que n\u00e3o cometeu, Tobey Marshall (Aaron Paul) percorre o pa\u00eds em alta velocidade para encontrar o verdadeiro culpado e fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Mas o que o espera \u00e9 um duelo sem precedentes, em que os carros topo de gama e a adrenalina s\u00e3o protagonistas. Realizado por Scott Waugh, um filme de ac\u00e7\u00e3o que adapta ao grande ecr\u00e3 o famoso jogo de v\u00eddeo com o mesmo nome, cujas corridas t\u00eam movido multid\u00f5es de f\u00e3s desde 1994.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1064060,"post_id":30084,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Need-For-Speed-__2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/need-for-speed-o-filme","director":"Scott Waugh","cast":"Aaron Paul; Dominic Cooper; Imogen Poots; Michael Keaton; Kid Cudi; Han Soto; Dakota Johnson; Rami Malek; Nick Chinlund","year":2014,"runtime":"01:59","season":false,"episode":false,"timestamp":1684553843,"hour":"03","minute":"37","time":"03:37"},{"title":"Judy & Punch: Amor e Vingan\u00e7a","slug":"judy-punch-amor-e-vingan-a","enTitle":"Judy & Punch","synopsis":"Na cidade sem lei de Seaside \u00e0 beira-mar, os bonecreiros Judy (Mia Wasikowska) e Punch (Damon Herriman) tentam ressuscitar o seu espet\u00e1culo marionetas. O espet\u00e1culo \u00e9 um sucesso, gra\u00e7as \u00e0 superioridade dos fantoches de Judy, mas a ambi\u00e7\u00e3o de Punch e o v\u00edcio do u\u00edsque levar\u00e3o a uma conduzir\u00e3o a uma inevit\u00e1vel trag\u00e9dia que Judy ter\u00e1 que vingar. Numa reinterpreta\u00e7\u00e3o visceral e din\u00e2mica do espet\u00e1culo de marionetas do s\u00e9culo XVI, a argumentista e realizadora Mirrah Foulkes apresenta um conto de vingan\u00e7a feroz, sombriamente c\u00f3mico e \u00e9pico.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086262,"post_id":29370,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/judy-BANNER.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/judy-punch-amor-e-vinganca","director":"Mirrah Foulkes","cast":"Mia Wasikowska; Damon Herriman; Benedict Hardie; Tom Budge; Jacek Koman","year":2019,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1684560997,"hour":"05","minute":"36","time":"05:36"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092414,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:47","season":1,"episode":6,"timestamp":1684570265,"hour":"08","minute":"11","time":"08:11"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092415,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:49","season":1,"episode":7,"timestamp":1684573170,"hour":"08","minute":"59","time":"08:59"},{"title":"Conhece Joe Black?","slug":"conhece-joe-black","enTitle":"Meet Joe Black","synopsis":"Na v\u00e9spera dos seus 65 anos, o magnata dos meios de comunica\u00e7\u00e3o, Bill Parish (Anthony Hopkins) come\u00e7a a sentir os sintomas de um enfarte. Nessa mesma noite, recebe a visita de um estranho, que na verdade \u00e9 a Morte (Brad Pitt), e que lhe oferece a oportunidade de fazer um contrato. O ceifador adiar\u00e1 a morte de Parish, mas em troca, ele tem de o acompanhar numa viagem pela vida. Adotando forma humana e com o nome Joe Black, o plano trope\u00e7a num inconveniente quando se apaixona por Susan (Claire Forlani), a filha de Parish.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":185380,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Martin Brest","cast":"Anthony Hopkins; Brad Pitt; Claire Forlani; Jake Weber; Marcia Gay Harden; Jeffrey Tambor","year":1998,"runtime":"02:48","season":false,"episode":false,"timestamp":1684576098,"hour":"09","minute":"48","time":"09:48"},{"title":"Amor Por Acaso","slug":"amor-por-acaso","enTitle":"Love Happens","synopsis":"Burke Ryan (Aaron Eckhart) \u00e9 autor de livros de autoajuda bem-sucedido que ensina a lidar com o luto, mas \u00e9 incapaz de seguir os seus pr\u00f3prios conselhos. Relutantemente, Burke regressa a Seattle, a cidade de onde saiu ap\u00f3s a morte da esposa, para apresentar uma s\u00e9rie de palestras e fechar um grande neg\u00f3cio publicit\u00e1rio. Ali encontra inesperadamente Eloise (Jennifer Aniston), uma florista algo desiludida com o amor que, pouco a pouco e sem inten\u00e7\u00e3o, se torna a \u00fanica pessoa capaz de ajudar Burke a ajudar-se a si pr\u00f3prio, ao mesmo tempo que este se torna cada vez mais indispens\u00e1vel a Eloise.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1021827,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Brandon Camp","cast":"Aaron Eckhart; Jennifer Aniston; Martin Sheen; Judy Greer; Sasha Alexander; Dan Fogler; John Carroll Lynch; Joe Anderson; Frances Conroy","year":2009,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684586196,"hour":"12","minute":"36","time":"12:36"},{"title":"O Amor \u00c9 Est\u00fapido","slug":"o-amor-est-pido","enTitle":"What If","synopsis":"Wallace (Daniel Radcliffe) \u00e9 um rapaz introvertido que abandonou o curso de Medicina depois de um enorme desgosto de amor. Chantry (Zoe Kazan) \u00e9 uma rapariga autoconfiante e cheia de vida de quem \u00e9 muito f\u00e1cil gostar. Apesar de personalidades distintas, quando ele e ela se conhecem, nasce uma inesperada cumplicidade. \u00c0 medida que o tempo passa e que a conviv\u00eancia os aproxima, este sentimento de companheirismo e entendimento vai evoluindo para um novo patamar, at\u00e9 que Wallace se d\u00e1 conta de que est\u00e1 completamente apaixonado por Chantry. Por\u00e9m, h\u00e1 um enorme obst\u00e1culo a este amor: ela vive h\u00e1 j\u00e1 v\u00e1rios anos com Ben, com quem tem uma rela\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e, at\u00e9 agora, gratificante.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086309,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Michael Dowse","cast":"Daniel Radcliffe; Zoe Kazan; Megan Park; Adam Driver; Mackenzie Davis; Rafe Spall; Jemima Rooper","year":2013,"runtime":"01:31","season":false,"episode":false,"timestamp":1684592240,"hour":"14","minute":"17","time":"14:17"},{"title":"Atividades Criminosas","slug":"atividades-criminosas","enTitle":"Criminal Activities","synopsis":"Zach, Noah, Warren e Bryce, amigos de longa data, trope\u00e7am num neg\u00f3cio bom demais para recusar. Mas quando as coisas correm mal com o investimento, descobrem que parte do seu financiamento veio de Eddie, um chefe do crime conhecido pela sua crueldade... e est\u00e1 na hora de pagar. Agora, como contrapartida, eles v\u00eaem-se obrigados a sequestrar um membro da fam\u00edlia de um chefe rival, a fim de pagar a d\u00edvida. Envolvidos num submundo de crime e viol\u00eancia ao qual n\u00e3o pertencem, se os quatro amigos conseguirem concluir com sucesso a tarefa atribu\u00edda, s\u00e3o bem capazes de escapar com vida. Thriller que marca a estreia na realiza\u00e7\u00e3o do actor Jackie Earle Haley. John Travolta, Michael Pitt, Dan Stevens, Christopher Abbott, Rob Brown e Edi Gathegi d\u00e3o vida \u00e0s personagens.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":717507,"post_id":30303,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Actividades-criminais_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/atividades-criminosas","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Jackie Earle Haley","cast":"Michael Pitt; Dan Stevens; John Travolta; Edi Gathegi; Rob Brown; Jackie Earle Haley; Christopher Abbott; Travis Aaron Wade; Morgan Wolk; Rex Baker","year":2015,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1684597674,"hour":"15","minute":"47","time":"15:47"},{"title":"Indom\u00e1vel","slug":"indom-vel","enTitle":"True Grit","synopsis":"Os irm\u00e3os Joel e Ethan Coen (\"Fargo\") cavalgam para oeste com esta hist\u00f3ria de vingan\u00e7a e coragem na fronteira implac\u00e1vel onde a justi\u00e7a \u00e9 simples e a miseric\u00f3rdia escassa. Mattie Ross est\u00e1 determinada a vingar a morte do seu pai capturando Tom Chaney, o homem que o matou por duas moedas de ouro. Com apenas catorze anos, Mattie recorre \u00e0 ajuda de \u201cRooster\u201d Cogburn, zarolho e agente da lei veterano, de gatilho f\u00e1cil e amante da bebida, e de LaBoeuf, guarda-florestal do Texas com os seus pr\u00f3prios motivos para perseguir o fugitivo. Apesar das suas diferen\u00e7as, a determina\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel leva-os numa aventura perigosa que s\u00f3 pode ter um resultado: a vingan\u00e7a.\nJeff Bridges (\"O Grande Lebowsky\") reedita o seu papel com os Coens na sua vers\u00e3o do romance de Charles Portis, j\u00e1 adaptado por Henry Hathaway em 1969, pelo qual John Wayne ganhou o \u00fanico \u00d3scar da sua carreira. \u00c9 acompanhado no elenco por Matt Damon (\"Invictus\"), Josh Brolin (\"Este Pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 para Velhos\", \"Planeta Terror\"), Barry Pepper (\"O Resgate do Soldado Ryan\") e a jovem actriz Hailee Steinfeld (\"O Jogo Final\") no seu primeiro papel no grande ecr\u00e3.","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":682007,"post_id":29645,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Indomavel-18-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/indomavel","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Jeff Bridges; Hailee Steinfeld; Matt Damon; Josh Brolin; Barry Pepper; Dakin Matthews; Jarlath Conroy; Paul Rae","year":2010,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1684603135,"hour":"17","minute":"18","time":"17:18"},{"title":"Manobra Perigosa","slug":"manobra-perigosa","enTitle":"Changing Lanes","synopsis":"Gavin Banek (Ben Affleck) \u00e9 um advogado que tenta n\u00e3o chegar tarde a um julgamento. Na faixa de rodagem do lado est\u00e1 Doyle Gipson (Samuel L. Jackson) que tamb\u00e9m se dirige para o tribunal onde um juiz vai decidir se tem direito a ver os filhos. Banek e Gipson s\u00e3o homens muito diferentes: um luta para chegar ao topo no seu trabalho e o outro luta para sair do buraco onde se encontra. Mas um acidente sem import\u00e2ncia, levar\u00e1 os dois \u00e0 beira da destrui\u00e7\u00e3o e ir\u00e1 demonstrar que a ira nos torna todos iguais.\nAffleck e Jackson protagonizam esta escalada de f\u00faria e est\u00e3o acompanhados por um elenco de atores secund\u00e1rio de luxo entre os quais William Hurt, Toni Collette, Sydney Pollack, Richard Jenkins e Amanda Peet, dirigidos por Roger Michell (\u201cNotting Hill\u201d).","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":291330,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Roger Michell","cast":"Ben Affleck; Samuel L. Jackson; Toni Collette; Sydney Pollack; William Hurt; Amanda Peet","year":2002,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1684609251,"hour":"19","minute":"00","time":"19:00"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 2","slug":"os-mercen-rios-2","enTitle":"The Expendables 2","synopsis":"Os mercen\u00e1rios est\u00e3o de volta e desta vez \u00e9 pessoal. Barney Ross (Sylvester Stallone), Lee Navidad (Jason Statham), Yin Yang (Jet Li), Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), Peaje (Randy Couture) e Hale Caesar (Terry Crews), com os jovens Billy (Liam Hemsworth) e Maggie (Yu Nan), voltam a reunir-se, quando o Sr. Church (Bruce Willis) os recruta para realizar um trabalho simples. Por\u00e9m, o plano complica-se quando um terrorista lhes monta uma emboscada. A partir desse momento, o \u00fanico desejo do grupo ser\u00e1 vingar-se. Sob a dire\u00e7\u00e3o do brit\u00e2nico Simon West (''Con Air'', ''Lara Croft: Tomb Raider''), Sylvester Stallone volta a juntar as velhas gl\u00f3rias do cinema de a\u00e7\u00e3o dos 80 e 90. Al\u00e9m de Arnold Schwarzenegger, integram o elenco as lendas das artes marciais Chuck Norris e Jean Claude Van Damme.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588380,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Simon West","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Dolph Lundgren; Jean Claude Van Damme; Bruce Willis; Arnold Schwarzenegger; Chuck Norris; Jet Li","year":2012,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1684615061,"hour":"20","minute":"37","time":"20:37"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 3","slug":"os-mercen-rios-3","enTitle":"The Expendables 3","synopsis":"Um festival de tiros, persegui\u00e7\u00f5es e batalhas sem fim com humor, ironia, autopar\u00f3dia e piadas entre colegas, num novo filme da saga.\nBarney Ross (Sylvester Stallone), Lee Christmas (Jason Statham) e o resto da equipa enfrentam Conrad Stonebanks (Mel Gibson) que, h\u00e1 anos, cofundou os Mercen\u00e1rios com Barney, antes de se converter num implac\u00e1vel traficante de armas, que Barney teve de matar, ou julgava ele at\u00e9 agora. Stonebanks, que j\u00e1 escapou da morte uma vez, tem um \u00fanico objetivo: acabar com os Mercen\u00e1rios, mas os planos de Barney s\u00e3o outros. Decide que o melhor \u00e9 recrutar sangue novo e re\u00fane um grupo composto por membros mais jovens, mais r\u00e1pidos e com mais conhecimentos t\u00e9cnicos. A miss\u00e3o, em que a guarda enfrenta os novos, converte-se na batalha mais pessoal que os mercen\u00e1rios j\u00e1 travaram.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":736650,"post_id":29998,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Os-Mercenarios-3-3_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-mercenarios-3","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Patrick Hughes","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Wesley Snipes; Mel Gibson; Arnold Schwarzenegger; Dolph Lundgren; Harrison Ford; Antonio Banderas; Randy Couture","year":2014,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684620600,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"}],"2023-05-21":[{"title":"Gretel & Hansel","slug":"gretel-hansel","enTitle":"Gretel & Hansel","synopsis":"No in\u00edcio do s\u00e9culo XIV, Gretel e Hansel vivem na Baviera, na mais absoluta mis\u00e9ria. A falta de recursos e o medo que t\u00eam da pr\u00f3pria m\u00e3e, fazem com que fujam da aldeia \u00e0 procura de um futuro melhor, mas acabam por se perder na floresta densa e escura. V\u00e3o parar \u00e0 cabana de uma idosa aparentemente am\u00e1vel e pensam que encontraram um ref\u00fagio seguro. Mas os banquetes infinitos que celebra em tempos de fome, os estranhos m\u00farmuros de crian\u00e7as e uma s\u00e9rie de apari\u00e7\u00f5es m\u00e1gicas sugerem que as coisas podem n\u00e3o ser o que parecem. Ser\u00e1 que Gretel consegue proteger o seu irm\u00e3o mais novo, ou ir\u00e1 sucumbir \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es? Algo sinistro esconde-se nesta obscura reinven\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico conto de fadas.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":1086255,"post_id":29230,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/GRETEL-Y-HANSEL-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gretel-hansel","director":"Oz Perkins","cast":"Sophia Lillis; Samuel Leakey; Alice Krige; Jessica De Gouw; Fiona O'Shaughnessy; Donncha Crowley; Charles Babalola","year":2020,"runtime":"01:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1684631295,"hour":"01","minute":"08","time":"01:08"},{"title":"Os Tr\u00eas Dias do Condor","slug":"os-tr-s-dias-do-condor","enTitle":"Three Days of the Condor","synopsis":"Um funcion\u00e1rio da CIA  dedica-se a ler textos para descobrir poss\u00edveis mensagens ocultas de planos inimigos. Um dia, quando volta ao trabalho, encontra todos os companheiros mortos. Consciente de que s\u00f3 o acaso o salvou de uma morte certa, foge para se salvar, mas tamb\u00e9m para encontrar uma explica\u00e7\u00e3o para o ocorrido. Na fuga, v\u00ea-se obrigado a sequestrar uma mulher com a qual, al\u00e9mde partilhar a sua aventura, viver\u00e1 uma intensa hist\u00f3ria de amor.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":254621,"post_id":6186,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Three-Days-of-the-Condor-5.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-tres-dias-do-condor","director":"Sydney Pollack","cast":"Robert Redford; Cliff Robertson; Faye Dunaway; Max von Sydow; John Houseman; Addison Powell","year":1975,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684636090,"hour":"02","minute":"28","time":"02:28"},{"title":"Este Pa\u00eds N\u00e3o \u00c9 Para Velhos","slug":"este-pa-s-n-o-para-velhos","enTitle":"No Country for Old Men","synopsis":"Quando Llewelyn Moss (Josh Brolin) encontra uma carrinha com v\u00e1rios homens mortos, um carregamento de hero\u00edna e dois milh\u00f5es de d\u00f3lares, pega no dinheiro e provoca uma rea\u00e7\u00e3o violenta em cadeia que o xerife Bell (Tommy Lee Jones) n\u00e3o consegue parar. Entretanto, Moss foge aos seus perseguidores, especialmente a Anton Chigurh (Javier Bardem), assassino a soldo que joga a vida das pessoas ao cara ou coroa.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":649082,"post_id":29531,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Este-Pais-Nao-E-Para-Velhos-12-_-Destacada-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/este-pais-nao-e-para-velhos","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Josh Brolin; Tommy Lee Jones; Javier Bardem; Kelly Macdonald; Woody Harrelson; Stephen Root; Garret Dillahunt; Tess Harper; Barry Corbin; Rodger Boyce; Beth Grant; Caleb Landry Jones","year":2007,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1684642915,"hour":"04","minute":"21","time":"04:21"},{"title":"Van Helsing","slug":"van-helsing","enTitle":"Van Helsing","synopsis":"S\u00e9culo XIX. No cora\u00e7\u00e3o dos C\u00e1rpatos encontra-se um mundo onde o mal est\u00e1 sempre \u00e0 espreita e o perigo aumenta quando o sol se p\u00f5e. Van Helsing (Hugh Jackman), o lend\u00e1rio ca\u00e7ador de monstros na sua eterna batalha para livrar a humanidade destas malvadas criaturas e respondendo a um pedido de uma sociedade secreta, viaja at\u00e9 Transilv\u00e2nia com a ideia de vencer o letal e sedutor, o enigm\u00e1tico e poderoso Conde Dr\u00e1cula. A corajosa Anna Valerious (Kate Beckinsale) ir\u00e1 juntar-se a ele para derrotar o vampiro e livrar a sua fam\u00edlia de uma antiga maldi\u00e7\u00e3o.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":210472,"post_id":29450,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Van-Helsing_film-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/van-helsing","director":"Stephen Sommers","cast":"Hugh Jackman; Kate Beckinsale; Richard Roxburgh; David Wenham; Will Kemp; Kevin J. O'Connor; Elena Anaya; Silvia Colloca; Josie Maran","year":2004,"runtime":"01:58","season":false,"episode":false,"timestamp":1684649684,"hour":"06","minute":"14","time":"06:14"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092415,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":7,"timestamp":1684653558,"hour":"07","minute":"19","time":"07:19"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092416,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:53","season":1,"episode":8,"timestamp":1684656486,"hour":"08","minute":"08","time":"08:08"},{"title":"Florence, Uma Diva Fora de Tom","slug":"florence-uma-diva-fora-de-tom","enTitle":"Florence Foster Jenkins","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica de Florence Foster Jenkins, uma socialite nova iorquina que perseguiu o seu sonho de se tornar uma cantora l\u00edrica. Se quando cantava, a voz que ouvia era bonita, para os outros era uma experi\u00eancia horr\u00edvel mas hilariante.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067635,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Stephen Frears","cast":"Meryl Streep; Hugh Grant; Simon Helberg; Nina Arianda; Rebecca Ferguson; Stanley Townsend","year":2016,"runtime":"01:47","season":false,"episode":false,"timestamp":1684659675,"hour":"09","minute":"01","time":"09:01"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"A pol\u00edcia tem dificuldades em deter um homem relacionado com o assassinato de Cetin, mas conseguem acumular provas contra o cl\u00e3 Ozbek. Apesar de descobrirem que Thomas Riffaut comprou explosivos, n\u00e3o sabem que pensa utiliz\u00e1-los contra eles. Al\u00e9m disso, Roban recorre da decis\u00e3o do Conselho Superior da Magistratura perante o Conselho de Estado, Jos\u00e9phine assume a defesa dos sem documentos que ocuparam a f\u00e1brica, e Pierre quer desfazer-se dum cliente que se tornou ingovern\u00e1vel.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089743,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:00","season":4,"episode":11,"timestamp":1684666077,"hour":"10","minute":"47","time":"10:47"},{"title":"Maggie","slug":"maggie","enTitle":"Maggie","synopsis":"Os zombies tamb\u00e9m t\u00eam sentimentos neste drama de a\u00e7\u00e3o em que Arnold Schwarzenegger interpreta Wade, um pai disposto a fazer o que for preciso para proteger a sua filha, Maggie (Abigail Breslin, \u201cEnder's Game - O Jogo Final\u201d), infetada com um v\u00edrus e obrigada a permanecer em quarentena. O filme retrata um momento invulgar no cinema de zombies: a mudan\u00e7a, paulatina, de pessoa a morto-vivo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":717513,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Henry Hobson","cast":"Arnold Schwarzenegger; Abigail Breslin; Joely Richardson; J.D. Evermore; Laura Cayouette; Amy Brassette; Dana Gourrier; John L. Armijo; Aiden Flowers","year":2015,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684669684,"hour":"11","minute":"48","time":"11:48"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:46","season":8,"episode":1,"timestamp":1684674869,"hour":"13","minute":"14","time":"13:14"},{"title":"Uns Pais do Pior","slug":"uns-pais-do-pior","enTitle":"Drunk Parents","synopsis":"Frank (Alec Baldwin) e Nancy Teagarten (Salma Hayek) s\u00e3o um casal de classe m\u00e9dia alta que d\u00e1 muita aten\u00e7\u00e3o ao estatuto. Depois de a filha de ambos ir para a universidade, recebem uma visita de um agente de cobran\u00e7a, o que vira as finan\u00e7as dos Teagarten do avesso. \u00c9 algo que os embara\u00e7a, pelo que, para manterem as apar\u00eancias, v\u00e3o-se envolvido nos mais complicados esquemas e subterf\u00fagios s\u00f3 para garantir que a filha e as pessoas com quem se d\u00e3o socialmente nunca descubram a verdade.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086260,"post_id":30304,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uns-pais-do-pior_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uns-pais-do-pior","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Fred Wolf","cast":"Alec Baldwin; Salma Hayek; Jim Gaffigan; Joe Manganiello; Treat Williams; Michelle Veintimilla; Natalia Cigliuti; Colin Quinn; Eddie Schweighardt; Jeremy Shinder","year":2019,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684677634,"hour":"14","minute":"00","time":"14:00"},{"title":"Gladiador","slug":"gladiador","enTitle":"Gladiator","synopsis":"Vencedor de cinco pr\u00e9mios da Academia, \u201dGladiador\u201d revitalizou o \u00e9pico da era cl\u00e1ssica e tornou-se um dos dramas hist\u00f3ricos de maior sucesso e o mais aclamado da d\u00e9cada! Russell Crowe ganhou um \u00d3scar para o seu regresso como protagonista, na pele de um general cuja fam\u00edlia \u00e9 assassinada por um pr\u00edncipe corrupto (o nomeado a um pr\u00e9mio da Academia Joaquin Phoenix). Ele embarca numa demanda desesperada de vingan\u00e7a que o leva a combater diante de milhares de romanos, no Coliseu. Realizado pelo aclamado cineasta Ridley Scott, \u201cGladiador\u201d recria a gl\u00f3ria da Roma Antiga com efeitos especiais premiados pela Academia. \u00c9 um cl\u00e1ssico moderno. O filme conta tamb\u00e9m com Richard Harris, Derek Jacobi, Connie Nielsen, Djimon Hounsou e Oliver Reed, que morreu de ataque card\u00edaco, durante a produ\u00e7\u00e3o.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":446930,"post_id":23732,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/FEATURE_Gladiator-7.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gladiador","director":"Ridley Scott","cast":"Russell Crowe; Joaquin Phoenix; Richard Harris; Djimon Hounsou; Tom\u00e1s Arana; David Hemmings; Derek Jacobi; Connie Nielsen; Oliver Reed; David Schofield; John Shrapnel; Sven-Ole Thorsen; Giannina Faccio; Giorgio Cantarini","year":2000,"runtime":"02:23","season":false,"episode":false,"timestamp":1684683099,"hour":"15","minute":"31","time":"15:31"},{"title":"O Hobbit: A Batalha dos Cinco Ex\u00e9rcitos","slug":"o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-ex-rcitos","enTitle":"The Hobbit: The Battle of the Five Armies","synopsis":"Peter Jackson volta \u00e0 Terra M\u00e9dia com o \u00faltimo dos tr\u00eas filmes baseados na duradoura obra-prima de J.R.R. Tolkien. Depois de enfrentar o drag\u00e3o Smaug e de obter o famoso anel do poder das garras do sinistro Gollum, Bilbo v\u00ea-se obrigado a tomar uma decis\u00e3o perigosa sem conhecer ainda os obst\u00e1culos que o aguardam pela frente. Sauron, \"o senhor negro\", voltou \u00e0 Terra M\u00e9dia em conjunto com uma legi\u00e3o de ogres para atacar sigilosamente a Montanha Solit\u00e1ria. \u00c0 medida que a escurid\u00e3o cresce, os an\u00f5es, os elfos e os homens t\u00eam de decidir se se unem para derrotar um inimigo comum, ou sen\u00e3o ser\u00e3o destru\u00eddos. Bilbo vai participar assim numa batalha \u00e9pica dos Cinco Ex\u00e9rcitos, onde o futuro da Terra M\u00e9dia est\u00e1 em jogo.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067999,"post_id":29838,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-A-Batalha-dos-5-exercitos_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-exercitos","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Richard Armitage; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner","year":2014,"runtime":"02:21","season":false,"episode":false,"timestamp":1684692078,"hour":"18","minute":"01","time":"18:01"},{"title":"Need for Speed: O Filme","slug":"need-for-speed-o-filme","enTitle":"Need for Speed","synopsis":"Depois de cumprir dois anos de pena por um crime que n\u00e3o cometeu, Tobey Marshall (Aaron Paul) percorre o pa\u00eds em alta velocidade para encontrar o verdadeiro culpado e fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Mas o que o espera \u00e9 um duelo sem precedentes, em que os carros topo de gama e a adrenalina s\u00e3o protagonistas. Realizado por Scott Waugh, um filme de ac\u00e7\u00e3o que adapta ao grande ecr\u00e3 o famoso jogo de v\u00eddeo com o mesmo nome, cujas corridas t\u00eam movido multid\u00f5es de f\u00e3s desde 1994.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1064060,"post_id":30084,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Need-For-Speed-__2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/need-for-speed-o-filme","director":"Scott Waugh","cast":"Aaron Paul; Dominic Cooper; Imogen Poots; Michael Keaton; Kid Cudi; Han Soto; Dakota Johnson; Rami Malek; Nick Chinlund","year":2014,"runtime":"02:00","season":false,"episode":false,"timestamp":1684699775,"hour":"20","minute":"09","time":"20:09"},{"title":"Uma Fam\u00edlia no Ringue","slug":"uma-fam-lia-no-ringue","enTitle":"Fighting With My Family","synopsis":"H\u00e1 d\u00e9cadas que os Knight participam em lutas de \"wrestling\" que v\u00e3o sendo organizadas na cidade de Norwich, Inglaterra. Ricky e Julia, os progenitores, ensinam tudo o que sabem aos filhos, Raya e Zak. Um dia, os adolescentes s\u00e3o convidados para uma audi\u00e7\u00e3o para o WWE (World Wrestling Entertainment), nos EUA. Esta \u00e9 a oportunidade por que eles sempre esperaram para mostrarem ao mundo o que valem. Mas a rela\u00e7\u00e3o dos dois irm\u00e3os \u00e9 posta \u00e0 prova quando apenas Raya \u00e9 seleccionada e, sozinha, se v\u00ea for\u00e7ada a enfrentar a rivalidade do mundo do \"wrestling\" profissional. Com\u00e9dia biogr\u00e1fica inspirada na vida de Saraya \"Paige\" Bevis, ex-campe\u00e3 de WWE.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086278,"post_id":30314,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uma-familia-no-ringue_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-familia-no-ringue","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Stephen Merchant","cast":"Dwayne Johnson; Lena Headey; Vince Vaughn; Pugh Florence; Jack Lowden; Nick Frost","year":2019,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1684707000,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"The Legend of 5 Mile Cave","slug":"the-legend-of-5-mile-cave","enTitle":"The Legend of 5 Mile Cave","synopsis":"Um misterioso desconhecido chega a uma quinta \u00e0 procura de um quarto para arrendar, numa altura em que a propriet\u00e1ria dessa mesma quinta luta para evitar a execu\u00e7\u00e3o da hipoteca. O seu filho, um rapaz fascinado pelos relatos do Oeste, n\u00e3o demora a fazer amizade com o rec\u00e9m-chegado gra\u00e7as \u00e0s impressionantes hist\u00f3rias que conta de Shooter Green, o lend\u00e1rio pistoleiro acusado do maior roubo de ouro do Arizona. Um dia, um agente da lei apresenta-se na quinta seguindo a pista do ouro roubado. Passado e presente misturam-se nesta hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o e aventuras protagonizada por Jeremy Sumpter (Peter Pan, \u201cSoul Surfer \u2013 Coragem de Viver\u201d), Jill Wagner (Braven, \u201cChristmas Cookies\u201d), Adam Baldwin (\u201cO \u00daltimo Navio\u201d, \u201cNascido Para Matar\u201d, \u201cO Patriota\u201d) e Jet Jurgensmeyer (\u201cUm Homem Entre Mulheres\u201d, \u201cSniper Americano\u201d).","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":1087472,"post_id":29994,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/The-Legend-of-Five-Mile-Cave_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/the-legend-of-5-mile-cave","director":"Brent Christy","cast":"Adam Baldwin; Jeremy Sumpter; Jill Wagner; Jet Jurgensmeyer; Alexandria DeBerry; Randy Wayne; William Shockley; Tom Proctor; Danny Vinson; Rob Moran; Mark Jeffrey Miller","year":2019,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684712530,"hour":"23","minute":"42","time":"23:42"}],"2023-05-22":[{"title":"Beijos Que Matam","slug":"beijos-que-matam","enTitle":"Kiss the Girls","synopsis":"Morgan Freeman e Ashley Judd unem os seus talentos neste filme arrepiante sobre um assassino em s\u00e9rie. \nO Dr. Axel Cross (Morgan Freeman) \u00e9 detetive, psic\u00f3logo forense e escritor de sucesso de romances criminais. Quando a sua sobrinha Naom\u00ed desaparece, inicia a sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o. Sete raparigas desapareceram e foram encontrados dois cad\u00e1veres. Ao lado do \u00faltimo cad\u00e1ver, apareceu uma nota com a assinatura \u201cCasanova\u201d. Cross recebe a ajuda de Kate McTiernan (Ashley Judd), uma jovem doutora que conseguiu escapar do sequestrador e pode ser a \u00fanica pessoa capaz de identificar \u201cCasanova\u201d. Apesar da retic\u00eancia inicial do detetive, juntos d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida contra o rel\u00f3gio para encontrar a sobrinha de Cross e descobrir a chocante verdade que se esconde por detr\u00e1s do seu desaparecimento.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":222098,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Gary Fleder","cast":"Morgan Freeman; Ashley Judd; Cary Elwes; Alex McArthur; Tony Goldwyn; Jay O. Sanders; Bill Nunn; Brian Cox","year":1997,"runtime":"01:48","season":false,"episode":false,"timestamp":1684715239,"hour":"00","minute":"27","time":"00:27"},{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Ap\u00f3s a sua reportagem sobre os assassinos de Colosio, o jornal \u201cLa Voz de Tijuana\u201d torna-se alvo das amea\u00e7as. Mayo e El Chapo assinam uma alian\u00e7a contra o cartel de Tijuana. V\u00edctor torna-se informador da DEA para dar com o assassino da rapariga.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101019,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Mayra Hermosillo","year":2021,"runtime":"00:53","season":3,"episode":7,"timestamp":1684721745,"hour":"02","minute":"15","time":"02:15"},{"title":"21 Gramas","slug":"21-gramas","enTitle":"21 Grams","synopsis":"As vidas de Paul (Sean Penn), um professor universit\u00e1rio \u00e0 espera de um transplante que lhe salve a vida; Jack (Benicio del Toro), um antigo recluso que se refugiou na religi\u00e3o; e Cristina (Naomi Watts), uma dona de casa aparentemente feliz, unem-se depois de um acidente inesperado que acaba por convergir os seus destinos. O equil\u00edbrio espiritual de cada um deles pode ser muito complicado para os restantes, mas nenhum deles perde a vontade de viver e o instinto de se apoiar noutra pessoa.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":210455,"post_id":29208,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/21-GRAMAS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/21-gramas","director":"Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu","cast":"Sean Penn; Benicio Del Toro; Naomi Watts; Charlotte Gainsbourg; Melissa Leo; Danny Huston; Clea DuVall; Marc Musso","year":2003,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1684724936,"hour":"03","minute":"08","time":"03:08"},{"title":"Manobra Perigosa","slug":"manobra-perigosa","enTitle":"Changing Lanes","synopsis":"Gavin Banek (Ben Affleck) \u00e9 um advogado que tenta n\u00e3o chegar tarde a um julgamento. Na faixa de rodagem do lado est\u00e1 Doyle Gipson (Samuel L. Jackson) que tamb\u00e9m se dirige para o tribunal onde um juiz vai decidir se tem direito a ver os filhos. Banek e Gipson s\u00e3o homens muito diferentes: um luta para chegar ao topo no seu trabalho e o outro luta para sair do buraco onde se encontra. Mas um acidente sem import\u00e2ncia, levar\u00e1 os dois \u00e0 beira da destrui\u00e7\u00e3o e ir\u00e1 demonstrar que a ira nos torna todos iguais.\nAffleck e Jackson protagonizam esta escalada de f\u00faria e est\u00e3o acompanhados por um elenco de atores secund\u00e1rio de luxo entre os quais William Hurt, Toni Collette, Sydney Pollack, Richard Jenkins e Amanda Peet, dirigidos por Roger Michell (\u201cNotting Hill\u201d).","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":291330,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Roger Michell","cast":"Ben Affleck; Samuel L. Jackson; Toni Collette; Sydney Pollack; William Hurt; Amanda Peet","year":2002,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684731815,"hour":"05","minute":"03","time":"05:03"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092417,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:52","season":1,"episode":9,"timestamp":1684746068,"hour":"09","minute":"01","time":"09:01"},{"title":"Bean: Um Aut\u00eantico Desastre","slug":"bean-um-aut-ntico-desastre","enTitle":"Bean","synopsis":"Uma galeria de arte californiana recupera um quadro muito valioso. Para realizar a cerim\u00f3nia de apresenta\u00e7\u00e3o, solicitam a presen\u00e7a de um especialista da Royal National Gallery de Londres que vai ficar encarregue de supervisionar todos os detalhes. Mas a Royal Gallery envia Bean (Rowan Atkinson), o empregado mais desastrado, desajeitado, in\u00fatil, inapto e incompetente que t\u00eam, numa tentativa de se livrarem dele de uma vez por todas. Depois de ter chegado h\u00e1 poucos dias, Bean j\u00e1 destruiu tudo, desde a carreira profissional, ao casamento dos seus anfitri\u00f5es (Peter Nichols e Pamela Reed), e ainda o quadro mais importante da Am\u00e9rica. Este filme representa o salto para o grande ecr\u00e3 do Mr. Bean, uma das personagens mais populares e divertidas da televis\u00e3o, criada por Rowan Atkinson.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":210492,"post_id":7831,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Bean-Um-Aut\u00eantico-Desastre.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/bean-um-autentico-desastre","director":"Mel Smith","cast":"Rowan Atkinson; Peter MacNicol; Pamela Reed; Harris Yulin; Burt Reynolds; Peter Egan; John Mills","year":1997,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1684749177,"hour":"09","minute":"52","time":"09:52"},{"title":"A Minha Doce Carolina","slug":"a-minha-doce-carolina","enTitle":"Sweet Carolina","synopsis":"Ao descobrir que a sua irm\u00e3 e o seu cunhado morreram num acidente, Josie, uma executiva de marketing de Nova Iorque, regressa \u00e0 sua terra natal em New Hope, Carolina do Norte, para estar com a sua fam\u00edlia. No meio da confus\u00e3o, Josie fica a saber que foi nomeada tutora dos filhos da sua irm\u00e3, Delilah e Ben, o que ir\u00e1 afetar a din\u00e2mica familiar. Os seus pais acreditam que o melhor para todos \u00e9 que as crian\u00e7as fiquem com ele, mas Josie quer cumprir os desejos da sua irm\u00e3, apesar de n\u00e3o saber se est\u00e1 preparada para os desafios da maternidade instant\u00e2nea, especialmente quando enfrentam uma perda. Cooper, um antigo namorado do instituto vai ajud\u00e1-la na sua cruzada.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1095347,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Peter Benson","cast":"Lacey Chabert; Tyler Hynes; Gregory Harrison; Jesse Moss; Teryl Rothery; Cassidy Nugent; Glenn Gordon","year":2021,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1684754110,"hour":"11","minute":"15","time":"11:15"},{"title":"Olhos Grandes","slug":"olhos-grandes","enTitle":"Big Eyes","synopsis":"Dirigido e produzido por Tim Burton, \u201cOlhos Grandes\u201d \u00e9 baseado na hist\u00f3ria real de Walter Keane (Christoph Waltz), um dos pintores mais bem-sucedidos dos anos 50 e princ\u00edpios dos 60. O artista alcan\u00e7ou uma notoriedade assombrosa ao revolucionar a comercializa\u00e7\u00e3o e acessibilidade da arte popular com as suas enigm\u00e1ticas pinturas de crian\u00e7as abandonados com olhos grandes. No entanto, a verdade acaba por se revelar: a obra de Keane n\u00e3o foi criada por ele, mas sim pela sua esposa, Margaret (Amy Adams). Pelos vistos, os Keane viveram uma mentira que foi crescendo at\u00e9 alcan\u00e7ar propor\u00e7\u00f5es gigantescas. \u201cOlhos Grandes\u201d centra-se no despertar de Margaret como artista, no sucesso fenomenal das suas pinturas e a tumultuosa rela\u00e7\u00e3o que manteve com o marido, catapultado para a fama mundial enquanto recebia todos os cr\u00e9ditos pelo trabalho de Margaret.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086298,"post_id":29233,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/OHLOS-GRANDES-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/olhos-grandes","director":"Tim Burton","cast":"Amy Adams; Christoph Waltz; Danny Huston; Krysten Ritter; Jason Schwartzman; Terence Stamp; Jon Polito","year":2014,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1684759220,"hour":"12","minute":"40","time":"12:40"},{"title":"Mais Um","slug":"mais-um","enTitle":"Plus One","synopsis":"Ben (Jack Quaid) e Alice (Maya Erskine) s\u00e3o dois amigos solteiros que se conhecem desde a faculdade. A amizade entre os dois \u00e9 plat\u00f3nica, mas ser\u00e1 posta \u00e0 prova durante um ver\u00e3o em que decidem ser os acompanhantes um do outro em todos os casamentos para os quais s\u00e3o convidados. Uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica escrita e realizada pela estreante dupla de Jeff Chan e Andrew Rhymer, e com Ben Stiller como produtor executivo.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086274,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jeff Chan; Andrew Rhymer","cast":"Jack Quaid; Maya Erskine; Beck Bennett; Jessy Hodges; John Lyke; Leah Henoch; Emma Koenig; Ed Begley Jr","year":2019,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684765016,"hour":"14","minute":"16","time":"14:16"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 2","slug":"os-mercen-rios-2","enTitle":"The Expendables 2","synopsis":"Os mercen\u00e1rios est\u00e3o de volta e desta vez \u00e9 pessoal. Barney Ross (Sylvester Stallone), Lee Navidad (Jason Statham), Yin Yang (Jet Li), Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), Peaje (Randy Couture) e Hale Caesar (Terry Crews), com os jovens Billy (Liam Hemsworth) e Maggie (Yu Nan), voltam a reunir-se, quando o Sr. Church (Bruce Willis) os recruta para realizar um trabalho simples. Por\u00e9m, o plano complica-se quando um terrorista lhes monta uma emboscada. A partir desse momento, o \u00fanico desejo do grupo ser\u00e1 vingar-se. Sob a dire\u00e7\u00e3o do brit\u00e2nico Simon West (''Con Air'', ''Lara Croft: Tomb Raider''), Sylvester Stallone volta a juntar as velhas gl\u00f3rias do cinema de a\u00e7\u00e3o dos 80 e 90. Al\u00e9m de Arnold Schwarzenegger, integram o elenco as lendas das artes marciais Chuck Norris e Jean Claude Van Damme.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588380,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Simon West","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Dolph Lundgren; Jean Claude Van Damme; Bruce Willis; Arnold Schwarzenegger; Chuck Norris; Jet Li","year":2012,"runtime":"01:31","season":false,"episode":false,"timestamp":1684770768,"hour":"15","minute":"52","time":"15:52"},{"title":"O Hobbit: A Desola\u00e7\u00e3o de Smaug","slug":"o-hobbit-a-desola-o-de-smaug","enTitle":"The Hobbit: The Desolation of Smaug","synopsis":"Peter Jackson continua a sua saga sobre a Terra M\u00e9dia que segue as aventuras de Bilbo Bolson (Martin Freeman) em plena miss\u00e3o \u00e9pica para recuperar Erebor, o reino perdido dos an\u00f5es, que est\u00e1 nas m\u00e3os do terr\u00edvel drag\u00e3o Smaug. Na companhia de 13 an\u00f5es e do mago Gandalf o Cinzento (Ian McKellen), Bilbo entra na montanha Solit\u00e1ria junto ao \u201ctesouro\u201d de Gollum e da sua querida espada, Dardo. Com um elenco repleto de estrelas, que inclui muitos dos aclamados atores de \u201cO Senhor dos An\u00e9us\u201d, como Cate Blanchett, Ian Holm, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood e Andy Serkis.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1068002,"post_id":29837,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-a-desolacao-de-smaug_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-desolacao-de-smaug","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Benedict Cumberbatch; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner; Richard Armitage; Stephen Fry","year":2013,"runtime":"02:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684776241,"hour":"17","minute":"24","time":"17:24"},{"title":"At\u00e9 \u00e0 Morte","slug":"at-morte","enTitle":"Never Grow Old","synopsis":"Um empres\u00e1rio irland\u00eas aproveita quando os foragidos tomam o controlo de uma pac\u00edfica cidade fronteiri\u00e7a norte-americana, mas a sua fam\u00edlia \u00e9 amea\u00e7ada \u00e0 medida que aumenta a viol\u00eancia.","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":1083853,"post_id":29536,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Ate-a-Morte-8_Destacada-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/ate-a-morte","director":"Ivan Kavanagh","cast":"Emile Hirsch; John Cusack; Danny Webb; Antonia Campbell-Hughes; D\u00e9borah Fran\u00e7ois; Molly McCann; Quinn Topper Marcus; Sam Louwyck","year":2019,"runtime":"01:33","season":false,"episode":false,"timestamp":1684784986,"hour":"19","minute":"49","time":"19:49"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":1,"timestamp":1684790570,"hour":"21","minute":"22","time":"21:22"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Depois de fugir de PADRE, a seguran\u00e7a e solid\u00e3o de June s\u00e3o amea\u00e7adas por uma reuni\u00e3o indesejada com Dwight e Sherry, e por um pai desesperado \u00e0 procura da sua filha desaparecida.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104957,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Christine Evangelista; Karen David; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":2,"timestamp":1684793400,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"O Medo","slug":"o-medo","enTitle":"Fear","synopsis":"Uma inocente jovem de 16 anos, Nicole Walker, apaixona-se pelo rapaz dos seus sonhos, uma pessoa forte, mas tamb\u00e9m sens\u00edvel e \u00e0 altura do que ela esperava. Mas o rapaz esconde uma personalidade obscura, que Nicole ainda n\u00e3o foi capaz de ver. O sonho da jovem est\u00e1 prestes a tornar-se num aut\u00eantico pesadelo...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":232013,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"James Foley","cast":"Reese Witherspoon; Mark Wahlberg; Alyssa Milano; William Petersen; Amy Brenneman","year":1996,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1684796230,"hour":"22","minute":"57","time":"22:57"}],"2023-05-23":[{"title":"Mau Samaritano","slug":"mau-samaritano","enTitle":"Bad Samaritan","synopsis":"Dois jovens que arrumam carros num restaurante criam um inteligente esquema para assaltar as casas dos clientes enquanto eles comem. Tudo corre bem at\u00e9 que um deles assalta a casa errada e descobre uma mulher aprisionada. Temendo ir para a pris\u00e3o, ignora a prisioneira e limita-se a regressar ao restaurante. Atormentado por remorsos, telefona para a Pol\u00edcia investiga o local, mas n\u00e3o encontra nada. O raptor passa a perseguir a inc\u00f3moda testemunha que tenta desesperadamente arranjar maneira de salvar a mulher que deixou para tr\u00e1s.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086286,"post_id":30083,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/01192017-Bad-Samaritan-1051_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mau-samaritano","director":"Dean Devlin","cast":"David Tennant; Robert Sheehan; Kerry Condon; Carlito Olivero; Jacqueline Byers; Rob Nagle; David Meyers; Tony Doupe","year":2018,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1684803424,"hour":"00","minute":"57","time":"00:57"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 3","slug":"os-mercen-rios-3","enTitle":"The Expendables 3","synopsis":"Um festival de tiros, persegui\u00e7\u00f5es e batalhas sem fim com humor, ironia, autopar\u00f3dia e piadas entre colegas, num novo filme da saga.\nBarney Ross (Sylvester Stallone), Lee Christmas (Jason Statham) e o resto da equipa enfrentam Conrad Stonebanks (Mel Gibson) que, h\u00e1 anos, cofundou os Mercen\u00e1rios com Barney, antes de se converter num implac\u00e1vel traficante de armas, que Barney teve de matar, ou julgava ele at\u00e9 agora. Stonebanks, que j\u00e1 escapou da morte uma vez, tem um \u00fanico objetivo: acabar com os Mercen\u00e1rios, mas os planos de Barney s\u00e3o outros. Decide que o melhor \u00e9 recrutar sangue novo e re\u00fane um grupo composto por membros mais jovens, mais r\u00e1pidos e com mais conhecimentos t\u00e9cnicos. A miss\u00e3o, em que a guarda enfrenta os novos, converte-se na batalha mais pessoal que os mercen\u00e1rios j\u00e1 travaram.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":736650,"post_id":29998,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Os-Mercenarios-3-3_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-mercenarios-3","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Patrick Hughes","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Wesley Snipes; Mel Gibson; Arnold Schwarzenegger; Dolph Lundgren; Harrison Ford; Antonio Banderas; Randy Couture","year":2014,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1684809579,"hour":"02","minute":"39","time":"02:39"},{"title":"Sempre que Te Vejo","slug":"sempre-que-te-vejo","enTitle":"Charlie St. Cloud","synopsis":"Charlie St. Cloud (Zac Efron) \u00e9 um marinheiro experiente que conseguiu uma bolsa de estudo que o afastar\u00e1 da sua terra na zona norte da costa do Pac\u00edfico. Mas o seu futuro brilhante desvanece quando uma trag\u00e9dia acaba com todos os seus sonhos. Inesperadamente, Tess (Amanda Crew), a sua antiga colega de escola, regressa a casa, e Charlie tem de decidir se continuar\u00e1 a ser fiel \u00e0 promessa que fez h\u00e1 quatro anos, ou se continuar\u00e1 em frente com um novo amor. Depois de reunir for\u00e7as e deixar o passado para sempre, descobre que a alma que mais precisa de salvar \u00e9 a sua.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":663451,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Burr Steers","cast":"Zac Efron; Amanda Crew; Charlie Tahan; Ray Liotta; Kim Basinger; Dave Franco; Donal Logue; Matt Ward; Julia Maxwell","year":2010,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1684816416,"hour":"04","minute":"33","time":"04:33"},{"title":"O Hobbit: A Desola\u00e7\u00e3o de Smaug","slug":"o-hobbit-a-desola-o-de-smaug","enTitle":"The Hobbit: The Desolation of Smaug","synopsis":"Peter Jackson continua a sua saga sobre a Terra M\u00e9dia que segue as aventuras de Bilbo Bolson (Martin Freeman) em plena miss\u00e3o \u00e9pica para recuperar Erebor, o reino perdido dos an\u00f5es, que est\u00e1 nas m\u00e3os do terr\u00edvel drag\u00e3o Smaug. Na companhia de 13 an\u00f5es e do mago Gandalf o Cinzento (Ian McKellen), Bilbo entra na montanha Solit\u00e1ria junto ao \u201ctesouro\u201d de Gollum e da sua querida espada, Dardo. Com um elenco repleto de estrelas, que inclui muitos dos aclamados atores de \u201cO Senhor dos An\u00e9us\u201d, como Cate Blanchett, Ian Holm, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood e Andy Serkis.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1068002,"post_id":29837,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-a-desolacao-de-smaug_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-desolacao-de-smaug","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Benedict Cumberbatch; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner; Richard Armitage; Stephen Fry","year":2013,"runtime":"02:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684821913,"hour":"06","minute":"05","time":"06:05"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092418,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:45","season":1,"episode":10,"timestamp":1684824289,"hour":"06","minute":"44","time":"06:44"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092419,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:49","season":1,"episode":11,"timestamp":1684827057,"hour":"07","minute":"30","time":"07:30"},{"title":"H\u00e9rcules","slug":"h-rcules","enTitle":"Hercules","synopsis":"Dwayne Johnson interpreta H\u00e9rcules na nova vers\u00e3o de Brett Ratner de um dos her\u00f3is de a\u00e7\u00e3o mais \u00e9picos de todos os tempos. Depois de terminar as tarefas mais duras de toda a antiga Gr\u00e9cia e atormentado pelo seu passado, H\u00e9rcules transformou-se num mercen\u00e1rio errante que se aproveita da sua lenda para recrutar um impetuoso grupo de fi\u00e9is seguidores. Mas agora, ao iniciar uma campanha audaz para p\u00f4r fim \u00e0 sangrenta guerra civil em Tr\u00e1cia e devolver o trono ao rei leg\u00edtimo, uns vil\u00f5es inimagin\u00e1veis ir\u00e3o p\u00f4r \u00e0 prova os seus m\u00edticos poderes e a sua humanidade.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067998,"post_id":29840,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hercules_TeaserPosterBLUE_fin3Online_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/hercules","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Brett Ratner","cast":"Dwayne Johnson; John Hurt; Ian McShane; Joseph Fiennes; Rufus Sewell; Aksel Hennie; Ingrid Bols\u00f8 Berdal; Reece Ritchie; Tobias Santelmann; Peter Mullan; Rebecca Ferguson","year":2014,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1684829982,"hour":"08","minute":"19","time":"08:19"},{"title":"Indom\u00e1vel","slug":"indom-vel","enTitle":"True Grit","synopsis":"Os irm\u00e3os Joel e Ethan Coen (\"Fargo\") cavalgam para oeste com esta hist\u00f3ria de vingan\u00e7a e coragem na fronteira implac\u00e1vel onde a justi\u00e7a \u00e9 simples e a miseric\u00f3rdia escassa. Mattie Ross est\u00e1 determinada a vingar a morte do seu pai capturando Tom Chaney, o homem que o matou por duas moedas de ouro. Com apenas catorze anos, Mattie recorre \u00e0 ajuda de \u201cRooster\u201d Cogburn, zarolho e agente da lei veterano, de gatilho f\u00e1cil e amante da bebida, e de LaBoeuf, guarda-florestal do Texas com os seus pr\u00f3prios motivos para perseguir o fugitivo. Apesar das suas diferen\u00e7as, a determina\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel leva-os numa aventura perigosa que s\u00f3 pode ter um resultado: a vingan\u00e7a.\nJeff Bridges (\"O Grande Lebowsky\") reedita o seu papel com os Coens na sua vers\u00e3o do romance de Charles Portis, j\u00e1 adaptado por Henry Hathaway em 1969, pelo qual John Wayne ganhou o \u00fanico \u00d3scar da sua carreira. \u00c9 acompanhado no elenco por Matt Damon (\"Invictus\"), Josh Brolin (\"Este Pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 para Velhos\", \"Planeta Terror\"), Barry Pepper (\"O Resgate do Soldado Ryan\") e a jovem actriz Hailee Steinfeld (\"O Jogo Final\") no seu primeiro papel no grande ecr\u00e3.","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":682007,"post_id":29645,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Indomavel-18-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/indomavel","director":"Joel Coen; Ethan Coen","cast":"Jeff Bridges; Hailee Steinfeld; Matt Damon; Josh Brolin; Barry Pepper; Dakin Matthews; Jarlath Conroy; Paul Rae","year":2010,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1684835272,"hour":"09","minute":"47","time":"09:47"},{"title":"Bem Vindo \u00c0 Selva","slug":"bem-vindo-selva","enTitle":"Welcome to the Jungle","synopsis":"Jean Claude Van Damme, o her\u00f3i de a\u00e7\u00e3o dos anos 80 e 90, ri-se de si pr\u00f3prio nesta com\u00e9dia que \u00e9 uma par\u00f3dia a \"O Senhor das Moscas\". Os trabalhadores de uma empresa de publicidade s\u00e3o enviados pelo seu chefe para uma ilha deserta, para realizar o semin\u00e1rio obrigat\u00f3rio \"Negocia\u00e7\u00e3o, trabalho em equipa e lideran\u00e7a\", a cargo do duro e antigo marine Storm Rothchild. Mas dois infelizes incidentes ter\u00e3o consequ\u00eancias catastr\u00f3ficas para o grupo. Agora, divididos em dois grupos, v\u00e3o tentar manter-se vivos e v\u00e3o soltar a fera que t\u00eam dentro deles. Adam Brody, Rob Huebel, Megan Boone, Kristen Schaal e Dennis Haysbert unem-se a Jean-Claude Van Damme nesta delirante com\u00e9dia sob as ordens de Rob Meltzer.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":691642,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Rob Meltzer","cast":"Adam Brody; Rob Huebel; Kristem Schaal; Megan Boone; Jean-Claude Van Damme; Dennis Haysbert; Bianca Bree; Juan C. Defendini; Eric Edelstein; Robert Peters","year":2013,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1684841383,"hour":"11","minute":"29","time":"11:29"},{"title":"O Hobbit: A Batalha dos Cinco Ex\u00e9rcitos","slug":"o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-ex-rcitos","enTitle":"The Hobbit: The Battle of the Five Armies","synopsis":"Peter Jackson volta \u00e0 Terra M\u00e9dia com o \u00faltimo dos tr\u00eas filmes baseados na duradoura obra-prima de J.R.R. Tolkien. Depois de enfrentar o drag\u00e3o Smaug e de obter o famoso anel do poder das garras do sinistro Gollum, Bilbo v\u00ea-se obrigado a tomar uma decis\u00e3o perigosa sem conhecer ainda os obst\u00e1culos que o aguardam pela frente. Sauron, \"o senhor negro\", voltou \u00e0 Terra M\u00e9dia em conjunto com uma legi\u00e3o de ogres para atacar sigilosamente a Montanha Solit\u00e1ria. \u00c0 medida que a escurid\u00e3o cresce, os an\u00f5es, os elfos e os homens t\u00eam de decidir se se unem para derrotar um inimigo comum, ou sen\u00e3o ser\u00e3o destru\u00eddos. Bilbo vai participar assim numa batalha \u00e9pica dos Cinco Ex\u00e9rcitos, onde o futuro da Terra M\u00e9dia est\u00e1 em jogo.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067999,"post_id":29838,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-A-Batalha-dos-5-exercitos_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-exercitos","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Richard Armitage; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner","year":2014,"runtime":"02:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1684846538,"hour":"12","minute":"55","time":"12:55"},{"title":"Rocky Balboa","slug":"rocky-balboa","enTitle":"Rocky Balboa","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone), que j\u00e1 foi o garanh\u00e3o italiano, passa as tardes a contar hist\u00f3rias aos clientes do seu restaurante e a chorar a perda da sua mulher. O seu filho (Milo Ventimiglia) est\u00e1 demasiado ocupado a tratar de viver a sua pr\u00f3pria vida. Os golpes deformaram os seus punhos, curvaram-lhe os ombros e levaram tudo o que lhe restava, exceto as suas velhas hist\u00f3rias, mas dentro do seu cora\u00e7\u00e3o, ele continua a ser um pugilista.\nAt\u00e9 que o agente de Mason Dixon, o atual campe\u00e3o do peso pesado, tem uma ideia para renascer a carreira do seu cliente. Parece brincadeira, mas para Rocky, que \u00e9 quase o dobro da idade do advers\u00e1rio, a perspetiva de uma luta com Dixon \u00e9 a segunda oportunidade que nunca pensou ter de provar a si pr\u00f3prio que \u00e9 capaz e de provar a todos que o corpo pode mudar mas o cora\u00e7\u00e3o torna-se cada vez mais forte.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1044164,"post_id":29765,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-Balboa_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-balboa","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Sylvester Stallone","cast":"Sylvester Stallone; Burt Young; Antonio Tarver; Geraldine Hughes; Milo Ventimiglia; Tony Burton; James Francis Kelly III; Angela Boyd; A.J. Benza; Mike Tyson","year":2006,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1684854169,"hour":"15","minute":"02","time":"15:02"},{"title":"A.I. Intelig\u00eancia Artificial","slug":"a-i-intelig-ncia-artificial","enTitle":"A.I. Artificial Intelligence","synopsis":"Numa altura em que os recursos naturais s\u00e3o limitados e a tecnologia avan\u00e7a a um ritmo vertiginoso, um novo tipo de rob\u00f4s parecidos com humanos est\u00e1 a ser utilizado para todo o g\u00e9nero de necessidades, exceto o amor. A emo\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00faltima e controversa fronteira na evolu\u00e7\u00e3o dos rob\u00f4s. E a Cybertronics criou a solu\u00e7\u00e3o. Chama-se David (Haley Joel Osment), um menino rob\u00f4 programado para amar e adotado por um funcion\u00e1rio da Cybertronics e a esposa, cujo filho com doen\u00e7a terminal foi criopreservado at\u00e9 ser poss\u00edvel encontrar uma cura. Embora ele se torne gradualmente seu filho, uma s\u00e9rie de circunst\u00e2ncias inesperadas torna esta vida imposs\u00edvel para David. Sem aceita\u00e7\u00e3o plena, quer de humanos quer das m\u00e1quinas, David descobre um mundo onde a linha entre rob\u00f4 e a m\u00e1quina \u00e9 aterradora e muito fina e conhece Gigolo Joe (Jude Law), uma rob\u00f4 de prazer, com quem embarca numa aventura para encontrar o seu lugar na sociedade que os criou.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":94206,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Steven Spielberg","cast":"Haley Joel Osment; Jude Law; William Hurt; Frances O'Connor; Brendan Gleason; Sam Robards; Jake Thomas","year":2001,"runtime":"02:14","season":false,"episode":false,"timestamp":1684859979,"hour":"16","minute":"39","time":"16:39"},{"title":"Uns Pais do Pior","slug":"uns-pais-do-pior","enTitle":"Drunk Parents","synopsis":"Frank (Alec Baldwin) e Nancy Teagarten (Salma Hayek) s\u00e3o um casal de classe m\u00e9dia alta que d\u00e1 muita aten\u00e7\u00e3o ao estatuto. Depois de a filha de ambos ir para a universidade, recebem uma visita de um agente de cobran\u00e7a, o que vira as finan\u00e7as dos Teagarten do avesso. \u00c9 algo que os embara\u00e7a, pelo que, para manterem as apar\u00eancias, v\u00e3o-se envolvido nos mais complicados esquemas e subterf\u00fagios s\u00f3 para garantir que a filha e as pessoas com quem se d\u00e3o socialmente nunca descubram a verdade.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086260,"post_id":30304,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uns-pais-do-pior_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uns-pais-do-pior","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Fred Wolf","cast":"Alec Baldwin; Salma Hayek; Jim Gaffigan; Joe Manganiello; Treat Williams; Michelle Veintimilla; Natalia Cigliuti; Colin Quinn; Eddie Schweighardt; Jeremy Shinder","year":2019,"runtime":"01:29","season":false,"episode":false,"timestamp":1684868021,"hour":"18","minute":"53","time":"18:53"},{"title":"Crown Vic","slug":"crown-vic","enTitle":"Crown Vic","synopsis":"Dois pol\u00edcias patrulham o centro de Los Angeles. Ray Mandel \u00e9 um veterano com provas dadas que encontrou um modo muito pr\u00f3prio de lidar com situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis;  j\u00e1 Nick Holland, devido \u00e0 sua inexperi\u00eancia, peca pelo excesso de certezas em rela\u00e7\u00e3o ao que aprendeu nos treinos da academia. Segundo Mandel, Nick \u00e9 o que ele foi no in\u00edcio de carreira, e ele pr\u00f3prio representa aquilo em que o parceiro inevitavelmente se transformar\u00e1. A ac\u00e7\u00e3o decorre numa \u00fanica noite, quando ambos s\u00e3o obrigados a enfrentar, cada um da sua forma, dois perigosos assassinos.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1066477,"post_id":30154,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Crown-Vic_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/crown-vic","director":"Joel Souza","cast":"Thomas Jane; Luke Kleintank; Josh Hopkins; David Krumholtz; Bridget Moynahan; Scottie Thompson; Gregg Bello; Devon Werkheiser; James Andrew O'Connor","year":2019,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1684873551,"hour":"20","minute":"25","time":"20:25"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"O cl\u00e3 Ozbek \u00e9 desmantelado, mas come\u00e7a uma trepidante corrida, a contrarrel\u00f3gio, entre a pol\u00edcia e Thomas Riffaut, que tenta fazer explodir uma bomba no interior da DPJ. Al\u00e9m disso, os tribunais decidiram finalmente a favor de Roban e ele pode retomar novamente a sua carreira. Finalmente, enquanto Pierre pensa no seu futuro profissional, Jos\u00e9phine descobre o agradecimento dos sem-documentos que defendeu.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089744,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:09","season":4,"episode":12,"timestamp":1684879800,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Colombiana","slug":"colombiana","enTitle":"Colombiana","synopsis":"Depois de presenciar o assassinato dos pais quando era crian\u00e7a, Cataleya Restrepo trabalha para o seu tio Emilio como assassina a soldo. Mas dedica o seu tempo pessoal o respons\u00e1vel pela morte dos pais: Don Luis, chefe de um cartel da droga e o seu tenente Marco, que se encarrega do trabalho sujo. Cataleya n\u00e3o \u00e9 capaz de abandonar a ideia de vingan\u00e7a e dedicou a sua vida a ela mas, pouco a pouco, apercebe-se de que sente muito mais apego por Danny, o seu namorado, e torna-se cada vez mais dif\u00edcil para ela manter essa vida dupla, dividida entre a vingan\u00e7a e o amor.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588374,"post_id":29993,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Colombiana_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/colombiana","director":"Olivier Megaton","cast":"Zoe Saldana; Lennie James; Michael Vartan; Jordi Moll\u00e0; Cliff Curtis; Max Martini; Graham McTavish; Ofelia Medina","year":2011,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1684883967,"hour":"23","minute":"19","time":"23:19"}],"2023-05-24":[{"title":"Crown Vic","slug":"crown-vic","enTitle":"Crown Vic","synopsis":"Dois pol\u00edcias patrulham o centro de Los Angeles. Ray Mandel \u00e9 um veterano com provas dadas que encontrou um modo muito pr\u00f3prio de lidar com situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis;  j\u00e1 Nick Holland, devido \u00e0 sua inexperi\u00eancia, peca pelo excesso de certezas em rela\u00e7\u00e3o ao que aprendeu nos treinos da academia. Segundo Mandel, Nick \u00e9 o que ele foi no in\u00edcio de carreira, e ele pr\u00f3prio representa aquilo em que o parceiro inevitavelmente se transformar\u00e1. A ac\u00e7\u00e3o decorre numa \u00fanica noite, quando ambos s\u00e3o obrigados a enfrentar, cada um da sua forma, dois perigosos assassinos.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1066477,"post_id":30154,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Crown-Vic_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/crown-vic","director":"Joel Souza","cast":"Thomas Jane; Luke Kleintank; Josh Hopkins; David Krumholtz; Bridget Moynahan; Scottie Thompson; Gregg Bello; Devon Werkheiser; James Andrew O'Connor","year":2019,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1684887285,"hour":"00","minute":"14","time":"00:14"},{"title":"O Medo","slug":"o-medo","enTitle":"Fear","synopsis":"Uma inocente jovem de 16 anos, Nicole Walker, apaixona-se pelo rapaz dos seus sonhos, uma pessoa forte, mas tamb\u00e9m sens\u00edvel e \u00e0 altura do que ela esperava. Mas o rapaz esconde uma personalidade obscura, que Nicole ainda n\u00e3o foi capaz de ver. O sonho da jovem est\u00e1 prestes a tornar-se num aut\u00eantico pesadelo...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":232013,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"James Foley","cast":"Reese Witherspoon; Mark Wahlberg; Alyssa Milano; William Petersen; Amy Brenneman","year":1996,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1684893464,"hour":"01","minute":"57","time":"01:57"},{"title":"Gretel & Hansel","slug":"gretel-hansel","enTitle":"Gretel & Hansel","synopsis":"No in\u00edcio do s\u00e9culo XIV, Gretel e Hansel vivem na Baviera, na mais absoluta mis\u00e9ria. A falta de recursos e o medo que t\u00eam da pr\u00f3pria m\u00e3e, fazem com que fujam da aldeia \u00e0 procura de um futuro melhor, mas acabam por se perder na floresta densa e escura. V\u00e3o parar \u00e0 cabana de uma idosa aparentemente am\u00e1vel e pensam que encontraram um ref\u00fagio seguro. Mas os banquetes infinitos que celebra em tempos de fome, os estranhos m\u00farmuros de crian\u00e7as e uma s\u00e9rie de apari\u00e7\u00f5es m\u00e1gicas sugerem que as coisas podem n\u00e3o ser o que parecem. Ser\u00e1 que Gretel consegue proteger o seu irm\u00e3o mais novo, ou ir\u00e1 sucumbir \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es? Algo sinistro esconde-se nesta obscura reinven\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico conto de fadas.","genreEN":"Terror","genre":"Terror","programID":1086255,"post_id":29230,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/GRETEL-Y-HANSEL-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gretel-hansel","director":"Oz Perkins","cast":"Sophia Lillis; Samuel Leakey; Alice Krige; Jessica De Gouw; Fiona O'Shaughnessy; Donncha Crowley; Charles Babalola","year":2020,"runtime":"01:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1684898868,"hour":"03","minute":"27","time":"03:27"},{"title":"Mais Um","slug":"mais-um","enTitle":"Plus One","synopsis":"Ben (Jack Quaid) e Alice (Maya Erskine) s\u00e3o dois amigos solteiros que se conhecem desde a faculdade. A amizade entre os dois \u00e9 plat\u00f3nica, mas ser\u00e1 posta \u00e0 prova durante um ver\u00e3o em que decidem ser os acompanhantes um do outro em todos os casamentos para os quais s\u00e3o convidados. Uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica escrita e realizada pela estreante dupla de Jeff Chan e Andrew Rhymer, e com Ben Stiller como produtor executivo.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1086274,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jeff Chan; Andrew Rhymer","cast":"Jack Quaid; Maya Erskine; Beck Bennett; Jessy Hodges; John Lyke; Leah Henoch; Emma Koenig; Ed Begley Jr","year":2019,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684903663,"hour":"04","minute":"47","time":"04:47"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092420,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:58","season":1,"episode":12,"timestamp":1684920390,"hour":"09","minute":"26","time":"09:26"},{"title":"Aeon Flux","slug":"aeon-flux","enTitle":"Aeon Flux","synopsis":"Alta, sexy e letal. \u00c9 assim Aeon Flux (Charlize Theron), assassina profissional que vive para vingar a morte da fam\u00edlia e proteger a sua comunidade de amea\u00e7as externas. Estamos no s\u00e9culo XXV e Bregna \u00e9 a \u00fanica cidade sobrevivente do v\u00edrus que dizimou a Humanidade. Liderada por um grupo de cientistas que controla todos os movimentos dos seus habitantes e imersa numa aparente calma e tranquilidade, Bregna esconde um sistema corrupto que Aeon Flux e outros compatriotas tentam derrubar. Contudo, quando Aeon se prop\u00f5e acabar com a mais alta autoridade da regi\u00e3o descobre que existem interesses ocultos por detr\u00e1s do plano e que v\u00e3o muito para al\u00e9m do pol\u00edtico.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":216930,"post_id":29644,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Aeon-Flux-3-destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/aeon-flux","director":"Karyn Kusama","cast":"Charlize Theron; Johnny Lee Miller; Frances McDormand; Marton Csokas; Sophie Okonedo; Amelia Warner","year":2005,"runtime":"01:23","season":false,"episode":false,"timestamp":1684923859,"hour":"10","minute":"24","time":"10:24"},{"title":"Os Agentes do Destino","slug":"os-agentes-do-destino","enTitle":"The Adjustment Bureau","synopsis":"Prestes a conseguir um lugar no Senado americano, o pol\u00edtico ambicioso David Norris (Matt Damon) conhece a bela bailarina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea Elise Sellas (Emily Blunt), uma mulher diferente de todas as outras. Mas ao aperceber-se de que se est\u00e1 a apaixonar por ela, um grupo de homens misterioso conspira para que os dois n\u00e3o fiquem juntos. David descobre que est\u00e1 a enfrentar os agentes do Destino, homens do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, que far\u00e3o tudo o que estiver ao alcance dos seus poderes para evitar que David e Elise acabem juntos. Perante tamanha situa\u00e7\u00e3o, ele ter\u00e1 de a deixar e aceitar o seu caminho predefinido...ou arriscar tudo, desafiar o Destino e ficar com ela. Baseado no conto de Philip K. Dick.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":692917,"post_id":20502,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/The-Adjustment-Bureau-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-agentes-do-destino","director":"George Nolfi","cast":"Matt Damon; Emily Blunt; Anthony Mackie; John Slattery; Michael Kelly; Terence Stamp; Anthony Ruivivar; Gregory Lay; Jennifer Ehle; Pedro Pascal","year":2011,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684928861,"hour":"11","minute":"47","time":"11:47"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"O cl\u00e3 Ozbek \u00e9 desmantelado, mas come\u00e7a uma trepidante corrida, a contrarrel\u00f3gio, entre a pol\u00edcia e Thomas Riffaut, que tenta fazer explodir uma bomba no interior da DPJ. Al\u00e9m disso, os tribunais decidiram finalmente a favor de Roban e ele pode retomar novamente a sua carreira. Finalmente, enquanto Pierre pensa no seu futuro profissional, Jos\u00e9phine descobre o agradecimento dos sem-documentos que defendeu.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089744,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:08","season":4,"episode":12,"timestamp":1684934617,"hour":"13","minute":"23","time":"13:23"},{"title":"Gladiador","slug":"gladiador","enTitle":"Gladiator","synopsis":"Vencedor de cinco pr\u00e9mios da Academia, \u201dGladiador\u201d revitalizou o \u00e9pico da era cl\u00e1ssica e tornou-se um dos dramas hist\u00f3ricos de maior sucesso e o mais aclamado da d\u00e9cada! Russell Crowe ganhou um \u00d3scar para o seu regresso como protagonista, na pele de um general cuja fam\u00edlia \u00e9 assassinada por um pr\u00edncipe corrupto (o nomeado a um pr\u00e9mio da Academia Joaquin Phoenix). Ele embarca numa demanda desesperada de vingan\u00e7a que o leva a combater diante de milhares de romanos, no Coliseu. Realizado pelo aclamado cineasta Ridley Scott, \u201cGladiador\u201d recria a gl\u00f3ria da Roma Antiga com efeitos especiais premiados pela Academia. \u00c9 um cl\u00e1ssico moderno. O filme conta tamb\u00e9m com Richard Harris, Derek Jacobi, Connie Nielsen, Djimon Hounsou e Oliver Reed, que morreu de ataque card\u00edaco, durante a produ\u00e7\u00e3o.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":446930,"post_id":23732,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/FEATURE_Gladiator-7.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gladiador","director":"Ridley Scott","cast":"Russell Crowe; Joaquin Phoenix; Richard Harris; Djimon Hounsou; Tom\u00e1s Arana; David Hemmings; Derek Jacobi; Connie Nielsen; Oliver Reed; David Schofield; John Shrapnel; Sven-Ole Thorsen; Giannina Faccio; Giorgio Cantarini","year":2000,"runtime":"02:23","season":false,"episode":false,"timestamp":1684938718,"hour":"14","minute":"31","time":"14:31"},{"title":"Mundo Jur\u00e1ssico: Reino Ca\u00eddo","slug":"mundo-jur-ssico-reino-ca-do","enTitle":"Jurassic World: Fallen Kingdom","synopsis":"J\u00e1 passaram tr\u00eas anos desde que o parque tem\u00e1tico e complexo de luxo Jurassic World foi destru\u00eddo pelos dinossauros. A Ilha Nublar est\u00e1 agora abandonada pelos humanos e os dinossauros sobreviventes acampam na selva. Quando o vulc\u00e3o da ilha come\u00e7a a dar sinais de atividade, Owen (Chris Pratt) e Claire (Bryce Dallas Howard) d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida para resgatar os restantes dinossauros de uma nova extin\u00e7\u00e3o. Ao chegar \u00e0 ilha, a expedi\u00e7\u00e3o descobre uma conspira\u00e7\u00e3o que pode devolver a todo o planeta uma situa\u00e7\u00e3o muito perigosa nunca antes vista desde a pr\u00e9-hist\u00f3ria. J.A. Bayona dirige o quinto filme da famosa saga de Jurassic World.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1077602,"post_id":29843,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Mundo-Jurassico-reino-caido_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mundo-jurassico-reino-caido","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"J.A. Bayona","cast":"Chris Pratt; Bryce Dallas Howard; Rafe Spall; Justice Smith; Daniella Pineda; James Cromwell; Toby Jones; Ted Levine; Jeff Goldblum; BD Wong; Geraldine Chaplin","year":2018,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1684947697,"hour":"17","minute":"01","time":"17:01"},{"title":"Uma Fam\u00edlia no Ringue","slug":"uma-fam-lia-no-ringue","enTitle":"Fighting With My Family","synopsis":"H\u00e1 d\u00e9cadas que os Knight participam em lutas de \"wrestling\" que v\u00e3o sendo organizadas na cidade de Norwich, Inglaterra. Ricky e Julia, os progenitores, ensinam tudo o que sabem aos filhos, Raya e Zak. Um dia, os adolescentes s\u00e3o convidados para uma audi\u00e7\u00e3o para o WWE (World Wrestling Entertainment), nos EUA. Esta \u00e9 a oportunidade por que eles sempre esperaram para mostrarem ao mundo o que valem. Mas a rela\u00e7\u00e3o dos dois irm\u00e3os \u00e9 posta \u00e0 prova quando apenas Raya \u00e9 seleccionada e, sozinha, se v\u00ea for\u00e7ada a enfrentar a rivalidade do mundo do \"wrestling\" profissional. Com\u00e9dia biogr\u00e1fica inspirada na vida de Saraya \"Paige\" Bevis, ex-campe\u00e3 de WWE.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086278,"post_id":30314,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uma-familia-no-ringue_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-familia-no-ringue","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Stephen Merchant","cast":"Dwayne Johnson; Lena Headey; Vince Vaughn; Pugh Florence; Jack Lowden; Nick Frost","year":2019,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1684954590,"hour":"18","minute":"56","time":"18:56"},{"title":"Num Outro Tom","slug":"num-outro-tom","enTitle":"Begin Again","synopsis":"Namorados h\u00e1 j\u00e1 v\u00e1rios anos, Gretta e Dave t\u00eam um sonho em comum: tornarem-se estrelas no mundo da m\u00fasica. Decididos a conquistar o seu lugar, deixam tudo para tr\u00e1s e tentam a sorte em Nova Iorque, a cidade das oportunidades. Quando menos esperam, Dave consegue um contrato irrecus\u00e1vel com uma importante editora discogr\u00e1fica. Por\u00e9m, deslumbrado com o sucesso mete\u00f3rico da sua carreira, ele decide afastar-se de Gretta e terminar a rela\u00e7\u00e3o. Apesar do cora\u00e7\u00e3o despeda\u00e7ado e de uma profunda sensa\u00e7\u00e3o de abandono, ela continua a tentar a sorte, cantando em bares sempre que a oportunidade lhe surge. At\u00e9 que, numa noite igual a tantas outras, conhece Dan, um executivo discogr\u00e1fico ca\u00eddo em desgra\u00e7a que, impressionado com a sua voz e carisma, decide fazer de tudo para a lan\u00e7ar. Desta parceria surgir\u00e1 a grande oportunidade de salva\u00e7\u00e3o de ambos, n\u00e3o apenas a n\u00edvel profissional como tamb\u00e9m pessoal.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1034465,"post_id":30081,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Num-outro-tom_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/num-outro-tom","director":"John Carney","cast":"Keira Knightley; Mark Ruffalo; Hailee Steinfeld; Levine Adam; James Corden; Green CeeLo; Catherine Keener; Mos Def; Pittman Karen","year":2013,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1684960120,"hour":"20","minute":"28","time":"20:28"},{"title":"Midway","slug":"midway","enTitle":"Midway","synopsis":"Depois do devastador ataque surpresa que destruiu Pearl Harbor durante a Segunda Guerra Mundial, a Armada Imperial Japonesa prepara-se para um novo ataque. Mas o Almirante Nimitz (Woody Harrelson) e Dick Best (Ed Skrein), o melhor piloto da armada norte-americana, preparam um contra-ataque ao imponente ex\u00e9rcito japon\u00eas. Dick encabe\u00e7ar\u00e1 um ataque massivo que vai fazer com que o Jap\u00e3o se aperceba do erro que cometeu. Uma decis\u00e3o que mudou o rumo da hist\u00f3ria para sempre. Enquanto estes dois inimigos tit\u00e2nicos embarcam numa batalha letal para mudar o rumo da guerra, todas os olhares viram-se para a remota ilha de Midway, onde uma s\u00e9rie de ataques a\u00e9reos e mar\u00edtimos impactantes ir\u00e3o p\u00f4r \u00e0 prova a pot\u00eancia e a for\u00e7a das duas na\u00e7\u00f5es.","genreEN":"B\u00e9lico","genre":"B\u00e9lico","programID":1086256,"post_id":29231,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/MIDWAY-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/midway","director":"Roland Emmerich","cast":"Ed Skrein; Patrick Wilson; Woody Harrelson; Luke Evans; Mandy Moore; Luke Kleintank; Dennis Quaid; Aaron Eckhart","year":2019,"runtime":"02:05","season":false,"episode":false,"timestamp":1684966200,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"}],"2023-05-25":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Quando torturar Alex n\u00e3o funciona, Walt muda de t\u00e1tica. Andrea analisa os registos financeiros que possam relacionar Hank com o PRI. Por seu lado, Amado, vendo como caem todos os grandes capos, come\u00e7a a fazer planos para o futuro.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101020,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Alejandro Furth","year":2021,"runtime":"00:56","season":3,"episode":8,"timestamp":1684972800,"hour":"00","minute":"00","time":"00:00"},{"title":"Um Presente do Passado","slug":"um-presente-do-passado","enTitle":"The Gift","synopsis":"Simon e Robyn deixam Chicago para iniciarem uma nova vida em Los Angeles, a cidade onde ele viveu a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia e onde agora vai assumir um cargo importante. Tudo parece acontecer segundo os planos at\u00e9 Simon reencontrar Gordo, um ex-colega de liceu que n\u00e3o via h\u00e1 mais de 25 anos. Aos poucos, Gordo decide imiscuir-se na vida do casal, aparecendo sem an\u00fancio ou oferecendo presentes dispendiosos que os deixam pouco \u00e0 vontade. Um dia, desconfort\u00e1vel com a presen\u00e7a constante de Gordo para onde quer que se mova, Simon decide ser directo e pedir-lhe para se afastar. A partir deste momento uma s\u00e9rie de estranhos eventos come\u00e7am a ocorrer na vida do casal. Um segredo escondido durante mais de duas d\u00e9cadas amea\u00e7a destruir tudo em que sempre acreditou.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086294,"post_id":30193,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/presente-passado_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/um-presente-do-passado","director":"Joel Edgerton","cast":"Rebecca Hall; Jason Bateman; Allison Tolman; David Denman; P.J. Byrne; Tim Griffin","year":2015,"runtime":"01:39","season":false,"episode":false,"timestamp":1684976175,"hour":"00","minute":"56","time":"00:56"},{"title":"Manobra Perigosa","slug":"manobra-perigosa","enTitle":"Changing Lanes","synopsis":"Gavin Banek (Ben Affleck) \u00e9 um advogado que tenta n\u00e3o chegar tarde a um julgamento. Na faixa de rodagem do lado est\u00e1 Doyle Gipson (Samuel L. Jackson) que tamb\u00e9m se dirige para o tribunal onde um juiz vai decidir se tem direito a ver os filhos. Banek e Gipson s\u00e3o homens muito diferentes: um luta para chegar ao topo no seu trabalho e o outro luta para sair do buraco onde se encontra. Mas um acidente sem import\u00e2ncia, levar\u00e1 os dois \u00e0 beira da destrui\u00e7\u00e3o e ir\u00e1 demonstrar que a ira nos torna todos iguais.\nAffleck e Jackson protagonizam esta escalada de f\u00faria e est\u00e3o acompanhados por um elenco de atores secund\u00e1rio de luxo entre os quais William Hurt, Toni Collette, Sydney Pollack, Richard Jenkins e Amanda Peet, dirigidos por Roger Michell (\u201cNotting Hill\u201d).","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":291330,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Roger Michell","cast":"Ben Affleck; Samuel L. Jackson; Toni Collette; Sydney Pollack; William Hurt; Amanda Peet","year":2002,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1684982143,"hour":"02","minute":"35","time":"02:35"},{"title":"Uma Noite com o Presidente","slug":"uma-noite-com-o-presidente","enTitle":"The American President","synopsis":"Rob Reiner (\"A Princesa Prometida\", \"Um Amor Inevit\u00e1vel \") dirige esta com\u00e9dia rom\u00e2ntica cujo protagonista \u00e9 o presidente dos Estados Unidos e as suas dificuldades para ter uma rela\u00e7\u00e3o sentimental. O vencedor de um \u00d3scar gra\u00e7as a \"Wall Strett\", Michael Douglas, interpreta Andrew Shepherd, um dos homens mais poderosos do mundo que pode ter tudo o que quer e o que mais deseja \u00e9 Sydney Ellen Wade (Annette Bening), uma consultora de uma importante organiza\u00e7\u00e3o ecologista de Washington. No entanto, esta rela\u00e7\u00e3o vai colocar a carreira em perigo. O gui\u00e3o foi escrito por Aaron Sorkin (\u00d3scar para melhor gui\u00e3o adaptado para \"A Rede Social\") e o elenco fica completo com os excelentes Martin Sheen, Richard Dreyfuss e Michael J. Fox.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":473304,"post_id":7124,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/The-American-President-2.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-noite-com-o-presidente","director":"Rob Reiner","cast":"Michael Douglas; Annette Bening; Richard Dreyfuss; Martin Sheen; Michael J. Fox","year":1995,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1684987883,"hour":"04","minute":"11","time":"04:11"},{"title":"Beijos Que Matam","slug":"beijos-que-matam","enTitle":"Kiss the Girls","synopsis":"Morgan Freeman e Ashley Judd unem os seus talentos neste filme arrepiante sobre um assassino em s\u00e9rie. \nO Dr. Axel Cross (Morgan Freeman) \u00e9 detetive, psic\u00f3logo forense e escritor de sucesso de romances criminais. Quando a sua sobrinha Naom\u00ed desaparece, inicia a sua pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o. Sete raparigas desapareceram e foram encontrados dois cad\u00e1veres. Ao lado do \u00faltimo cad\u00e1ver, apareceu uma nota com a assinatura \u201cCasanova\u201d. Cross recebe a ajuda de Kate McTiernan (Ashley Judd), uma jovem doutora que conseguiu escapar do sequestrador e pode ser a \u00fanica pessoa capaz de identificar \u201cCasanova\u201d. Apesar da retic\u00eancia inicial do detetive, juntos d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida contra o rel\u00f3gio para encontrar a sobrinha de Cross e descobrir a chocante verdade que se esconde por detr\u00e1s do seu desaparecimento.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":222098,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Gary Fleder","cast":"Morgan Freeman; Ashley Judd; Cary Elwes; Alex McArthur; Tony Goldwyn; Jay O. Sanders; Bill Nunn; Brian Cox","year":1997,"runtime":"01:48","season":false,"episode":false,"timestamp":1684994195,"hour":"05","minute":"56","time":"05:56"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A esquadra de San Teodoro, em G\u00e9nova, recebe com ceticismo a chegada de Blanca, uma jovem cega que finalmente pode realizar o sonho que alimentou desde a inf\u00e2ncia: ser assessora da pol\u00edcia. No in\u00edcio, Blanca choca com a desconfian\u00e7a de todos, mas rapidamente demonstra que pode apresentar um ponto de vista original \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es, como prova no caso de Margherita, uma mulher encontrada morta debaixo da antiga ponte Morandi em circunst\u00e2ncias misteriosas.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092409,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:54","season":1,"episode":1,"timestamp":1684997130,"hour":"06","minute":"45","time":"06:45"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A esquadra de San Teodoro, em G\u00e9nova, recebe com ceticismo a chegada de Blanca, uma jovem cega que finalmente pode realizar o sonho que alimentou desde a inf\u00e2ncia: ser assessora da pol\u00edcia. No in\u00edcio, Blanca choca com a desconfian\u00e7a de todos, mas rapidamente demonstra que pode apresentar um ponto de vista original \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es, como prova no caso de Margherita, uma mulher encontrada morta debaixo da antiga ponte Morandi em circunst\u00e2ncias misteriosas.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092410,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:55","season":1,"episode":2,"timestamp":1685000359,"hour":"07","minute":"39","time":"07:39"},{"title":"Rocky Balboa","slug":"rocky-balboa","enTitle":"Rocky Balboa","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone), que j\u00e1 foi o garanh\u00e3o italiano, passa as tardes a contar hist\u00f3rias aos clientes do seu restaurante e a chorar a perda da sua mulher. O seu filho (Milo Ventimiglia) est\u00e1 demasiado ocupado a tratar de viver a sua pr\u00f3pria vida. Os golpes deformaram os seus punhos, curvaram-lhe os ombros e levaram tudo o que lhe restava, exceto as suas velhas hist\u00f3rias, mas dentro do seu cora\u00e7\u00e3o, ele continua a ser um pugilista.\nAt\u00e9 que o agente de Mason Dixon, o atual campe\u00e3o do peso pesado, tem uma ideia para renascer a carreira do seu cliente. Parece brincadeira, mas para Rocky, que \u00e9 quase o dobro da idade do advers\u00e1rio, a perspetiva de uma luta com Dixon \u00e9 a segunda oportunidade que nunca pensou ter de provar a si pr\u00f3prio que \u00e9 capaz e de provar a todos que o corpo pode mudar mas o cora\u00e7\u00e3o torna-se cada vez mais forte.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1044164,"post_id":29765,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-Balboa_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-balboa","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Sylvester Stallone","cast":"Sylvester Stallone; Burt Young; Antonio Tarver; Geraldine Hughes; Milo Ventimiglia; Tony Burton; James Francis Kelly III; Angela Boyd; A.J. Benza; Mike Tyson","year":2006,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1685003673,"hour":"08","minute":"34","time":"08:34"},{"title":"Heritage Falls","slug":"heritage-falls","enTitle":"Heritage Falls","synopsis":"Charlie Fitzpatrick \u00e9 o treinador da secund\u00e1ria mais premiado da hist\u00f3ria de Georgia. Apesar de muitos jogadores o considerarem como um pai, a sua rela\u00e7\u00e3o com o seu pr\u00f3prio filho, Evan, \u00e9 bem distante e tensa. Com a ajuda da sua esposa e da sua nova nora, Charlie acredita que a melhor maneira de fortalecer os lados e de se conectar com o seu filho e o seu neto \u00e9 passar um fim de semana numa cabana r\u00fastica na montanha. O problema \u00e9 que \u00e9 o mesmo s\u00edtio onde levou a treinar as suas v\u00e1rias equipas vencedoras numa cansativa e corajosa corrida de obst\u00e1culos ao estilo militar. A mesma que Evan, como estudante, nunca teve a oportunidade de completar.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1087474,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Shea Sizemore","cast":"David Keith; Coby Ryan McLaughlin; Keean Johnson; Sydney Penny; Nancy Stafford","year":2016,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1685009478,"hour":"10","minute":"11","time":"10:11"},{"title":"Tartarugas Ninja: Her\u00f3is Mutantes","slug":"tartarugas-ninja-her-is-mutantes","enTitle":"Teenage Mutant Ninja Turtles","synopsis":"April O'Neil (Megan Fox), rep\u00f3rter das not\u00edcias do Canal 6 de Nova Iorque, e o seu astuto operador de c\u00e2mara Vern Fenwick (Will Arnett), estiveram a observar como uma misteriosa organiza\u00e7\u00e3o chamada o Cl\u00e3 do P\u00e9, liderada por Shredder (Tohoru Masamune), aterroriza Nova Iorque. O futuro parece sombrio at\u00e9 que quatro criaturas saem dos esgotos e descobrem que o seu destino est\u00e1 marcado como os her\u00f3is encarregados de salvar a cidade e revelar o plano diab\u00f3lico de Shredder.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1090751,"post_id":29845,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Tartarugas-Ninja-herois-mutantes_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tartarugas-ninja-herois-mutantes","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Jonathan Liebesman","cast":"Megan Fox; Will Arnett; William Fichtner; Noel Fisher; Alan Ritchson; Pete Ploszek; Jeremy Howard; Danny Woodburn; Tohoru Masamune; Whoopi Goldberg","year":2014,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685014558,"hour":"11","minute":"35","time":"11:35"},{"title":"Van Helsing","slug":"van-helsing","enTitle":"Van Helsing","synopsis":"S\u00e9culo XIX. No cora\u00e7\u00e3o dos C\u00e1rpatos encontra-se um mundo onde o mal est\u00e1 sempre \u00e0 espreita e o perigo aumenta quando o sol se p\u00f5e. Van Helsing (Hugh Jackman), o lend\u00e1rio ca\u00e7ador de monstros na sua eterna batalha para livrar a humanidade destas malvadas criaturas e respondendo a um pedido de uma sociedade secreta, viaja at\u00e9 Transilv\u00e2nia com a ideia de vencer o letal e sedutor, o enigm\u00e1tico e poderoso Conde Dr\u00e1cula. A corajosa Anna Valerious (Kate Beckinsale) ir\u00e1 juntar-se a ele para derrotar o vampiro e livrar a sua fam\u00edlia de uma antiga maldi\u00e7\u00e3o.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":210472,"post_id":29450,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Van-Helsing_film-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/van-helsing","director":"Stephen Sommers","cast":"Hugh Jackman; Kate Beckinsale; Richard Roxburgh; David Wenham; Will Kemp; Kevin J. O'Connor; Elena Anaya; Silvia Colloca; Josie Maran","year":2004,"runtime":"01:58","season":false,"episode":false,"timestamp":1685020068,"hour":"13","minute":"07","time":"13:07"},{"title":"At\u00e9 \u00e0 Morte","slug":"at-morte","enTitle":"Never Grow Old","synopsis":"Um empres\u00e1rio irland\u00eas aproveita quando os foragidos tomam o controlo de uma pac\u00edfica cidade fronteiri\u00e7a norte-americana, mas a sua fam\u00edlia \u00e9 amea\u00e7ada \u00e0 medida que aumenta a viol\u00eancia.","genreEN":"Western","genre":"Western","programID":1083853,"post_id":29536,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Ate-a-Morte-8_Destacada-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/ate-a-morte","director":"Ivan Kavanagh","cast":"Emile Hirsch; John Cusack; Danny Webb; Antonia Campbell-Hughes; D\u00e9borah Fran\u00e7ois; Molly McCann; Quinn Topper Marcus; Sam Louwyck","year":2019,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685027154,"hour":"15","minute":"05","time":"15:05"},{"title":"O Ca\u00e7a Pol\u00edcias","slug":"o-ca-a-pol-cias","enTitle":"Beverly Hills Cop","synopsis":"O agente da pol\u00edcia de Detroit Axel Foley (Eddie Murphy) vive um grave caso de choque de culturas quando as pistas do homic\u00eddio  do seu bom amigo o conduzem a Beverly Hills. Posto sob o olhar atento de dois agentes de Beverly Hills (Judge Reinhold e John Ashton), o forasteiro dissidente enfurece os seus superiores e perturba a chique cidade com os seus m\u00e9todos de detetive pouco ortodoxos. Mas as divertidas trapalhadas de Axel exp\u00f5em a verdade sobre Victor Maitland, um negociante de arte brit\u00e2nico que se revela o rei do crime que matou o amigo de Foley. \nO filme  deu o primeiro grande papel de protagonista a Murphy, que se tornou ent\u00e3o um dos atores mais bem pagos de Hollywood.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":447201,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Martin Brest","cast":"Eddie Murphy; Judge Reinhold; John Ashton; Lisa Eilbacher; Ronny Cox; Steven Berkoff; James Russo","year":1984,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685032673,"hour":"16","minute":"37","time":"16:37"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 2","slug":"os-mercen-rios-2","enTitle":"The Expendables 2","synopsis":"Os mercen\u00e1rios est\u00e3o de volta e desta vez \u00e9 pessoal. Barney Ross (Sylvester Stallone), Lee Navidad (Jason Statham), Yin Yang (Jet Li), Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), Peaje (Randy Couture) e Hale Caesar (Terry Crews), com os jovens Billy (Liam Hemsworth) e Maggie (Yu Nan), voltam a reunir-se, quando o Sr. Church (Bruce Willis) os recruta para realizar um trabalho simples. Por\u00e9m, o plano complica-se quando um terrorista lhes monta uma emboscada. A partir desse momento, o \u00fanico desejo do grupo ser\u00e1 vingar-se. Sob a dire\u00e7\u00e3o do brit\u00e2nico Simon West (''Con Air'', ''Lara Croft: Tomb Raider''), Sylvester Stallone volta a juntar as velhas gl\u00f3rias do cinema de a\u00e7\u00e3o dos 80 e 90. Al\u00e9m de Arnold Schwarzenegger, integram o elenco as lendas das artes marciais Chuck Norris e Jean Claude Van Damme.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588380,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Simon West","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Dolph Lundgren; Jean Claude Van Damme; Bruce Willis; Arnold Schwarzenegger; Chuck Norris; Jet Li","year":2012,"runtime":"01:31","season":false,"episode":false,"timestamp":1685038551,"hour":"18","minute":"15","time":"18:15"},{"title":"Os Mercen\u00e1rios 3","slug":"os-mercen-rios-3","enTitle":"The Expendables 3","synopsis":"Um festival de tiros, persegui\u00e7\u00f5es e batalhas sem fim com humor, ironia, autopar\u00f3dia e piadas entre colegas, num novo filme da saga.\nBarney Ross (Sylvester Stallone), Lee Christmas (Jason Statham) e o resto da equipa enfrentam Conrad Stonebanks (Mel Gibson) que, h\u00e1 anos, cofundou os Mercen\u00e1rios com Barney, antes de se converter num implac\u00e1vel traficante de armas, que Barney teve de matar, ou julgava ele at\u00e9 agora. Stonebanks, que j\u00e1 escapou da morte uma vez, tem um \u00fanico objetivo: acabar com os Mercen\u00e1rios, mas os planos de Barney s\u00e3o outros. Decide que o melhor \u00e9 recrutar sangue novo e re\u00fane um grupo composto por membros mais jovens, mais r\u00e1pidos e com mais conhecimentos t\u00e9cnicos. A miss\u00e3o, em que a guarda enfrenta os novos, converte-se na batalha mais pessoal que os mercen\u00e1rios j\u00e1 travaram.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":736650,"post_id":29998,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Os-Mercenarios-3-3_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-mercenarios-3","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Patrick Hughes","cast":"Sylvester Stallone; Jason Statham; Wesley Snipes; Mel Gibson; Arnold Schwarzenegger; Dolph Lundgren; Harrison Ford; Antonio Banderas; Randy Couture","year":2014,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1685044024,"hour":"19","minute":"47","time":"19:47"},{"title":"Narco Soldiers","slug":"narco-soldiers","enTitle":"Narco Soldiers","synopsis":"Danny (Rafael Amaya), um soldado que faz o trabalho sujo para um grupo de narcotraficantes caribenho e a sua amante Marisela (Carolina Guerra) d\u00e3o in\u00edcio a uma violenta ascens\u00e3o de poder que desencadeia uma guerra territorial entre cart\u00e9is estrangeiros. Quando estes procuram vingan\u00e7a, Danny e Marisela tamb\u00e9m descobrem que o caminho r\u00e1pido em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 riqueza e ao poder pode ser tamb\u00e9m a forma mais r\u00e1pida de se acabar morto. \u201cNarco Soldiers\u201d \u00e9 um thriller cheio de a\u00e7\u00e3o que explora o ressurgimento das rotas da droga no Caribe.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1087876,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Felix Limardo","cast":"Rafael Amaya; Carolina Guerra; Octavio Pisano; Ricardo Chavira; Ivo Canelas; Roger Cross; Cody Kasch","year":2019,"runtime":"01:33","season":false,"episode":false,"timestamp":1685050931,"hour":"21","minute":"42","time":"21:42"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Depois de fugir de PADRE, a seguran\u00e7a e solid\u00e3o de June s\u00e3o amea\u00e7adas por uma reuni\u00e3o indesejada com Dwight e Sherry, e por um pai desesperado \u00e0 procura da sua filha desaparecida.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104957,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Christine Evangelista; Karen David; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:45","season":8,"episode":2,"timestamp":1685056500,"hour":"23","minute":"15","time":"23:15"}],"2023-05-26":[{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Depois de fugir de PADRE, a seguran\u00e7a e solid\u00e3o de June s\u00e3o amea\u00e7adas por uma reuni\u00e3o indesejada com Dwight e Sherry, e por um pai desesperado \u00e0 procura da sua filha desaparecida.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104957,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Christine Evangelista; Karen David; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:46","season":8,"episode":2,"timestamp":1685062990,"hour":"01","minute":"03","time":"01:03"},{"title":"Colombiana","slug":"colombiana","enTitle":"Colombiana","synopsis":"Depois de presenciar o assassinato dos pais quando era crian\u00e7a, Cataleya Restrepo trabalha para o seu tio Emilio como assassina a soldo. Mas dedica o seu tempo pessoal o respons\u00e1vel pela morte dos pais: Don Luis, chefe de um cartel da droga e o seu tenente Marco, que se encarrega do trabalho sujo. Cataleya n\u00e3o \u00e9 capaz de abandonar a ideia de vingan\u00e7a e dedicou a sua vida a ela mas, pouco a pouco, apercebe-se de que sente muito mais apego por Danny, o seu namorado, e torna-se cada vez mais dif\u00edcil para ela manter essa vida dupla, dividida entre a vingan\u00e7a e o amor.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588374,"post_id":29993,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Colombiana_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/colombiana","director":"Olivier Megaton","cast":"Zoe Saldana; Lennie James; Michael Vartan; Jordi Moll\u00e0; Cliff Curtis; Max Martini; Graham McTavish; Ofelia Medina","year":2011,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685065755,"hour":"01","minute":"49","time":"01:49"},{"title":"Em Nome do Pai","slug":"em-nome-do-pai","enTitle":"In the Name of the Father","synopsis":"O atentado de 1974 num pub de Guildford comove a sociedade brit\u00e2nica e o governo tem de encontrar os culpados. Todo o peso da lei cai sobre Gerry Conlon (Daniel Day-Lewis) e mais tr\u00eas jovens que s\u00e3o declarados autores do atentado. Gerry, que n\u00e3o passa de um jovem rebelde, \u00e9 condenado a pris\u00e3o perp\u00e9tua e, al\u00e9m disso, ainda v\u00ea dois amigos, o pai Giuseppe (Pete Postlethwaite) e seis membros da sua fam\u00edlia a serem presos e acusados de conspira\u00e7\u00e3o. Depois de passar 15 anos na pris\u00e3o e gra\u00e7as \u00e0 ajuda de uma advogada (Emma Thompson), Gerry consegue provar a sua inoc\u00eancia e limpar o nome da sua fam\u00edlia, naquele que foi o erro judicial mais grave no Reino Unido. O realizador irland\u00eas Jim Sheridan (\"The Boxer\") conta esta hist\u00f3ria baseada em factos reais.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":210511,"post_id":7120,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/In-The-name-of-The-Father-3.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/em-nome-do-pai","director":"Jim Sheridan","cast":"Daniel Day-Lewis; Emma Thompson; Pete Postlethwaite; John Lynch; Beatie Edney; Mark Sheppard; Don Baker; Frank Harper","year":1993,"runtime":"02:03","season":false,"episode":false,"timestamp":1685071607,"hour":"03","minute":"26","time":"03:26"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092411,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:51","season":1,"episode":3,"timestamp":1685088015,"hour":"08","minute":"00","time":"08:00"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O corpo de Camilo, de 16 anos, \u00e9 encontrado num velho pal\u00e1cio nobili\u00e1rquico. O caso preocupa o inspetor Liguori, o encantador colega de Blanca, j\u00e1 que o edif\u00edcio pertence \u00e0 sua fam\u00edlia e alberga mem\u00f3rias dolorosas para ele. Com o tio de Liguori como principal suspeito, Blanca ter\u00e1 de usar todas as suas habilidades para chegar \u00e0 verdade, enquanto tenta estar perto de Luc\u00eda e em pleno debate interno entre Liguori e Nanni. Finalmente, algu\u00e9m do passado regressa para questionar a credibilidade de Blanca.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092412,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":4,"timestamp":1685091157,"hour":"08","minute":"52","time":"08:52"},{"title":"Como Treinares o teu Drag\u00e3o","slug":"como-treinares-o-teu-drag-o","enTitle":"How to Train your Dragon","synopsis":"Passado no m\u00edtico mundo dos vikings e dos drag\u00f5es, este filme narra a hist\u00f3ria de Hipo, um viking adolescente que n\u00e3o se encaixa exatamente na antiqu\u00edssima reputa\u00e7\u00e3o da sua tribo como ca\u00e7adores de drag\u00f5es. Por\u00e9m, a vida de Hipo ir\u00e1 mudar por completo quando conhece um drag\u00e3o que o desafia, a ele e aos seus companheiros vikings ao ver o mundo de um ponto de vista totalmente diferente.","genreEN":"Anima\u00e7\u00e3o","genre":"Anima\u00e7\u00e3o","programID":717407,"post_id":29842,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Como-Treinares-o-teu-Dragao-1_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/como-treinares-o-teu-dragao","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Chris Sanders; Dean DeBlois","cast":false,"year":2010,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685094059,"hour":"09","minute":"40","time":"09:40"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"O cl\u00e3 Ozbek \u00e9 desmantelado, mas come\u00e7a uma trepidante corrida, a contrarrel\u00f3gio, entre a pol\u00edcia e Thomas Riffaut, que tenta fazer explodir uma bomba no interior da DPJ. Al\u00e9m disso, os tribunais decidiram finalmente a favor de Roban e ele pode retomar novamente a sua carreira. Finalmente, enquanto Pierre pensa no seu futuro profissional, Jos\u00e9phine descobre o agradecimento dos sem-documentos que defendeu.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089744,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:08","season":4,"episode":12,"timestamp":1685099238,"hour":"11","minute":"07","time":"11:07"},{"title":"Sempre que Te Vejo","slug":"sempre-que-te-vejo","enTitle":"Charlie St. Cloud","synopsis":"Charlie St. Cloud (Zac Efron) \u00e9 um marinheiro experiente que conseguiu uma bolsa de estudo que o afastar\u00e1 da sua terra na zona norte da costa do Pac\u00edfico. Mas o seu futuro brilhante desvanece quando uma trag\u00e9dia acaba com todos os seus sonhos. Inesperadamente, Tess (Amanda Crew), a sua antiga colega de escola, regressa a casa, e Charlie tem de decidir se continuar\u00e1 a ser fiel \u00e0 promessa que fez h\u00e1 quatro anos, ou se continuar\u00e1 em frente com um novo amor. Depois de reunir for\u00e7as e deixar o passado para sempre, descobre que a alma que mais precisa de salvar \u00e9 a sua.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":663451,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Burr Steers","cast":"Zac Efron; Amanda Crew; Charlie Tahan; Ray Liotta; Kim Basinger; Dave Franco; Donal Logue; Matt Ward; Julia Maxwell","year":2010,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685103334,"hour":"12","minute":"15","time":"12:15"},{"title":"Yesterday","slug":"yesterday","enTitle":"Yesterday","synopsis":"Depois de um estranho acidente, o cantor e compositor Jack Malik (Himesh Patel) descobre que \u00e9 a \u00fanica pessoa da Terra que se lembra dos Beatles. Interpretando as suas can\u00e7\u00f5es mais conhecidas para um mundo que j\u00e1 as esqueceu, Jack alcan\u00e7a o n\u00famero um das tabelas musicais de todo o mundo, gra\u00e7as \u00e0 ajuda de uma agente sem escr\u00fapulos (Kate McKinnon). No entanto, o sucesso nem sempre traz felicidade e poder\u00e1 acabar por perder Ellie (Lily James), a mulher que o amou muito antes de se tornar famoso. Danny Boyle, vencedor de um \u00d3scar atrav\u00e9s de \u201cQuem Quer Ser Bilion\u00e1rio?\u201d, e Richard Curtis, aclamado guionista de \u201cQuatro Casamentos e Um Funeral\u201d e \u201cO Amor Acontece\u201d, unem o seu talento nesta fant\u00e1stica com\u00e9dia de rock-n-roll que rev\u00ea as can\u00e7\u00f5es mais ic\u00f3nicas dos Beatles.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1077600,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Danny Boyle","cast":"Himesh Patel; Lily James; Sophia Di Martino; Ellise Chappell; Ed Sheeran; Meera Syal; Harry Michell; Vincent Franklin; Joel Fry; Michael Kiwanuka","year":2019,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685108837,"hour":"13","minute":"47","time":"13:47"},{"title":"O Ca\u00e7a Pol\u00edcias Parte II","slug":"o-ca-a-pol-cias-parte-ii","enTitle":"Beverly Hills Cop II","synopsis":"Quando o pol\u00edcia de Detroit, Axel Foley (Eddie Murphy), descobre que o seu amigo, o capit\u00e3o Andrew Bogomil (Ronny Cox) foi ferido, ele abandona o seu chefe e volta a Beverly Hills para tentar ajudar os seus companheiros, Rosewood (Judge Reinhold) e Taggart (John Ashton), a resolver o caso. Axel, Billy e John averiguam uma s\u00e9rie de roubos que est\u00e3o a acontecer na zona e que foram planeados pelo traficante de armas, Maxwell Dent (J\u00fcrgen Prochnow), e pode ter sido Maxwell a pedir \u00e0 namorada Karla (Brigitte Nielsen) para matar Andrew, j\u00e1 que este andava a investigar o traficante.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":447202,"post_id":30087,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/caca-policias-2400x1080-1.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-caca-policias-parte-ii","director":"Tony Scott","cast":"Eddie Murphy; Judge Reinhold; Ronny Cox; Jurgen Prochnow; John Ashton; Brigitte Nielsen; Allen Garfield","year":1987,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1685115162,"hour":"15","minute":"32","time":"15:32"},{"title":"Verdade Debaixo de Fogo","slug":"verdade-debaixo-de-fogo","enTitle":"The Last Full Measure","synopsis":"Esta \u00e9 a verdadeira hist\u00f3ria de William Pitsenbarger, um her\u00f3i de guerra das For\u00e7as A\u00e9reas que salvou mais de 60 homens, antes de ser assassinado na batalha mais sangrenta da Guerra do Vietnam. Teve a oportunidade de escapar do campo de batalha no \u00faltimo helic\u00f3ptero, mas Pitsenbarger ficou para salvar e defender todos os soldados que ficaram. Acabou por ser assassinado por uma bala inimiga, sacrificando a sua pr\u00f3pria vida pelos seus camaradas. Pelos seus atos heroicos, Pitsenbarger recebeu a mais alta honra militar que um soldado pode obter, a Medalha de Honra do Congresso. Esta medalha \u00e9 atribu\u00edda por atos de coragem. Antes de Pitsenbarger receber efetivamente a medalha, foi-lhe retirada por raz\u00f5es desconhecidas, mas aparentemente pol\u00edticas.","genreEN":"B\u00e9lico","genre":"B\u00e9lico","programID":1086263,"post_id":29235,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/VERDADE-DEBAIXO-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/verdade-debaixo-de-fogo","director":"Todd Robinson","cast":"Sebastian Stan; Christopher Plummer; William Hurt; Harris Ed; Samuel L.Jackson; Peter Fonda; Alison Sudol; Miles Fallica Asher; LisaGay Hamilton; Bradley Whitford","year":2019,"runtime":"01:50","season":false,"episode":false,"timestamp":1685120917,"hour":"17","minute":"08","time":"17:08"},{"title":"Mau Samaritano","slug":"mau-samaritano","enTitle":"Bad Samaritan","synopsis":"Dois jovens que arrumam carros num restaurante criam um inteligente esquema para assaltar as casas dos clientes enquanto eles comem. Tudo corre bem at\u00e9 que um deles assalta a casa errada e descobre uma mulher aprisionada. Temendo ir para a pris\u00e3o, ignora a prisioneira e limita-se a regressar ao restaurante. Atormentado por remorsos, telefona para a Pol\u00edcia investiga o local, mas n\u00e3o encontra nada. O raptor passa a perseguir a inc\u00f3moda testemunha que tenta desesperadamente arranjar maneira de salvar a mulher que deixou para tr\u00e1s.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086286,"post_id":30083,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/01192017-Bad-Samaritan-1051_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mau-samaritano","director":"Dean Devlin","cast":"David Tennant; Robert Sheehan; Kerry Condon; Carlito Olivero; Jacqueline Byers; Rob Nagle; David Meyers; Tony Doupe","year":2018,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1685127533,"hour":"18","minute":"58","time":"18:58"},{"title":"Jovem Adulta","slug":"jovem-adulta","enTitle":"Young Adult","synopsis":"Mavis Gary \u00e9 escritora de livros para adolescentes que regressa \u00e0 sua cidade natal para reviver os seus dias de gl\u00f3ria e tentar reconquistar o seu amor de adolescente. Quando tudo parece ir de mal a pior, Mavis depara-se com um antigo colega de turma que tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiu triunfar nos estudos...","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1018604,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jason Reitman","cast":"Charlize Theron; Patton Oswalt; Patrick Wilson; Elizabeth Reaser; Collette Wolfe","year":2011,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1685133758,"hour":"20","minute":"42","time":"20:42"},{"title":"O Lobo de Wall Street","slug":"o-lobo-de-wall-street","enTitle":"The Wolf of Wall Street","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica do corretor da bolsa nova-iorquino Jordan Belfort. Do sonho americano \u00e0 gan\u00e2ncia empresarial, no final dos anos 80. O sucesso e a sua gigantesca fortuna aos 20 e poucos anos, deram a Belfort o t\u00edtulo 'O Lobo de Wall Street'.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1067640,"post_id":29659,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-lobo-de-wall-street","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Martin Scorsese","cast":"Leonardo DiCaprio; Jonah Hill; Margot Robbie; Kyle Chandler; Cristin Milioti; Rob Reiner; Matthew McConaughey; P.J. Byrne; Jon Bernthal; Jean Dujardin","year":2013,"runtime":"02:47","season":false,"episode":false,"timestamp":1685139000,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"}],"2023-05-27":[{"title":"Narco Soldiers","slug":"narco-soldiers","enTitle":"Narco Soldiers","synopsis":"Danny (Rafael Amaya), um soldado que faz o trabalho sujo para um grupo de narcotraficantes caribenho e a sua amante Marisela (Carolina Guerra) d\u00e3o in\u00edcio a uma violenta ascens\u00e3o de poder que desencadeia uma guerra territorial entre cart\u00e9is estrangeiros. Quando estes procuram vingan\u00e7a, Danny e Marisela tamb\u00e9m descobrem que o caminho r\u00e1pido em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 riqueza e ao poder pode ser tamb\u00e9m a forma mais r\u00e1pida de se acabar morto. \u201cNarco Soldiers\u201d \u00e9 um thriller cheio de a\u00e7\u00e3o que explora o ressurgimento das rotas da droga no Caribe.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1087876,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Felix Limardo","cast":"Rafael Amaya; Carolina Guerra; Octavio Pisano; Ricardo Chavira; Ivo Canelas; Roger Cross; Cody Kasch","year":2019,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685149696,"hour":"01","minute":"08","time":"01:08"},{"title":"Mulheres Giras","slug":"mulheres-giras","enTitle":"Beautiful girls","synopsis":"Quando Willie Conway volta \u00e0 pequena aldeia da sua inf\u00e2ncia, deixando para tr\u00e1s a sua vida em Nova Iorque, reencontra os seus velhos amigos da escola: Tommy, Kev, Paul e Mo. Apesar das suas vidas terem seguido destinos opostos, os cinco ainda partilham pontos em comum, especialmente no que se refere \u00e0s mulheres. Ao mesmo tempo que tentavam p\u00f4r em ordem as suas rela\u00e7\u00f5es sentimentais desordenadas, descobriram os fortes la\u00e7os de amizade que os mantiveram unidos todos estes anos.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":78173,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Ted Demme","cast":"Matt Dillon; Noah Emmerich; Annabeth Gish; Lauren Holly; Timothy Hutton; Rosie O\u00b4Donnell; Max Perlich; Martha Plimpton; Natalie Portman; Michael Rapaport; Mira Sorvino; Uma Thurman; Pruitt Taylor Vince; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685155195,"hour":"02","minute":"39","time":"02:39"},{"title":"O Ca\u00e7a Pol\u00edcias","slug":"o-ca-a-pol-cias","enTitle":"Beverly Hills Cop","synopsis":"O agente da pol\u00edcia de Detroit Axel Foley (Eddie Murphy) vive um grave caso de choque de culturas quando as pistas do homic\u00eddio  do seu bom amigo o conduzem a Beverly Hills. Posto sob o olhar atento de dois agentes de Beverly Hills (Judge Reinhold e John Ashton), o forasteiro dissidente enfurece os seus superiores e perturba a chique cidade com os seus m\u00e9todos de detetive pouco ortodoxos. Mas as divertidas trapalhadas de Axel exp\u00f5em a verdade sobre Victor Maitland, um negociante de arte brit\u00e2nico que se revela o rei do crime que matou o amigo de Foley. \nO filme  deu o primeiro grande papel de protagonista a Murphy, que se tornou ent\u00e3o um dos atores mais bem pagos de Hollywood.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":447201,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Martin Brest","cast":"Eddie Murphy; Judge Reinhold; John Ashton; Lisa Eilbacher; Ronny Cox; Steven Berkoff; James Russo","year":1984,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685161497,"hour":"04","minute":"24","time":"04:24"},{"title":"Bem Vindo \u00c0 Selva","slug":"bem-vindo-selva","enTitle":"Welcome to the Jungle","synopsis":"Jean Claude Van Damme, o her\u00f3i de a\u00e7\u00e3o dos anos 80 e 90, ri-se de si pr\u00f3prio nesta com\u00e9dia que \u00e9 uma par\u00f3dia a \"O Senhor das Moscas\". Os trabalhadores de uma empresa de publicidade s\u00e3o enviados pelo seu chefe para uma ilha deserta, para realizar o semin\u00e1rio obrigat\u00f3rio \"Negocia\u00e7\u00e3o, trabalho em equipa e lideran\u00e7a\", a cargo do duro e antigo marine Storm Rothchild. Mas dois infelizes incidentes ter\u00e3o consequ\u00eancias catastr\u00f3ficas para o grupo. Agora, divididos em dois grupos, v\u00e3o tentar manter-se vivos e v\u00e3o soltar a fera que t\u00eam dentro deles. Adam Brody, Rob Huebel, Megan Boone, Kristen Schaal e Dennis Haysbert unem-se a Jean-Claude Van Damme nesta delirante com\u00e9dia sob as ordens de Rob Meltzer.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":691642,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Rob Meltzer","cast":"Adam Brody; Rob Huebel; Kristem Schaal; Megan Boone; Jean-Claude Van Damme; Dennis Haysbert; Bianca Bree; Juan C. Defendini; Eric Edelstein; Robert Peters","year":2013,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685167307,"hour":"06","minute":"01","time":"06:01"},{"title":"Viver Depois de Ti","slug":"viver-depois-de-ti","enTitle":"Me Before You","synopsis":"Muitas vezes, encontramos o amor onde menos esperamos. \u00c0s vezes, leva-nos onde nunca esper\u00e1mos ir... Baseada no romance bem-sucedido de JoJo Moyes, este comovedor filme rom\u00e2ntico centra-se numa jovem, Louisa \"Lou\" Clark (Emilia Clarke), que est\u00e1 contente com a sua vida sem compromissos numa pequena cidade. No entanto, a sua perspetiva normalmente alegre \u00e9 posta \u00e0 prova quando enfrenta o seu novo desafio profissional, depois de ser contratada como cuidadora de Will Traynor (Cam Claflin), um londrino abastado que ficou paral\u00edtico num tr\u00e1gico acidente.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067992,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Thea Sharrock","cast":"Clarke Emilia; Sam Claflin; Janet McTeer; Charles Dance; Vanessa Kirby; Samantha Spiro; Brendan Coyle; Jenna Coleman; Matthew Lewis","year":2016,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1685172461,"hour":"07","minute":"27","time":"07:27"},{"title":"Num Outro Tom","slug":"num-outro-tom","enTitle":"Begin Again","synopsis":"Namorados h\u00e1 j\u00e1 v\u00e1rios anos, Gretta e Dave t\u00eam um sonho em comum: tornarem-se estrelas no mundo da m\u00fasica. Decididos a conquistar o seu lugar, deixam tudo para tr\u00e1s e tentam a sorte em Nova Iorque, a cidade das oportunidades. Quando menos esperam, Dave consegue um contrato irrecus\u00e1vel com uma importante editora discogr\u00e1fica. Por\u00e9m, deslumbrado com o sucesso mete\u00f3rico da sua carreira, ele decide afastar-se de Gretta e terminar a rela\u00e7\u00e3o. Apesar do cora\u00e7\u00e3o despeda\u00e7ado e de uma profunda sensa\u00e7\u00e3o de abandono, ela continua a tentar a sorte, cantando em bares sempre que a oportunidade lhe surge. At\u00e9 que, numa noite igual a tantas outras, conhece Dan, um executivo discogr\u00e1fico ca\u00eddo em desgra\u00e7a que, impressionado com a sua voz e carisma, decide fazer de tudo para a lan\u00e7ar. Desta parceria surgir\u00e1 a grande oportunidade de salva\u00e7\u00e3o de ambos, n\u00e3o apenas a n\u00edvel profissional como tamb\u00e9m pessoal.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1034465,"post_id":30081,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Num-outro-tom_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/num-outro-tom","director":"John Carney","cast":"Keira Knightley; Mark Ruffalo; Hailee Steinfeld; Levine Adam; James Corden; Green CeeLo; Catherine Keener; Mos Def; Pittman Karen","year":2013,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1685178653,"hour":"09","minute":"10","time":"09:10"},{"title":"Campe\u00f5es","slug":"campe-es","enTitle":"Campeones","synopsis":"Marco \u00e9 o segundo treinador de uma equipa espanhola de basquetebol profissional, mas tem problemas no trabalho, com a sua mulher e com quase todos que o rodeiam. \u00c9 mais do que tudo uma quest\u00e3o de atitude perante a vida. Um dia, em plena partida da Liga, todas estas frustra\u00e7\u00f5es conduzem a uma tremenda bronca com o treinador principal, seguida de uma embriaguez \u00e9pica e, finalmente, num acidente rodovi\u00e1rio que o obriga a sentar-se no banco dos r\u00e9us. A senten\u00e7a determina que ir\u00e1 treinar uma equipa de basquetebol muito especial, formada por pessoas com incapacidades intelectuais. Pouco a pouco, Marco descobre uma equipa onde impera a vontade de viver e aprende a dar import\u00e2ncia \u00e0s coisas que realmente s\u00e3o importantes.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086284,"post_id":29228,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/CAMPEONES-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/campeoes","director":"Javier Fesser","cast":"Javier Guti\u00e9rrez; Athenea Mata; Juan Margallo; Jos\u00e9 de Luna; Jes\u00fas Vidal; Gloria Ramos; Sergio Olmo; Alberto Nieto","year":2018,"runtime":"01:54","season":false,"episode":false,"timestamp":1685184662,"hour":"10","minute":"51","time":"10:51"},{"title":"Os Agentes do Destino","slug":"os-agentes-do-destino","enTitle":"The Adjustment Bureau","synopsis":"Prestes a conseguir um lugar no Senado americano, o pol\u00edtico ambicioso David Norris (Matt Damon) conhece a bela bailarina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea Elise Sellas (Emily Blunt), uma mulher diferente de todas as outras. Mas ao aperceber-se de que se est\u00e1 a apaixonar por ela, um grupo de homens misterioso conspira para que os dois n\u00e3o fiquem juntos. David descobre que est\u00e1 a enfrentar os agentes do Destino, homens do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, que far\u00e3o tudo o que estiver ao alcance dos seus poderes para evitar que David e Elise acabem juntos. Perante tamanha situa\u00e7\u00e3o, ele ter\u00e1 de a deixar e aceitar o seu caminho predefinido...ou arriscar tudo, desafiar o Destino e ficar com ela. Baseado no conto de Philip K. Dick.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":692917,"post_id":20502,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/The-Adjustment-Bureau-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-agentes-do-destino","director":"George Nolfi","cast":"Matt Damon; Emily Blunt; Anthony Mackie; John Slattery; Michael Kelly; Terence Stamp; Anthony Ruivivar; Gregory Lay; Jennifer Ehle; Pedro Pascal","year":2011,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1685191531,"hour":"12","minute":"45","time":"12:45"},{"title":"Uma Fam\u00edlia no Ringue","slug":"uma-fam-lia-no-ringue","enTitle":"Fighting With My Family","synopsis":"H\u00e1 d\u00e9cadas que os Knight participam em lutas de \"wrestling\" que v\u00e3o sendo organizadas na cidade de Norwich, Inglaterra. Ricky e Julia, os progenitores, ensinam tudo o que sabem aos filhos, Raya e Zak. Um dia, os adolescentes s\u00e3o convidados para uma audi\u00e7\u00e3o para o WWE (World Wrestling Entertainment), nos EUA. Esta \u00e9 a oportunidade por que eles sempre esperaram para mostrarem ao mundo o que valem. Mas a rela\u00e7\u00e3o dos dois irm\u00e3os \u00e9 posta \u00e0 prova quando apenas Raya \u00e9 seleccionada e, sozinha, se v\u00ea for\u00e7ada a enfrentar a rivalidade do mundo do \"wrestling\" profissional. Com\u00e9dia biogr\u00e1fica inspirada na vida de Saraya \"Paige\" Bevis, ex-campe\u00e3 de WWE.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086278,"post_id":30314,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Uma-familia-no-ringue_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-familia-no-ringue","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Stephen Merchant","cast":"Dwayne Johnson; Lena Headey; Vince Vaughn; Pugh Florence; Jack Lowden; Nick Frost","year":2019,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1685197286,"hour":"14","minute":"21","time":"14:21"},{"title":"O Hobbit: A Batalha dos Cinco Ex\u00e9rcitos","slug":"o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-ex-rcitos","enTitle":"The Hobbit: The Battle of the Five Armies","synopsis":"Peter Jackson volta \u00e0 Terra M\u00e9dia com o \u00faltimo dos tr\u00eas filmes baseados na duradoura obra-prima de J.R.R. Tolkien. Depois de enfrentar o drag\u00e3o Smaug e de obter o famoso anel do poder das garras do sinistro Gollum, Bilbo v\u00ea-se obrigado a tomar uma decis\u00e3o perigosa sem conhecer ainda os obst\u00e1culos que o aguardam pela frente. Sauron, \"o senhor negro\", voltou \u00e0 Terra M\u00e9dia em conjunto com uma legi\u00e3o de ogres para atacar sigilosamente a Montanha Solit\u00e1ria. \u00c0 medida que a escurid\u00e3o cresce, os an\u00f5es, os elfos e os homens t\u00eam de decidir se se unem para derrotar um inimigo comum, ou sen\u00e3o ser\u00e3o destru\u00eddos. Bilbo vai participar assim numa batalha \u00e9pica dos Cinco Ex\u00e9rcitos, onde o futuro da Terra M\u00e9dia est\u00e1 em jogo.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067999,"post_id":29838,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-A-Batalha-dos-5-exercitos_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-batalha-dos-cinco-exercitos","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Richard Armitage; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner","year":2014,"runtime":"02:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1685202751,"hour":"15","minute":"52","time":"15:52"},{"title":"Um Presente do Passado","slug":"um-presente-do-passado","enTitle":"The Gift","synopsis":"Simon e Robyn deixam Chicago para iniciarem uma nova vida em Los Angeles, a cidade onde ele viveu a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia e onde agora vai assumir um cargo importante. Tudo parece acontecer segundo os planos at\u00e9 Simon reencontrar Gordo, um ex-colega de liceu que n\u00e3o via h\u00e1 mais de 25 anos. Aos poucos, Gordo decide imiscuir-se na vida do casal, aparecendo sem an\u00fancio ou oferecendo presentes dispendiosos que os deixam pouco \u00e0 vontade. Um dia, desconfort\u00e1vel com a presen\u00e7a constante de Gordo para onde quer que se mova, Simon decide ser directo e pedir-lhe para se afastar. A partir deste momento uma s\u00e9rie de estranhos eventos come\u00e7am a ocorrer na vida do casal. Um segredo escondido durante mais de duas d\u00e9cadas amea\u00e7a destruir tudo em que sempre acreditou.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086294,"post_id":30193,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/presente-passado_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/um-presente-do-passado","director":"Joel Edgerton","cast":"Rebecca Hall; Jason Bateman; Allison Tolman; David Denman; P.J. Byrne; Tim Griffin","year":2015,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1685210383,"hour":"17","minute":"59","time":"17:59"},{"title":"Gladiador","slug":"gladiador","enTitle":"Gladiator","synopsis":"Vencedor de cinco pr\u00e9mios da Academia, \u201dGladiador\u201d revitalizou o \u00e9pico da era cl\u00e1ssica e tornou-se um dos dramas hist\u00f3ricos de maior sucesso e o mais aclamado da d\u00e9cada! Russell Crowe ganhou um \u00d3scar para o seu regresso como protagonista, na pele de um general cuja fam\u00edlia \u00e9 assassinada por um pr\u00edncipe corrupto (o nomeado a um pr\u00e9mio da Academia Joaquin Phoenix). Ele embarca numa demanda desesperada de vingan\u00e7a que o leva a combater diante de milhares de romanos, no Coliseu. Realizado pelo aclamado cineasta Ridley Scott, \u201cGladiador\u201d recria a gl\u00f3ria da Roma Antiga com efeitos especiais premiados pela Academia. \u00c9 um cl\u00e1ssico moderno. O filme conta tamb\u00e9m com Richard Harris, Derek Jacobi, Connie Nielsen, Djimon Hounsou e Oliver Reed, que morreu de ataque card\u00edaco, durante a produ\u00e7\u00e3o.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":446930,"post_id":23732,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/FEATURE_Gladiator-7.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/gladiador","director":"Ridley Scott","cast":"Russell Crowe; Joaquin Phoenix; Richard Harris; Djimon Hounsou; Tom\u00e1s Arana; David Hemmings; Derek Jacobi; Connie Nielsen; Oliver Reed; David Schofield; John Shrapnel; Sven-Ole Thorsen; Giannina Faccio; Giorgio Cantarini","year":2000,"runtime":"02:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1685216356,"hour":"19","minute":"39","time":"19:39"},{"title":"O Homem do Cora\u00e7\u00e3o de Ferro","slug":"o-homem-do-cora-o-de-ferro","enTitle":"The Man with the Iron Heart","synopsis":"Alemanha, 1942. O poder do III Reich est\u00e1 no auge. Josef Gabc\u00edk e Jan Kubi\u0161, dois p\u00e1ra-quedistas checos treinados pela resist\u00eancia inglesa, s\u00e3o enviados a Praga para executar uma miss\u00e3o ultra-secreta: assassinar Reinhard Heydrich, chefe dos Servi\u00e7os Secretos das SS e da Gestapo, a quem Hitler chamava \"o homem com cora\u00e7\u00e3o de ferro\". Heydrich foi um dos ide\u00f3logos da chamada Solu\u00e7\u00e3o Final, um plano de aniquila\u00e7\u00e3o total do povo judeu na Europa, formalizado na Confer\u00eancia de Wannsee (Berlim), a 20 de Janeiro de 1942. Embora com muitas dificuldades, a miss\u00e3o de Gabc\u00edk e Kubi\u0161 acabou por ser bem-sucedida. Por\u00e9m, a morte do oficial causou terr\u00edveis danos colaterais, com milhares de pessoas a serem enviadas para os campos da morte devido a repres\u00e1lias dos nazis.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086280,"post_id":30315,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/o-homem-do-coracao-ferro-2_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-homem-do-coracao-de-ferro","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"C\u00e9dric Jimenez","cast":"Jason Clarke; Rosamund Pike; Jack O'Connell; Jack Reynor; Mia Wasikowska; Stephen Graham; Thomas M. Wright; Barry Atsma; Geoff Bell; Enzo Cilenti; David Horovitch","year":2017,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1685225400,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Pequenos Monstros","slug":"pequenos-monstros","enTitle":"Little Monsters","synopsis":"David (Alexander England) \u00e9 um vagabundo em crise: a namorada deixou-o e ficou desempregado, embora insista com orgulho que lidera uma banda que, na verdade, se separou h\u00e1 anos. David abusa da hospitalidade da irm\u00e3, at\u00e9 que se junta a uma excurs\u00e3o do sobrinho, apenas com uma \u00fanica raz\u00e3o, estar perto da bela professora do menino, Miss Caroline (Lupita Nyong'o). Mas durante a viagem, deparar\u00e1 com algo inesperado: zombies.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1054968,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Abe Forsythe","cast":"Lupita Nyong'o; Alexander England; Josh Gad; Nadia Townsend; Stephen Peacocke","year":2019,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685230930,"hour":"23","minute":"42","time":"23:42"}],"2023-05-28":[{"title":"Os Agentes do Destino","slug":"os-agentes-do-destino","enTitle":"The Adjustment Bureau","synopsis":"Prestes a conseguir um lugar no Senado americano, o pol\u00edtico ambicioso David Norris (Matt Damon) conhece a bela bailarina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea Elise Sellas (Emily Blunt), uma mulher diferente de todas as outras. Mas ao aperceber-se de que se est\u00e1 a apaixonar por ela, um grupo de homens misterioso conspira para que os dois n\u00e3o fiquem juntos. David descobre que est\u00e1 a enfrentar os agentes do Destino, homens do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, que far\u00e3o tudo o que estiver ao alcance dos seus poderes para evitar que David e Elise acabem juntos. Perante tamanha situa\u00e7\u00e3o, ele ter\u00e1 de a deixar e aceitar o seu caminho predefinido...ou arriscar tudo, desafiar o Destino e ficar com ela. Baseado no conto de Philip K. Dick.","genreEN":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","genre":"Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","programID":692917,"post_id":20502,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/The-Adjustment-Bureau-.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/os-agentes-do-destino","director":"George Nolfi","cast":"Matt Damon; Emily Blunt; Anthony Mackie; John Slattery; Michael Kelly; Terence Stamp; Anthony Ruivivar; Gregory Lay; Jennifer Ehle; Pedro Pascal","year":2011,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1685235592,"hour":"00","minute":"59","time":"00:59"},{"title":"O Medo","slug":"o-medo","enTitle":"Fear","synopsis":"Uma inocente jovem de 16 anos, Nicole Walker, apaixona-se pelo rapaz dos seus sonhos, uma pessoa forte, mas tamb\u00e9m sens\u00edvel e \u00e0 altura do que ela esperava. Mas o rapaz esconde uma personalidade obscura, que Nicole ainda n\u00e3o foi capaz de ver. O sonho da jovem est\u00e1 prestes a tornar-se num aut\u00eantico pesadelo...","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":232013,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"James Foley","cast":"Reese Witherspoon; Mark Wahlberg; Alyssa Milano; William Petersen; Amy Brenneman","year":1996,"runtime":"01:30","season":false,"episode":false,"timestamp":1685241343,"hour":"02","minute":"35","time":"02:35"},{"title":"Mau Samaritano","slug":"mau-samaritano","enTitle":"Bad Samaritan","synopsis":"Dois jovens que arrumam carros num restaurante criam um inteligente esquema para assaltar as casas dos clientes enquanto eles comem. Tudo corre bem at\u00e9 que um deles assalta a casa errada e descobre uma mulher aprisionada. Temendo ir para a pris\u00e3o, ignora a prisioneira e limita-se a regressar ao restaurante. Atormentado por remorsos, telefona para a Pol\u00edcia investiga o local, mas n\u00e3o encontra nada. O raptor passa a perseguir a inc\u00f3moda testemunha que tenta desesperadamente arranjar maneira de salvar a mulher que deixou para tr\u00e1s.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086286,"post_id":30083,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/01192017-Bad-Samaritan-1051_2400x1080-scaled.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mau-samaritano","director":"Dean Devlin","cast":"David Tennant; Robert Sheehan; Kerry Condon; Carlito Olivero; Jacqueline Byers; Rob Nagle; David Meyers; Tony Doupe","year":2018,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1685246747,"hour":"04","minute":"05","time":"04:05"},{"title":"Mulheres Giras","slug":"mulheres-giras","enTitle":"Beautiful girls","synopsis":"Quando Willie Conway volta \u00e0 pequena aldeia da sua inf\u00e2ncia, deixando para tr\u00e1s a sua vida em Nova Iorque, reencontra os seus velhos amigos da escola: Tommy, Kev, Paul e Mo. Apesar das suas vidas terem seguido destinos opostos, os cinco ainda partilham pontos em comum, especialmente no que se refere \u00e0s mulheres. Ao mesmo tempo que tentavam p\u00f4r em ordem as suas rela\u00e7\u00f5es sentimentais desordenadas, descobriram os fortes la\u00e7os de amizade que os mantiveram unidos todos estes anos.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":78173,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Ted Demme","cast":"Matt Dillon; Noah Emmerich; Annabeth Gish; Lauren Holly; Timothy Hutton; Rosie O\u00b4Donnell; Max Perlich; Martha Plimpton; Natalie Portman; Michael Rapaport; Mira Sorvino; Uma Thurman; Pruitt Taylor Vince; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685252902,"hour":"05","minute":"48","time":"05:48"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092413,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:54","season":1,"episode":5,"timestamp":1685255549,"hour":"06","minute":"32","time":"06:32"},{"title":"Bean: Um Aut\u00eantico Desastre","slug":"bean-um-aut-ntico-desastre","enTitle":"Bean","synopsis":"Uma galeria de arte californiana recupera um quadro muito valioso. Para realizar a cerim\u00f3nia de apresenta\u00e7\u00e3o, solicitam a presen\u00e7a de um especialista da Royal National Gallery de Londres que vai ficar encarregue de supervisionar todos os detalhes. Mas a Royal Gallery envia Bean (Rowan Atkinson), o empregado mais desastrado, desajeitado, in\u00fatil, inapto e incompetente que t\u00eam, numa tentativa de se livrarem dele de uma vez por todas. Depois de ter chegado h\u00e1 poucos dias, Bean j\u00e1 destruiu tudo, desde a carreira profissional, ao casamento dos seus anfitri\u00f5es (Peter Nichols e Pamela Reed), e ainda o quadro mais importante da Am\u00e9rica. Este filme representa o salto para o grande ecr\u00e3 do Mr. Bean, uma das personagens mais populares e divertidas da televis\u00e3o, criada por Rowan Atkinson.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":210492,"post_id":7831,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Bean-Um-Aut\u00eantico-Desastre.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/bean-um-autentico-desastre","director":"Mel Smith","cast":"Rowan Atkinson; Peter MacNicol; Pamela Reed; Harris Yulin; Burt Reynolds; Peter Egan; John Mills","year":1997,"runtime":"01:22","season":false,"episode":false,"timestamp":1685258803,"hour":"07","minute":"26","time":"07:26"},{"title":"Aut\u00f3mata","slug":"aut-mata","enTitle":"Aut\u00f3mata","synopsis":"A Terra. Um futuro pr\u00f3ximo. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), agente de seguros da empresa cibern\u00e9tica ROC, est\u00e1 prestes a ser pai. Perante o futuro incerto que a Humanidade enfrenta, a responsabilidade de trazer uma nova vida ao mundo sufoca-o. No meio deste conflito existencial, Vaucan investiga uma s\u00e9rie de casos estranhos que envolvem a Aut\u00f3mata, transgredindo os seus protocolos de seguran\u00e7a. No que no in\u00edcio parece ser um processo rotineiro, vai acabar por arrastar Vaucan a testemunhar acontecimentos determinantes para o futuro da Humanidade.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1086305,"post_id":29211,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/AUTOMATA-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/automata","director":"Gabe Ib\u00e1\u00f1ez","cast":"Antonio Banderas; Dylan McDermott; Melanie Griffith; Birgitte Hjort S\u00f8rensen; Robert Forster; Tim McInnerny; David Ryall","year":2014,"runtime":"01:42","season":false,"episode":false,"timestamp":1685263736,"hour":"08","minute":"48","time":"08:48"},{"title":"Spiral","slug":"spiral","enTitle":"Engrenages","synopsis":"O cl\u00e3 Ozbek \u00e9 desmantelado, mas come\u00e7a uma trepidante corrida, a contrarrel\u00f3gio, entre a pol\u00edcia e Thomas Riffaut, que tenta fazer explodir uma bomba no interior da DPJ. Al\u00e9m disso, os tribunais decidiram finalmente a favor de Roban e ele pode retomar novamente a sua carreira. Finalmente, enquanto Pierre pensa no seu futuro profissional, Jos\u00e9phine descobre o agradecimento dos sem-documentos que defendeu.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1089744,"post_id":29501,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WEB-SLIDER-HOME-SPIRAL-AMC_POR_2400X1080-e1671787483843.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/spiral","director":"Manuel Boursinhac","cast":"Caroline Proust; Audrey Fleurot; Gr\u00e9gory Fitoussi; Philippe Duclos; Bruno Debrandt; Fred Bianconi; Thierry Godard; Judith Chemla; Nicolas Brian\u00e7on","year":2012,"runtime":"01:08","season":4,"episode":12,"timestamp":1685269832,"hour":"10","minute":"30","time":"10:30"},{"title":"O Hobbit: A Desola\u00e7\u00e3o de Smaug","slug":"o-hobbit-a-desola-o-de-smaug","enTitle":"The Hobbit: The Desolation of Smaug","synopsis":"Peter Jackson continua a sua saga sobre a Terra M\u00e9dia que segue as aventuras de Bilbo Bolson (Martin Freeman) em plena miss\u00e3o \u00e9pica para recuperar Erebor, o reino perdido dos an\u00f5es, que est\u00e1 nas m\u00e3os do terr\u00edvel drag\u00e3o Smaug. Na companhia de 13 an\u00f5es e do mago Gandalf o Cinzento (Ian McKellen), Bilbo entra na montanha Solit\u00e1ria junto ao \u201ctesouro\u201d de Gollum e da sua querida espada, Dardo. Com um elenco repleto de estrelas, que inclui muitos dos aclamados atores de \u201cO Senhor dos An\u00e9us\u201d, como Cate Blanchett, Ian Holm, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood e Andy Serkis.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1068002,"post_id":29837,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-a-desolacao-de-smaug_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-hobbit-a-desolacao-de-smaug","stunt_slugs":["amc-hits-natal-o-hobbit"],"director":"Peter Jackson","cast":"Martin Freeman; Ian McKellen; Cate Blanchett; Benedict Cumberbatch; Orlando Bloom; Ken Stott; Graham McTavish; James Nesbitt; Stephen Hunter; Dean O'Gorman; John Callen; Aidan Turner; Richard Armitage; Stephen Fry","year":2013,"runtime":"02:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685273929,"hour":"11","minute":"38","time":"11:38"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Ap\u00f3s a sua incurs\u00e3o encoberta em PADRE, Morgan e Madison encontram-se novamente em desacordo ao tentarem fazer o que \u00e9 melhor para Mo. Enquanto isso, ambos lutam para se adaptarem \u00e0s suas novas vidas sob o olhar atento de PADRE.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104956,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Michael E. Satrazemis","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Karen David; Christine Evangelista; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:46","season":8,"episode":1,"timestamp":1685282674,"hour":"14","minute":"04","time":"14:04"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"Depois de fugir de PADRE, a seguran\u00e7a e solid\u00e3o de June s\u00e3o amea\u00e7adas por uma reuni\u00e3o indesejada com Dwight e Sherry, e por um pai desesperado \u00e0 procura da sua filha desaparecida.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104957,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Heather Cappiello","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Christine Evangelista; Karen David; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:46","season":8,"episode":2,"timestamp":1685285439,"hour":"14","minute":"50","time":"14:50"},{"title":"O Lobo de Wall Street","slug":"o-lobo-de-wall-street","enTitle":"The Wolf of Wall Street","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica do corretor da bolsa nova-iorquino Jordan Belfort. Do sonho americano \u00e0 gan\u00e2ncia empresarial, no final dos anos 80. O sucesso e a sua gigantesca fortuna aos 20 e poucos anos, deram a Belfort o t\u00edtulo 'O Lobo de Wall Street'.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1067640,"post_id":29659,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-lobo-de-wall-street","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Martin Scorsese","cast":"Leonardo DiCaprio; Jonah Hill; Margot Robbie; Kyle Chandler; Cristin Milioti; Rob Reiner; Matthew McConaughey; P.J. Byrne; Jon Bernthal; Jean Dujardin","year":2013,"runtime":"02:47","season":false,"episode":false,"timestamp":1685288204,"hour":"15","minute":"36","time":"15:36"},{"title":"Crown Vic","slug":"crown-vic","enTitle":"Crown Vic","synopsis":"Dois pol\u00edcias patrulham o centro de Los Angeles. Ray Mandel \u00e9 um veterano com provas dadas que encontrou um modo muito pr\u00f3prio de lidar com situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis;  j\u00e1 Nick Holland, devido \u00e0 sua inexperi\u00eancia, peca pelo excesso de certezas em rela\u00e7\u00e3o ao que aprendeu nos treinos da academia. Segundo Mandel, Nick \u00e9 o que ele foi no in\u00edcio de carreira, e ele pr\u00f3prio representa aquilo em que o parceiro inevitavelmente se transformar\u00e1. A ac\u00e7\u00e3o decorre numa \u00fanica noite, quando ambos s\u00e3o obrigados a enfrentar, cada um da sua forma, dois perigosos assassinos.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1066477,"post_id":30154,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Crown-Vic_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/crown-vic","director":"Joel Souza","cast":"Thomas Jane; Luke Kleintank; Josh Hopkins; David Krumholtz; Bridget Moynahan; Scottie Thompson; Gregg Bello; Devon Werkheiser; James Andrew O'Connor","year":2019,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1685298593,"hour":"18","minute":"29","time":"18:29"},{"title":"Mundo Jur\u00e1ssico: Reino Ca\u00eddo","slug":"mundo-jur-ssico-reino-ca-do","enTitle":"Jurassic World: Fallen Kingdom","synopsis":"J\u00e1 passaram tr\u00eas anos desde que o parque tem\u00e1tico e complexo de luxo Jurassic World foi destru\u00eddo pelos dinossauros. A Ilha Nublar est\u00e1 agora abandonada pelos humanos e os dinossauros sobreviventes acampam na selva. Quando o vulc\u00e3o da ilha come\u00e7a a dar sinais de atividade, Owen (Chris Pratt) e Claire (Bryce Dallas Howard) d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida para resgatar os restantes dinossauros de uma nova extin\u00e7\u00e3o. Ao chegar \u00e0 ilha, a expedi\u00e7\u00e3o descobre uma conspira\u00e7\u00e3o que pode devolver a todo o planeta uma situa\u00e7\u00e3o muito perigosa nunca antes vista desde a pr\u00e9-hist\u00f3ria. J.A. Bayona dirige o quinto filme da famosa saga de Jurassic World.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1077602,"post_id":29843,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Mundo-Jurassico-reino-caido_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mundo-jurassico-reino-caido","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"J.A. Bayona","cast":"Chris Pratt; Bryce Dallas Howard; Rafe Spall; Justice Smith; Daniella Pineda; James Cromwell; Toby Jones; Ted Levine; Jeff Goldblum; BD Wong; Geraldine Chaplin","year":2018,"runtime":"01:56","season":false,"episode":false,"timestamp":1685304842,"hour":"20","minute":"14","time":"20:14"},{"title":"Locke","slug":"locke","enTitle":"Locke","synopsis":"Ivan Locke (Tom Hardy) \u00e9 um homem dedicado \u00e0 fam\u00edlia e bem-sucedido no emprego, na \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil. Vive e trabalha na cidade inglesa de Birmingham. Tudo lhe corre de fei\u00e7\u00e3o e dentro dos planos que tra\u00e7ou para a sua exist\u00eancia. Mas, um dia, recebe uma chamada telef\u00f3nica que vai p\u00f4r tudo em causa. Do outro lado da linha est\u00e1 Bethan (voz de Olivia Colman), uma colega com quem teve um caso pontual sete meses antes. Ela diz-lhe que est\u00e1 a entrar em trabalho de parto prematuro. Deixando para tr\u00e1s importantes compromissos familiares e laborais que tinha marcados para o dia seguinte, entra no carro e faz-se \u00e0 estrada, rumo a Londres, onde o seu filho est\u00e1 prestes a nascer. Ao longo dessa viagem de duas horas, e sem sair do ve\u00edculo, a sua vida vai alterar-se por completo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1005254,"post_id":30316,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/locke_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/locke","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Steven Knight","cast":"Tom Hardy; Olivia Colman; Ruth Wilson; Andrew Scott; Ben Daniels; Tom Holland; Bill Milner","year":2013,"runtime":"01:19","season":false,"episode":false,"timestamp":1685311800,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Jovem Adulta","slug":"jovem-adulta","enTitle":"Young Adult","synopsis":"Mavis Gary \u00e9 escritora de livros para adolescentes que regressa \u00e0 sua cidade natal para reviver os seus dias de gl\u00f3ria e tentar reconquistar o seu amor de adolescente. Quando tudo parece ir de mal a pior, Mavis depara-se com um antigo colega de turma que tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiu triunfar nos estudos...","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1018604,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jason Reitman","cast":"Charlize Theron; Patton Oswalt; Patrick Wilson; Elizabeth Reaser; Collette Wolfe","year":2011,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685316815,"hour":"23","minute":"33","time":"23:33"}],"2023-05-29":[{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Quando torturar Alex n\u00e3o funciona, Walt muda de t\u00e1tica. Andrea analisa os registos financeiros que possam relacionar Hank com o PRI. Por seu lado, Amado, vendo como caem todos os grandes capos, come\u00e7a a fazer planos para o futuro.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101020,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Alejandro Furth","year":2021,"runtime":"00:55","season":3,"episode":8,"timestamp":1685321361,"hour":"00","minute":"49","time":"00:49"},{"title":"Apari\u00e7\u00e3o","slug":"apari-o","enTitle":"Apari\u00e7\u00e3o","synopsis":"No final dos anos 50, Alberto, um jovem professor do liceu \u00e9 colocado em \u00c9vora, onde pretende iniciar-se como escritor. Deixa-se seduzir por Sofia, uma das tr\u00eas filhas de um m\u00e9dico local. Nas aulas Alberto p\u00f5e \u00e0 prova os seus ensaios existenciais cativando um aluno, Carolino. Quando Sofia o troca inesperadamente por Carolino, Alberto sucumbe ao tumulto passional e ao extremismo das suas convic\u00e7\u00f5es. Trata-se de uma adapta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do romance hom\u00f3nimo de Verg\u00edlio Ferreira, obra seminal da literatura portuguesa do s\u00e9culo XX.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086283,"post_id":29210,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/APARICAO-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/aparicao","director":"Fernando Vendrell","cast":"Jaime Freitas; Victoria Guerra; Rita Martins; Jo\u00e3o Cachola","year":2018,"runtime":"01:52","season":false,"episode":false,"timestamp":1685324672,"hour":"01","minute":"44","time":"01:44"},{"title":"Narco Soldiers","slug":"narco-soldiers","enTitle":"Narco Soldiers","synopsis":"Danny (Rafael Amaya), um soldado que faz o trabalho sujo para um grupo de narcotraficantes caribenho e a sua amante Marisela (Carolina Guerra) d\u00e3o in\u00edcio a uma violenta ascens\u00e3o de poder que desencadeia uma guerra territorial entre cart\u00e9is estrangeiros. Quando estes procuram vingan\u00e7a, Danny e Marisela tamb\u00e9m descobrem que o caminho r\u00e1pido em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 riqueza e ao poder pode ser tamb\u00e9m a forma mais r\u00e1pida de se acabar morto. \u201cNarco Soldiers\u201d \u00e9 um thriller cheio de a\u00e7\u00e3o que explora o ressurgimento das rotas da droga no Caribe.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1087876,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Felix Limardo","cast":"Rafael Amaya; Carolina Guerra; Octavio Pisano; Ricardo Chavira; Ivo Canelas; Roger Cross; Cody Kasch","year":2019,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685331416,"hour":"03","minute":"36","time":"03:36"},{"title":"Colombiana","slug":"colombiana","enTitle":"Colombiana","synopsis":"Depois de presenciar o assassinato dos pais quando era crian\u00e7a, Cataleya Restrepo trabalha para o seu tio Emilio como assassina a soldo. Mas dedica o seu tempo pessoal o respons\u00e1vel pela morte dos pais: Don Luis, chefe de um cartel da droga e o seu tenente Marco, que se encarrega do trabalho sujo. Cataleya n\u00e3o \u00e9 capaz de abandonar a ideia de vingan\u00e7a e dedicou a sua vida a ela mas, pouco a pouco, apercebe-se de que sente muito mais apego por Danny, o seu namorado, e torna-se cada vez mais dif\u00edcil para ela manter essa vida dupla, dividida entre a vingan\u00e7a e o amor.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":588374,"post_id":29993,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Colombiana_2400x1200.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/colombiana","director":"Olivier Megaton","cast":"Zoe Saldana; Lennie James; Michael Vartan; Jordi Moll\u00e0; Cliff Curtis; Max Martini; Graham McTavish; Ofelia Medina","year":2011,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685336915,"hour":"05","minute":"08","time":"05:08"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"No momento em que Blanca tenta convencer-se de que n\u00e3o se interessa de Liguori, depois de descobrir a sua rela\u00e7\u00e3o com a jornalista Marinella, o seu filho desaparece. O comiss\u00e1rio Bacigalupo acha que \u00e9 uma fuga volunt\u00e1ria, mas Blanca descobre que o pequeno Gabriele foi sequestrado. Blanca colabora na investiga\u00e7\u00e3o ouvindo as grava\u00e7\u00f5es dos sequestradores, mas sente-se preparada para marcar a diferen\u00e7a no terreno e n\u00e3o s\u00f3 nos bastidores. No entanto, a sua elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 graves consequ\u00eancias para ela.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092414,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Jan Michelini","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:49","season":1,"episode":6,"timestamp":1685348310,"hour":"08","minute":"18","time":"08:18"},{"title":"Sempre que Te Vejo","slug":"sempre-que-te-vejo","enTitle":"Charlie St. Cloud","synopsis":"Charlie St. Cloud (Zac Efron) \u00e9 um marinheiro experiente que conseguiu uma bolsa de estudo que o afastar\u00e1 da sua terra na zona norte da costa do Pac\u00edfico. Mas o seu futuro brilhante desvanece quando uma trag\u00e9dia acaba com todos os seus sonhos. Inesperadamente, Tess (Amanda Crew), a sua antiga colega de escola, regressa a casa, e Charlie tem de decidir se continuar\u00e1 a ser fiel \u00e0 promessa que fez h\u00e1 quatro anos, ou se continuar\u00e1 em frente com um novo amor. Depois de reunir for\u00e7as e deixar o passado para sempre, descobre que a alma que mais precisa de salvar \u00e9 a sua.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":663451,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Burr Steers","cast":"Zac Efron; Amanda Crew; Charlie Tahan; Ray Liotta; Kim Basinger; Dave Franco; Donal Logue; Matt Ward; Julia Maxwell","year":2010,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685351266,"hour":"09","minute":"07","time":"09:07"},{"title":"Mulheres de Armas (Military Wives)","slug":"mulheres-de-armas-military-wives","enTitle":"Military Wives","synopsis":"Baseada em factos reais e inspirada no fen\u00f3meno global dos coros de mulheres de militares, a hist\u00f3ria gira em torno de um grupo de mulheres inglesas que formam um clube de canto. \u00c0 medida que florescem la\u00e7os inesperados de amizade, m\u00fasica e o riso transformam as suas vidas e entreajudam-se a superar os seus receios pelos seus entes queridos em combate. Realizado por Peter Cattaneo, nomeado ao Oscar por \u2018Ou Tudo ou Nada\u2019 e protagonizado pela nomeada ao Oscar Kristin Scott Thomas (\u2018O Paciente Ingl\u00eas\u2019) e Sharon Horgan (\"Noite de Jogo\").","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1086272,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Peter Cattaneo","cast":"Kristin Scott Thomas; Sharon Horgan; Emma Lowndes; Gaby French; Lara Rossi; Amy James-Kelly","year":2019,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1685356763,"hour":"10","minute":"39","time":"10:39"},{"title":"Heritage Falls","slug":"heritage-falls","enTitle":"Heritage Falls","synopsis":"Charlie Fitzpatrick \u00e9 o treinador da secund\u00e1ria mais premiado da hist\u00f3ria de Georgia. Apesar de muitos jogadores o considerarem como um pai, a sua rela\u00e7\u00e3o com o seu pr\u00f3prio filho, Evan, \u00e9 bem distante e tensa. Com a ajuda da sua esposa e da sua nova nora, Charlie acredita que a melhor maneira de fortalecer os lados e de se conectar com o seu filho e o seu neto \u00e9 passar um fim de semana numa cabana r\u00fastica na montanha. O problema \u00e9 que \u00e9 o mesmo s\u00edtio onde levou a treinar as suas v\u00e1rias equipas vencedoras numa cansativa e corajosa corrida de obst\u00e1culos ao estilo militar. A mesma que Evan, como estudante, nunca teve a oportunidade de completar.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1087474,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Shea Sizemore","cast":"David Keith; Coby Ryan McLaughlin; Keean Johnson; Sydney Penny; Nancy Stafford","year":2016,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1685362967,"hour":"12","minute":"22","time":"12:22"},{"title":"Num Outro Tom","slug":"num-outro-tom","enTitle":"Begin Again","synopsis":"Namorados h\u00e1 j\u00e1 v\u00e1rios anos, Gretta e Dave t\u00eam um sonho em comum: tornarem-se estrelas no mundo da m\u00fasica. Decididos a conquistar o seu lugar, deixam tudo para tr\u00e1s e tentam a sorte em Nova Iorque, a cidade das oportunidades. Quando menos esperam, Dave consegue um contrato irrecus\u00e1vel com uma importante editora discogr\u00e1fica. Por\u00e9m, deslumbrado com o sucesso mete\u00f3rico da sua carreira, ele decide afastar-se de Gretta e terminar a rela\u00e7\u00e3o. Apesar do cora\u00e7\u00e3o despeda\u00e7ado e de uma profunda sensa\u00e7\u00e3o de abandono, ela continua a tentar a sorte, cantando em bares sempre que a oportunidade lhe surge. At\u00e9 que, numa noite igual a tantas outras, conhece Dan, um executivo discogr\u00e1fico ca\u00eddo em desgra\u00e7a que, impressionado com a sua voz e carisma, decide fazer de tudo para a lan\u00e7ar. Desta parceria surgir\u00e1 a grande oportunidade de salva\u00e7\u00e3o de ambos, n\u00e3o apenas a n\u00edvel profissional como tamb\u00e9m pessoal.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1034465,"post_id":30081,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Num-outro-tom_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/num-outro-tom","director":"John Carney","cast":"Keira Knightley; Mark Ruffalo; Hailee Steinfeld; Levine Adam; James Corden; Green CeeLo; Catherine Keener; Mos Def; Pittman Karen","year":2013,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1685368052,"hour":"13","minute":"47","time":"13:47"},{"title":"Ruth","slug":"ruth","enTitle":"Ruth","synopsis":"No in\u00edcio, Eus\u00e9bio da Silva Ferreira foi do Sporting, o de Louren\u00e7o Marques, filial mo\u00e7ambicana do Sporting Clube de Portugal. E os \"le\u00f5es\" de Lisboa quiseram-no, mas Eus\u00e9bio seguiu o seu cora\u00e7\u00e3o e foi para o Benfica, onde se tornaria um dos maiores futebolistas de sempre. Mas, antes de ser o \"King\" ou o \"Pantera Negra\", Eus\u00e9bio foi \"Ruth\", o nome com que aterrou inc\u00f3gnito em Lisboa, aos 17 anos \u2013 uma estrat\u00e9gia que o Benfica utilizou para fintar a concorr\u00eancia \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do jovem craque mo\u00e7ambicano. \u00c9 esse epis\u00f3dio do in\u00edcio da carreira de Eus\u00e9bio que conta o filme realizado por Ant\u00f3nio Pinh\u00e3o Botelho, a partir de um argumento escrito pela sua m\u00e3e, Leonor Pinh\u00e3o. A hist\u00f3ria, que acontece entre Louren\u00e7o Marques e Lisboa, \u00e9 sobre o futebol e sobre um homem, mas tamb\u00e9m procura ser um fresco do Portugal colonial do in\u00edcio dos anos 1960.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086282,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Ant\u00f3nio Pinh\u00e3o Botelho","cast":"Igor Regalla; Rui Morisson; Miguel Borges; Anabela Moreira; Teresa Madruga; Miguel Nunes; Jos\u00e9 Raposo","year":2018,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1685374067,"hour":"15","minute":"27","time":"15:27"},{"title":"Tartarugas Ninja Her\u00f3is Mutantes: O Romper das Sombras","slug":"tartarugas-ninja-her-is-mutantes-o-romper-das-sombras","enTitle":"Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows","synopsis":"Depois de escaparem da pris\u00e3o com a ajuda de dois dos seus subordinados, Bebop e Rocksteady, Shredder p\u00f5e em marcha um plano diab\u00f3lico para se apoderar do mundo. As inqualific\u00e1veis tartarugas ninja, com a ajuda da rep\u00f3rter April O'Neil e o seu novo aliado Casey Jones, ir\u00e3o lutar contra os seus inimigos e enfrentar a maior amea\u00e7a at\u00e9 ao momento, o malvado Krang.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1090752,"post_id":29846,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Tartarugas-Ninja-O-romper-das-sombras__2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tartarugas-ninja-herois-mutantes-o-romper-das-sombras","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Dave Green","cast":"Megan Fox; Will Arnett; Laura Linney; Noel Fisher; Alan Ritchson; Pete Ploszek; Jeremy Howard; Stephen Amell; Brian Tee; Tyler Perry; Gary Anthony Williams; Stephen Farrelly","year":2016,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1685379908,"hour":"17","minute":"05","time":"17:05"},{"title":"Rocky Balboa","slug":"rocky-balboa","enTitle":"Rocky Balboa","synopsis":"Rocky Balboa (Sylvester Stallone), que j\u00e1 foi o garanh\u00e3o italiano, passa as tardes a contar hist\u00f3rias aos clientes do seu restaurante e a chorar a perda da sua mulher. O seu filho (Milo Ventimiglia) est\u00e1 demasiado ocupado a tratar de viver a sua pr\u00f3pria vida. Os golpes deformaram os seus punhos, curvaram-lhe os ombros e levaram tudo o que lhe restava, exceto as suas velhas hist\u00f3rias, mas dentro do seu cora\u00e7\u00e3o, ele continua a ser um pugilista.\nAt\u00e9 que o agente de Mason Dixon, o atual campe\u00e3o do peso pesado, tem uma ideia para renascer a carreira do seu cliente. Parece brincadeira, mas para Rocky, que \u00e9 quase o dobro da idade do advers\u00e1rio, a perspetiva de uma luta com Dixon \u00e9 a segunda oportunidade que nunca pensou ter de provar a si pr\u00f3prio que \u00e9 capaz e de provar a todos que o corpo pode mudar mas o cora\u00e7\u00e3o torna-se cada vez mais forte.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1044164,"post_id":29765,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Rocky-Balboa_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/rocky-balboa","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Sylvester Stallone","cast":"Sylvester Stallone; Burt Young; Antonio Tarver; Geraldine Hughes; Milo Ventimiglia; Tony Burton; James Francis Kelly III; Angela Boyd; A.J. Benza; Mike Tyson","year":2006,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685385991,"hour":"18","minute":"46","time":"18:46"},{"title":"Lara Croft: Tomb Raider - O Ber\u00e7o da Vida","slug":"lara-croft-tomb-raider---o-ber-o-da-vida","enTitle":"Lara Croft Tomb Raider: The Cradle of Life","synopsis":"A arque\u00f3loga brit\u00e2nica Lara Croft (Angelina Jolie) volta \u00e0 a\u00e7\u00e3o e enfrenta a sua miss\u00e3o mais perigosa: recuperar o que as civiliza\u00e7\u00f5es antigas consideravam a ess\u00eancia de todo o mal, a Caixa de Pandora. Lara viajar\u00e1 pelo mundo, da Gr\u00e9cia \u00e0 \u00c1frica e \u00e0 China, para encontrar a caixa antes de esta cair nas m\u00e3os de um cientista (Ciar\u00e1n Hinds) que tenta controlar o seu poder para dominar o mundo. Para esta aventura Lara recruta o seu ex-amante Terry Sheridan (Gerard Butler), mercen\u00e1rio capaz de a trair a ela como ao seu pa\u00eds.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":368383,"post_id":29897,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/LCTR2_Still_07629_2400x1080_verd.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/lara-croft-tomb-raider-o-berco-da-vida","director":"Jan de Bont","cast":"Angelina Jolie; Gerard Butler; Ciar\u00e1n Hinds; Christopher Barrie; Noah Taylor; Djimon Hounsou; Til Schweiger","year":2003,"runtime":"01:46","season":false,"episode":false,"timestamp":1685391865,"hour":"20","minute":"24","time":"20:24"},{"title":"Fear the Walking Dead","slug":"fear-the-walking-dead","enTitle":"Fear the Walking Dead","synopsis":"A busca de Mo para provar as verdadeiras inten\u00e7\u00f5es de PADRE empurra-a para al\u00e9m dos seus limites, ao ser arrastada para a vasta teia de segredos e subterf\u00fagios dos adultos que cuidam dela.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1104958,"post_id":3477,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BANNERS_WEB-AMC-FTWD_TEMPORADA_FINAL-2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/fear-the-walking-dead","director":"Ron Underwood","cast":"Lennie James; Kim Dickens; Colman Domingo; Danay Garcia; Austin Amelio; Christine Evangelista; Karen David; Jenna Elfman; Ruben Blades","year":false,"runtime":"00:47","season":8,"episode":3,"timestamp":1685398200,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Cornos","slug":"cornos","enTitle":"Horns","synopsis":"Adapta\u00e7\u00e3o do famoso romance escrito por Joe Hill (Filho de Stephen King), no qual veremos novamente Daniel Radcliffe a carregar todo o peso do filme. \u00c9 dirigido por Alexandre Aja (\u201cTerror nas Montanhas\u201d, \u201cAlta Tens\u00e3o\u201d), e conta com Juno Temple e Sabrina Carpenter no elenco. H\u00e1 um ano, Ignatius Perrish foi o \u00fanico suspeito da estranha morte da sua namorada Merrin Williams. No seu anivers\u00e1rio, Ignatius passa a noite alcoolizado e a fazer coisas chocantes. Quando acorda, para al\u00e9m de uma tremenda ressaca, descobre que lhe cresceram uns chifres na cabe\u00e7a que lhe d\u00e3o um novo poder macabro. E assim ir\u00e1 tentar descobrir o monstro que matou o seu grande amor.","genreEN":"Fantasia","genre":"Fantasia","programID":1086308,"post_id":29229,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/CORNOS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/cornos","director":"Alexandre Aja","cast":"Daniel Radcliffe; Max Minghella; Joe Anderson; Juno Temple; Kelli Garner; James Remar; Kathleen Quinlan; Heather Graham; David Morse","year":2013,"runtime":"01:52","season":false,"episode":false,"timestamp":1685401030,"hour":"22","minute":"57","time":"22:57"}],"2023-05-30":[{"title":"21 Gramas","slug":"21-gramas","enTitle":"21 Grams","synopsis":"As vidas de Paul (Sean Penn), um professor universit\u00e1rio \u00e0 espera de um transplante que lhe salve a vida; Jack (Benicio del Toro), um antigo recluso que se refugiou na religi\u00e3o; e Cristina (Naomi Watts), uma dona de casa aparentemente feliz, unem-se depois de um acidente inesperado que acaba por convergir os seus destinos. O equil\u00edbrio espiritual de cada um deles pode ser muito complicado para os restantes, mas nenhum deles perde a vontade de viver e o instinto de se apoiar noutra pessoa.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":210455,"post_id":29208,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/21-GRAMAS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/21-gramas","director":"Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu","cast":"Sean Penn; Benicio Del Toro; Naomi Watts; Charlotte Gainsbourg; Melissa Leo; Danny Huston; Clea DuVall; Marc Musso","year":2003,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1685409293,"hour":"01","minute":"14","time":"01:14"},{"title":"Narcos: M\u00e9xico","slug":"narcos-m-xico","enTitle":"Narcos: M\u00e9xico","synopsis":"Quando torturar Alex n\u00e3o funciona, Walt muda de t\u00e1tica. Andrea analisa os registos financeiros que possam relacionar Hank com o PRI. Por seu lado, Amado, vendo como caem todos os grandes capos, come\u00e7a a fazer planos para o futuro.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1101020,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Luis Ortega","cast":"Scoot McNairy; Jos\u00e9 Mar\u00eda Yazpik; Alejandro Edda; Alfonso Dosal; Manuel Masalva; Matt Letscher; Luisa Rubino; Luis Gerardo M\u00e9ndez; Alejandro Furth","year":2021,"runtime":"00:55","season":3,"episode":8,"timestamp":1685416172,"hour":"03","minute":"09","time":"03:09"},{"title":"O Ca\u00e7a Pol\u00edcias Parte II","slug":"o-ca-a-pol-cias-parte-ii","enTitle":"Beverly Hills Cop II","synopsis":"Quando o pol\u00edcia de Detroit, Axel Foley (Eddie Murphy), descobre que o seu amigo, o capit\u00e3o Andrew Bogomil (Ronny Cox) foi ferido, ele abandona o seu chefe e volta a Beverly Hills para tentar ajudar os seus companheiros, Rosewood (Judge Reinhold) e Taggart (John Ashton), a resolver o caso. Axel, Billy e John averiguam uma s\u00e9rie de roubos que est\u00e3o a acontecer na zona e que foram planeados pelo traficante de armas, Maxwell Dent (J\u00fcrgen Prochnow), e pode ter sido Maxwell a pedir \u00e0 namorada Karla (Brigitte Nielsen) para matar Andrew, j\u00e1 que este andava a investigar o traficante.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":447202,"post_id":30087,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/caca-policias-2400x1080-1.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-caca-policias-parte-ii","director":"Tony Scott","cast":"Eddie Murphy; Judge Reinhold; Ronny Cox; Jurgen Prochnow; John Ashton; Brigitte Nielsen; Allen Garfield","year":1987,"runtime":"01:36","season":false,"episode":false,"timestamp":1685419477,"hour":"04","minute":"04","time":"04:04"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092415,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":7,"timestamp":1685431474,"hour":"07","minute":"24","time":"07:24"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"A pol\u00edcia investiga o tr\u00e1fico ilegal de objetos nazis que supostamente pertencem a Lorenzo, um antigo traficante de drogas que agora dirige um respeitado centro de mergulho da fam\u00edlia da sua namorada. Mas pode um homem mudar realmente de vida? Blanca tamb\u00e9m faz esta mesma pergunta enquanto tenta entender o que sente pelos cada vez mais indescrit\u00edveis Liguori e Nanni. Entretanto, sem que ela o saiba, algu\u00e9m entra para a espiar na sua pr\u00f3pria casa.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092416,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:53","season":1,"episode":8,"timestamp":1685434402,"hour":"08","minute":"13","time":"08:13"},{"title":"Olhos Grandes","slug":"olhos-grandes","enTitle":"Big Eyes","synopsis":"Dirigido e produzido por Tim Burton, \u201cOlhos Grandes\u201d \u00e9 baseado na hist\u00f3ria real de Walter Keane (Christoph Waltz), um dos pintores mais bem-sucedidos dos anos 50 e princ\u00edpios dos 60. O artista alcan\u00e7ou uma notoriedade assombrosa ao revolucionar a comercializa\u00e7\u00e3o e acessibilidade da arte popular com as suas enigm\u00e1ticas pinturas de crian\u00e7as abandonados com olhos grandes. No entanto, a verdade acaba por se revelar: a obra de Keane n\u00e3o foi criada por ele, mas sim pela sua esposa, Margaret (Amy Adams). Pelos vistos, os Keane viveram uma mentira que foi crescendo at\u00e9 alcan\u00e7ar propor\u00e7\u00f5es gigantescas. \u201cOlhos Grandes\u201d centra-se no despertar de Margaret como artista, no sucesso fenomenal das suas pinturas e a tumultuosa rela\u00e7\u00e3o que manteve com o marido, catapultado para a fama mundial enquanto recebia todos os cr\u00e9ditos pelo trabalho de Margaret.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1086298,"post_id":29233,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/OHLOS-GRANDES-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/olhos-grandes","director":"Tim Burton","cast":"Amy Adams; Christoph Waltz; Danny Huston; Krysten Ritter; Jason Schwartzman; Terence Stamp; Jon Polito","year":2014,"runtime":"01:37","season":false,"episode":false,"timestamp":1685437591,"hour":"09","minute":"06","time":"09:06"},{"title":"Tartarugas Ninja Her\u00f3is Mutantes: O Romper das Sombras","slug":"tartarugas-ninja-her-is-mutantes-o-romper-das-sombras","enTitle":"Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows","synopsis":"Depois de escaparem da pris\u00e3o com a ajuda de dois dos seus subordinados, Bebop e Rocksteady, Shredder p\u00f5e em marcha um plano diab\u00f3lico para se apoderar do mundo. As inqualific\u00e1veis tartarugas ninja, com a ajuda da rep\u00f3rter April O'Neil e o seu novo aliado Casey Jones, ir\u00e3o lutar contra os seus inimigos e enfrentar a maior amea\u00e7a at\u00e9 ao momento, o malvado Krang.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1090752,"post_id":29846,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Tartarugas-Ninja-O-romper-das-sombras__2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tartarugas-ninja-herois-mutantes-o-romper-das-sombras","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Dave Green","cast":"Megan Fox; Will Arnett; Laura Linney; Noel Fisher; Alan Ritchson; Pete Ploszek; Jeremy Howard; Stephen Amell; Brian Tee; Tyler Perry; Gary Anthony Williams; Stephen Farrelly","year":2016,"runtime":"01:41","season":false,"episode":false,"timestamp":1685443382,"hour":"10","minute":"43","time":"10:43"},{"title":"Uma Noite com o Presidente","slug":"uma-noite-com-o-presidente","enTitle":"The American President","synopsis":"Rob Reiner (\"A Princesa Prometida\", \"Um Amor Inevit\u00e1vel \") dirige esta com\u00e9dia rom\u00e2ntica cujo protagonista \u00e9 o presidente dos Estados Unidos e as suas dificuldades para ter uma rela\u00e7\u00e3o sentimental. O vencedor de um \u00d3scar gra\u00e7as a \"Wall Strett\", Michael Douglas, interpreta Andrew Shepherd, um dos homens mais poderosos do mundo que pode ter tudo o que quer e o que mais deseja \u00e9 Sydney Ellen Wade (Annette Bening), uma consultora de uma importante organiza\u00e7\u00e3o ecologista de Washington. No entanto, esta rela\u00e7\u00e3o vai colocar a carreira em perigo. O gui\u00e3o foi escrito por Aaron Sorkin (\u00d3scar para melhor gui\u00e3o adaptado para \"A Rede Social\") e o elenco fica completo com os excelentes Martin Sheen, Richard Dreyfuss e Michael J. Fox.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":473304,"post_id":7124,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/The-American-President-2.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/uma-noite-com-o-presidente","director":"Rob Reiner","cast":"Michael Douglas; Annette Bening; Richard Dreyfuss; Martin Sheen; Michael J. Fox","year":1995,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685449460,"hour":"12","minute":"24","time":"12:24"},{"title":"O Regresso \u00e0 Ilha de Nim","slug":"o-regresso-ilha-de-nim","enTitle":"Return to Nim's Island","synopsis":"Nim (Bindi Irwin) est\u00e1 mais decidida do que nunca a proteger a sua querida ilha e os animais que l\u00e1 habitam. Quando uns cru\u00e9is construtores de centros tur\u00edsticos e uns ambiciosos ca\u00e7adores furtivos amea\u00e7am tudo aquilo que ela mais adora, Nim ir\u00e1 unir-se a Edmund (Toby Walace) na sua cruzada. S\u00f3 com a sua ajuda, ter\u00e1 uma oportunidade de evitar que os malvados destruam o seu mundo.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":736599,"post_id":29232,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/NIM-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-regresso-a-ilha-de-nim","director":"Brendan Maher","cast":"Bindi Irwin; Matthew Lillard; Toby Wallace; John Waters; Jack Pearson","year":2013,"runtime":"01:24","season":false,"episode":false,"timestamp":1685455777,"hour":"14","minute":"09","time":"14:09"},{"title":"Um Presente do Passado","slug":"um-presente-do-passado","enTitle":"The Gift","synopsis":"Simon e Robyn deixam Chicago para iniciarem uma nova vida em Los Angeles, a cidade onde ele viveu a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia e onde agora vai assumir um cargo importante. Tudo parece acontecer segundo os planos at\u00e9 Simon reencontrar Gordo, um ex-colega de liceu que n\u00e3o via h\u00e1 mais de 25 anos. Aos poucos, Gordo decide imiscuir-se na vida do casal, aparecendo sem an\u00fancio ou oferecendo presentes dispendiosos que os deixam pouco \u00e0 vontade. Um dia, desconfort\u00e1vel com a presen\u00e7a constante de Gordo para onde quer que se mova, Simon decide ser directo e pedir-lhe para se afastar. A partir deste momento uma s\u00e9rie de estranhos eventos come\u00e7am a ocorrer na vida do casal. Um segredo escondido durante mais de duas d\u00e9cadas amea\u00e7a destruir tudo em que sempre acreditou.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086294,"post_id":30193,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/presente-passado_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/um-presente-do-passado","director":"Joel Edgerton","cast":"Rebecca Hall; Jason Bateman; Allison Tolman; David Denman; P.J. Byrne; Tim Griffin","year":2015,"runtime":"01:40","season":false,"episode":false,"timestamp":1685460845,"hour":"15","minute":"34","time":"15:34"},{"title":"Mundo Jur\u00e1ssico: Reino Ca\u00eddo","slug":"mundo-jur-ssico-reino-ca-do","enTitle":"Jurassic World: Fallen Kingdom","synopsis":"J\u00e1 passaram tr\u00eas anos desde que o parque tem\u00e1tico e complexo de luxo Jurassic World foi destru\u00eddo pelos dinossauros. A Ilha Nublar est\u00e1 agora abandonada pelos humanos e os dinossauros sobreviventes acampam na selva. Quando o vulc\u00e3o da ilha come\u00e7a a dar sinais de atividade, Owen (Chris Pratt) e Claire (Bryce Dallas Howard) d\u00e3o in\u00edcio a uma corrida para resgatar os restantes dinossauros de uma nova extin\u00e7\u00e3o. Ao chegar \u00e0 ilha, a expedi\u00e7\u00e3o descobre uma conspira\u00e7\u00e3o que pode devolver a todo o planeta uma situa\u00e7\u00e3o muito perigosa nunca antes vista desde a pr\u00e9-hist\u00f3ria. J.A. Bayona dirige o quinto filme da famosa saga de Jurassic World.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1077602,"post_id":29843,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Mundo-Jurassico-reino-caido_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/mundo-jurassico-reino-caido","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"J.A. Bayona","cast":"Chris Pratt; Bryce Dallas Howard; Rafe Spall; Justice Smith; Daniella Pineda; James Cromwell; Toby Jones; Ted Levine; Jeff Goldblum; BD Wong; Geraldine Chaplin","year":2018,"runtime":"01:55","season":false,"episode":false,"timestamp":1685466817,"hour":"17","minute":"13","time":"17:13"},{"title":"H\u00e9rcules","slug":"h-rcules","enTitle":"Hercules","synopsis":"Dwayne Johnson interpreta H\u00e9rcules na nova vers\u00e3o de Brett Ratner de um dos her\u00f3is de a\u00e7\u00e3o mais \u00e9picos de todos os tempos. Depois de terminar as tarefas mais duras de toda a antiga Gr\u00e9cia e atormentado pelo seu passado, H\u00e9rcules transformou-se num mercen\u00e1rio errante que se aproveita da sua lenda para recrutar um impetuoso grupo de fi\u00e9is seguidores. Mas agora, ao iniciar uma campanha audaz para p\u00f4r fim \u00e0 sangrenta guerra civil em Tr\u00e1cia e devolver o trono ao rei leg\u00edtimo, uns vil\u00f5es inimagin\u00e1veis ir\u00e3o p\u00f4r \u00e0 prova os seus m\u00edticos poderes e a sua humanidade.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067998,"post_id":29840,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hercules_TeaserPosterBLUE_fin3Online_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/hercules","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Brett Ratner","cast":"Dwayne Johnson; John Hurt; Ian McShane; Joseph Fiennes; Rufus Sewell; Aksel Hennie; Ingrid Bols\u00f8 Berdal; Reece Ritchie; Tobias Santelmann; Peter Mullan; Rebecca Ferguson","year":2014,"runtime":"01:29","season":false,"episode":false,"timestamp":1685473710,"hour":"19","minute":"08","time":"19:08"},{"title":"O Homem do Cora\u00e7\u00e3o de Ferro","slug":"o-homem-do-cora-o-de-ferro","enTitle":"The Man with the Iron Heart","synopsis":"Alemanha, 1942. O poder do III Reich est\u00e1 no auge. Josef Gabc\u00edk e Jan Kubi\u0161, dois p\u00e1ra-quedistas checos treinados pela resist\u00eancia inglesa, s\u00e3o enviados a Praga para executar uma miss\u00e3o ultra-secreta: assassinar Reinhard Heydrich, chefe dos Servi\u00e7os Secretos das SS e da Gestapo, a quem Hitler chamava \"o homem com cora\u00e7\u00e3o de ferro\". Heydrich foi um dos ide\u00f3logos da chamada Solu\u00e7\u00e3o Final, um plano de aniquila\u00e7\u00e3o total do povo judeu na Europa, formalizado na Confer\u00eancia de Wannsee (Berlim), a 20 de Janeiro de 1942. Embora com muitas dificuldades, a miss\u00e3o de Gabc\u00edk e Kubi\u0161 acabou por ser bem-sucedida. Por\u00e9m, a morte do oficial causou terr\u00edveis danos colaterais, com milhares de pessoas a serem enviadas para os campos da morte devido a repres\u00e1lias dos nazis.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086280,"post_id":30315,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/o-homem-do-coracao-ferro-2_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-homem-do-coracao-de-ferro","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"C\u00e9dric Jimenez","cast":"Jason Clarke; Rosamund Pike; Jack O'Connell; Jack Reynor; Mia Wasikowska; Stephen Graham; Thomas M. Wright; Barry Atsma; Geoff Bell; Enzo Cilenti; David Horovitch","year":2017,"runtime":"01:53","season":false,"episode":false,"timestamp":1685479070,"hour":"20","minute":"37","time":"20:37"},{"title":"Pequenos Monstros","slug":"pequenos-monstros","enTitle":"Little Monsters","synopsis":"David (Alexander England) \u00e9 um vagabundo em crise: a namorada deixou-o e ficou desempregado, embora insista com orgulho que lidera uma banda que, na verdade, se separou h\u00e1 anos. David abusa da hospitalidade da irm\u00e3, at\u00e9 que se junta a uma excurs\u00e3o do sobrinho, apenas com uma \u00fanica raz\u00e3o, estar perto da bela professora do menino, Miss Caroline (Lupita Nyong'o). Mas durante a viagem, deparar\u00e1 com algo inesperado: zombies.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1054968,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Abe Forsythe","cast":"Lupita Nyong'o; Alexander England; Josh Gad; Nadia Townsend; Stephen Peacocke","year":2019,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1685484600,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Terras Pantanosas","slug":"terras-pantanosas","enTitle":"La isla m\u00ednima","synopsis":"Em 1980, num lugar remoto e esquecido do sul de Espanha, nas marismas do Guadalquivir, uma s\u00e9rie de assassinatos de jovens raparigas junta dois detectives, ambos da divis\u00e3o de homic\u00eddios, para investigarem os casos. Com profundas divis\u00f5es ideol\u00f3gicas a separ\u00e1-los, os detectives Juan (Javier Guti\u00e9rrez) e Pedro (Ra\u00fal Ar\u00e9valo) t\u00eam de colocar de lado as suas diferen\u00e7as para que possam apanhar com sucesso o assassino que, desde h\u00e1 alguns anos, aterroriza esta comunidade.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1086311,"post_id":29234,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/TERRAS-PANTANOSAS-PRINCIPAL.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/terras-pantanosas","director":"Alberto Rodr\u00edguez","cast":"Javier Guti\u00e9rrez; Ra\u00fal Ar\u00e9valo; Antonio de la Torre; Jes\u00fas Carroza; Nerea Barros; Jes\u00fas Castro; Manolo Solo","year":2014,"runtime":"01:38","season":false,"episode":false,"timestamp":1685489831,"hour":"23","minute":"37","time":"23:37"}],"2023-05-31":[{"title":"Pequenos Monstros","slug":"pequenos-monstros","enTitle":"Little Monsters","synopsis":"David (Alexander England) \u00e9 um vagabundo em crise: a namorada deixou-o e ficou desempregado, embora insista com orgulho que lidera uma banda que, na verdade, se separou h\u00e1 anos. David abusa da hospitalidade da irm\u00e3, at\u00e9 que se junta a uma excurs\u00e3o do sobrinho, apenas com uma \u00fanica raz\u00e3o, estar perto da bela professora do menino, Miss Caroline (Lupita Nyong'o). Mas durante a viagem, deparar\u00e1 com algo inesperado: zombies.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1054968,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Abe Forsythe","cast":"Lupita Nyong'o; Alexander England; Josh Gad; Nadia Townsend; Stephen Peacocke","year":2019,"runtime":"01:26","season":false,"episode":false,"timestamp":1685496038,"hour":"01","minute":"20","time":"01:20"},{"title":"After Midnight","slug":"after-midnight","enTitle":"After Midnight","synopsis":"Uma bailarina \u00e9 assassinada pouco depois da meia-noite no parque de estacionamento de Candy Cat, um clube de strip decadente no centro da cidade. A v\u00edtima \u00e9 na verdade a irm\u00e3 de Constance Turner, a apresentadora de not\u00edcias de um modesto canal de televis\u00e3o local. Apesar de h\u00e1 algum tempo ter decidido afastar-se da sua irm\u00e3, Constance decide infiltrar-se no clube para investigar um caso em que a pol\u00edcia apenas destina recursos.","genreEN":"Thriller","genre":"Thriller","programID":1087880,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Fred Olen Ray","cast":"Catherine Annette; Tim Abell; Bobby Rice; Jeneta St. Clair; Erika Jordan; Tawny Kitaen; Richard Grieco","year":2014,"runtime":"01:20","season":false,"episode":false,"timestamp":1685501200,"hour":"02","minute":"46","time":"02:46"},{"title":"Lara Croft: Tomb Raider - O Ber\u00e7o da Vida","slug":"lara-croft-tomb-raider---o-ber-o-da-vida","enTitle":"Lara Croft Tomb Raider: The Cradle of Life","synopsis":"A arque\u00f3loga brit\u00e2nica Lara Croft (Angelina Jolie) volta \u00e0 a\u00e7\u00e3o e enfrenta a sua miss\u00e3o mais perigosa: recuperar o que as civiliza\u00e7\u00f5es antigas consideravam a ess\u00eancia de todo o mal, a Caixa de Pandora. Lara viajar\u00e1 pelo mundo, da Gr\u00e9cia \u00e0 \u00c1frica e \u00e0 China, para encontrar a caixa antes de esta cair nas m\u00e3os de um cientista (Ciar\u00e1n Hinds) que tenta controlar o seu poder para dominar o mundo. Para esta aventura Lara recruta o seu ex-amante Terry Sheridan (Gerard Butler), mercen\u00e1rio capaz de a trair a ela como ao seu pa\u00eds.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":368383,"post_id":29897,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/LCTR2_Still_07629_2400x1080_verd.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/lara-croft-tomb-raider-o-berco-da-vida","director":"Jan de Bont","cast":"Angelina Jolie; Gerard Butler; Ciar\u00e1n Hinds; Christopher Barrie; Noah Taylor; Djimon Hounsou; Til Schweiger","year":2003,"runtime":"01:44","season":false,"episode":false,"timestamp":1685505985,"hour":"04","minute":"06","time":"04:06"},{"title":"O Pal\u00e1cio de Inverno","slug":"o-pal-cio-de-inverno","enTitle":"The Winter Palace","synopsis":"Emily, uma romancista em apuros, aceita um trabalho como cuidadora de um chal\u00e9 do Colorado, propriedade de uma fam\u00edlia europeia. Como raramente o visitam, \u00e9 o lugar perfeito para se concentrar a escrever o seu livro. Mas quando o atraente pr\u00edncipe Enrique se apresenta de forma inesperada com toda a sua comitiva, os planos de Emily v\u00e3o por \u00e1gua abaixo, sobretudo quando esperam que continue com o seu trabalho como cuidadora enquanto Enrique prepara a venda do chal\u00e9, um requisito para a sua pr\u00f3xima coroa\u00e7\u00e3o como rei. \u00c0 medida que Emily e Henry se v\u00e3o conhecendo, descobrem que t\u00eam mais em comum do que esperavam.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1095357,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"T.W. Peacocke","cast":"Danica McKellar; Neal Bledsoe; Jennifer Wigmore; Luke Marty; Zarrin Darnell-Martin; Jenni Burke; Jonelle Gunderson; Liam Siebolt; Tom Rooney","year":2022,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1685512249,"hour":"05","minute":"50","time":"05:50"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O desaparecimento de uma jovem, estudante de um doutoramento de engenharia, reabre uma ponta solta no passado de Liguori. O principal suspeito \u00e9 o poderoso magnata do petr\u00f3leo Piccardo, cuja advogada \u00e9 Livia, a m\u00e3e de Liguori. O caso ir\u00e1 inevitavelmente ressurgir a rela\u00e7\u00e3o frustrada entre os dois, enquanto Blanca est\u00e1 cada vez mais em perigo por parte de algu\u00e9m que agora a controla e quer fazer-lhe mal.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092417,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:52","season":1,"episode":9,"timestamp":1685512967,"hour":"06","minute":"02","time":"06:02"},{"title":"Yesterday","slug":"yesterday","enTitle":"Yesterday","synopsis":"Depois de um estranho acidente, o cantor e compositor Jack Malik (Himesh Patel) descobre que \u00e9 a \u00fanica pessoa da Terra que se lembra dos Beatles. Interpretando as suas can\u00e7\u00f5es mais conhecidas para um mundo que j\u00e1 as esqueceu, Jack alcan\u00e7a o n\u00famero um das tabelas musicais de todo o mundo, gra\u00e7as \u00e0 ajuda de uma agente sem escr\u00fapulos (Kate McKinnon). No entanto, o sucesso nem sempre traz felicidade e poder\u00e1 acabar por perder Ellie (Lily James), a mulher que o amou muito antes de se tornar famoso. Danny Boyle, vencedor de um \u00d3scar atrav\u00e9s de \u201cQuem Quer Ser Bilion\u00e1rio?\u201d, e Richard Curtis, aclamado guionista de \u201cQuatro Casamentos e Um Funeral\u201d e \u201cO Amor Acontece\u201d, unem o seu talento nesta fant\u00e1stica com\u00e9dia de rock-n-roll que rev\u00ea as can\u00e7\u00f5es mais ic\u00f3nicas dos Beatles.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1077600,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Danny Boyle","cast":"Himesh Patel; Lily James; Sophia Di Martino; Ellise Chappell; Ed Sheeran; Meera Syal; Harry Michell; Vincent Franklin; Joel Fry; Michael Kiwanuka","year":2019,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685516075,"hour":"06","minute":"54","time":"06:54"},{"title":"A Minha Doce Carolina","slug":"a-minha-doce-carolina","enTitle":"Sweet Carolina","synopsis":"Ao descobrir que a sua irm\u00e3 e o seu cunhado morreram num acidente, Josie, uma executiva de marketing de Nova Iorque, regressa \u00e0 sua terra natal em New Hope, Carolina do Norte, para estar com a sua fam\u00edlia. No meio da confus\u00e3o, Josie fica a saber que foi nomeada tutora dos filhos da sua irm\u00e3, Delilah e Ben, o que ir\u00e1 afetar a din\u00e2mica familiar. Os seus pais acreditam que o melhor para todos \u00e9 que as crian\u00e7as fiquem com ele, mas Josie quer cumprir os desejos da sua irm\u00e3, apesar de n\u00e3o saber se est\u00e1 preparada para os desafios da maternidade instant\u00e2nea, especialmente quando enfrentam uma perda. Cooper, um antigo namorado do instituto vai ajud\u00e1-la na sua cruzada.","genreEN":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","genre":"Com\u00e9dia Rom\u00e2ntica","programID":1095347,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Peter Benson","cast":"Lacey Chabert; Tyler Hynes; Gregory Harrison; Jesse Moss; Teryl Rothery; Cassidy Nugent; Glenn Gordon","year":2021,"runtime":"01:25","season":false,"episode":false,"timestamp":1685522395,"hour":"08","minute":"39","time":"08:39"},{"title":"H\u00e9rcules","slug":"h-rcules","enTitle":"Hercules","synopsis":"Dwayne Johnson interpreta H\u00e9rcules na nova vers\u00e3o de Brett Ratner de um dos her\u00f3is de a\u00e7\u00e3o mais \u00e9picos de todos os tempos. Depois de terminar as tarefas mais duras de toda a antiga Gr\u00e9cia e atormentado pelo seu passado, H\u00e9rcules transformou-se num mercen\u00e1rio errante que se aproveita da sua lenda para recrutar um impetuoso grupo de fi\u00e9is seguidores. Mas agora, ao iniciar uma campanha audaz para p\u00f4r fim \u00e0 sangrenta guerra civil em Tr\u00e1cia e devolver o trono ao rei leg\u00edtimo, uns vil\u00f5es inimagin\u00e1veis ir\u00e3o p\u00f4r \u00e0 prova os seus m\u00edticos poderes e a sua humanidade.","genreEN":"Aventura","genre":"Aventura","programID":1067998,"post_id":29840,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hercules_TeaserPosterBLUE_fin3Online_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/hercules","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Brett Ratner","cast":"Dwayne Johnson; John Hurt; Ian McShane; Joseph Fiennes; Rufus Sewell; Aksel Hennie; Ingrid Bols\u00f8 Berdal; Reece Ritchie; Tobias Santelmann; Peter Mullan; Rebecca Ferguson","year":2014,"runtime":"01:28","season":false,"episode":false,"timestamp":1685527505,"hour":"10","minute":"05","time":"10:05"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092419,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:48","season":1,"episode":11,"timestamp":1685532795,"hour":"11","minute":"33","time":"11:33"},{"title":"Blanca","slug":"blanca","enTitle":"Blanca","synopsis":"O caso que Blanca est\u00e1 a investigar tem um grande interesse pessoal, porque afeta Carmine Russo, o pai de Sebastiano, o rapaz que ela tinha identificado como o assassino da sua irm\u00e3. Al\u00e9m disso, a sa\u00fade de Blanca est\u00e1 cada vez mais comprometida e, sem o saber, aproxima-se inevitavelmente de uma armadilha perigosa que a espera h\u00e1 muito tempo.","genreEN":"Policial","genre":"Policial","programID":1092420,"post_id":29738,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/FORMATOS-WEB\uf026PSD\uf026AMC_POR_BLANCA_WEB_2400X1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/series\/blanca","director":"Giacomo Martelli","cast":"Maria Chiara Giannetta; Giuseppe Zeno; Pierpaolo Spollon; Enzo Paci; Gualtiero Burzi; Antonio Zavatteri","year":false,"runtime":"00:57","season":1,"episode":12,"timestamp":1685535660,"hour":"12","minute":"21","time":"12:21"},{"title":"O Gato das Botas","slug":"o-gato-das-botas","enTitle":"Puss in Boots","synopsis":"Muito antes de conhecer Shrek, o conhecido lutador, amante e foragido Gato das Botas (Antonio Banderas) torna-se num her\u00f3i quando embarca numa aventura com a dura e inteligente Kitty Softpaws (Salma Hayek) e o c\u00e9rebro Humpty Dumpty (Zach Galifianakis) com o objetivo de salvar a sua aldeia. Para complicar as coisas, no caminho, encontram os conhecidos foragidos Jack e Jill (Billy Bob Thornton e Amy Sedaris), que far\u00e3o qualquer coisa para que o Gato e o seu gangue n\u00e3o consigam o seu objetivo. Esta \u00e9 a verdadeira hist\u00f3ria do gato, o mito, a lenda... E, \u00e9 claro, as botas.","genreEN":"Anima\u00e7\u00e3o","genre":"Anima\u00e7\u00e3o","programID":1090750,"post_id":29841,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Gato-das-botas_2400x1080_jpg.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-gato-das-botas","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Chris Miller","cast":"Antonio Banderas; Salma Hayek; Billy Bob Thornton; Zach Galifianakis; Amy Sedaris","year":2011,"runtime":"01:19","season":false,"episode":false,"timestamp":1685539058,"hour":"13","minute":"17","time":"13:17"},{"title":"Tartarugas Ninja: Her\u00f3is Mutantes","slug":"tartarugas-ninja-her-is-mutantes","enTitle":"Teenage Mutant Ninja Turtles","synopsis":"April O'Neil (Megan Fox), rep\u00f3rter das not\u00edcias do Canal 6 de Nova Iorque, e o seu astuto operador de c\u00e2mara Vern Fenwick (Will Arnett), estiveram a observar como uma misteriosa organiza\u00e7\u00e3o chamada o Cl\u00e3 do P\u00e9, liderada por Shredder (Tohoru Masamune), aterroriza Nova Iorque. O futuro parece sombrio at\u00e9 que quatro criaturas saem dos esgotos e descobrem que o seu destino est\u00e1 marcado como os her\u00f3is encarregados de salvar a cidade e revelar o plano diab\u00f3lico de Shredder.","genreEN":"A\u00e7\u00e3o","genre":"A\u00e7\u00e3o","programID":1090751,"post_id":29845,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Tartarugas-Ninja-herois-mutantes_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/tartarugas-ninja-herois-mutantes","stunt_slugs":["amc-hits-natal"],"director":"Jonathan Liebesman","cast":"Megan Fox; Will Arnett; William Fichtner; Noel Fisher; Alan Ritchson; Pete Ploszek; Jeremy Howard; Danny Woodburn; Tohoru Masamune; Whoopi Goldberg","year":2014,"runtime":"01:32","season":false,"episode":false,"timestamp":1685543779,"hour":"14","minute":"36","time":"14:36"},{"title":"Locke","slug":"locke","enTitle":"Locke","synopsis":"Ivan Locke (Tom Hardy) \u00e9 um homem dedicado \u00e0 fam\u00edlia e bem-sucedido no emprego, na \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil. Vive e trabalha na cidade inglesa de Birmingham. Tudo lhe corre de fei\u00e7\u00e3o e dentro dos planos que tra\u00e7ou para a sua exist\u00eancia. Mas, um dia, recebe uma chamada telef\u00f3nica que vai p\u00f4r tudo em causa. Do outro lado da linha est\u00e1 Bethan (voz de Olivia Colman), uma colega com quem teve um caso pontual sete meses antes. Ela diz-lhe que est\u00e1 a entrar em trabalho de parto prematuro. Deixando para tr\u00e1s importantes compromissos familiares e laborais que tinha marcados para o dia seguinte, entra no carro e faz-se \u00e0 estrada, rumo a Londres, onde o seu filho est\u00e1 prestes a nascer. Ao longo dessa viagem de duas horas, e sem sair do ve\u00edculo, a sua vida vai alterar-se por completo.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1005254,"post_id":30316,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/locke_2400x1080.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/locke","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Steven Knight","cast":"Tom Hardy; Olivia Colman; Ruth Wilson; Andrew Scott; Ben Daniels; Tom Holland; Bill Milner","year":2013,"runtime":"01:18","season":false,"episode":false,"timestamp":1685549288,"hour":"16","minute":"08","time":"16:08"},{"title":"Mulheres Giras","slug":"mulheres-giras","enTitle":"Beautiful girls","synopsis":"Quando Willie Conway volta \u00e0 pequena aldeia da sua inf\u00e2ncia, deixando para tr\u00e1s a sua vida em Nova Iorque, reencontra os seus velhos amigos da escola: Tommy, Kev, Paul e Mo. Apesar das suas vidas terem seguido destinos opostos, os cinco ainda partilham pontos em comum, especialmente no que se refere \u00e0s mulheres. Ao mesmo tempo que tentavam p\u00f4r em ordem as suas rela\u00e7\u00f5es sentimentais desordenadas, descobriram os fortes la\u00e7os de amizade que os mantiveram unidos todos estes anos.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":78173,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Ted Demme","cast":"Matt Dillon; Noah Emmerich; Annabeth Gish; Lauren Holly; Timothy Hutton; Rosie O\u00b4Donnell; Max Perlich; Martha Plimpton; Natalie Portman; Michael Rapaport; Mira Sorvino; Uma Thurman; Pruitt Taylor Vince; David Arquette","year":1996,"runtime":"01:45","season":false,"episode":false,"timestamp":1685554238,"hour":"17","minute":"30","time":"17:30"},{"title":"O Lobo de Wall Street","slug":"o-lobo-de-wall-street","enTitle":"The Wolf of Wall Street","synopsis":"A hist\u00f3ria ver\u00eddica do corretor da bolsa nova-iorquino Jordan Belfort. Do sonho americano \u00e0 gan\u00e2ncia empresarial, no final dos anos 80. O sucesso e a sua gigantesca fortuna aos 20 e poucos anos, deram a Belfort o t\u00edtulo 'O Lobo de Wall Street'.","genreEN":"Com\u00e9dia","genre":"Com\u00e9dia","programID":1067640,"post_id":29659,"thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destacada.jpg","permalink":"https:\/\/www.amctv.pt\/filmes\/o-lobo-de-wall-street","stunt_slugs":["amc-hits"],"director":"Martin Scorsese","cast":"Leonardo DiCaprio; Jonah Hill; Margot Robbie; Kyle Chandler; Cristin Milioti; Rob Reiner; Matthew McConaughey; P.J. Byrne; Jon Bernthal; Jean Dujardin","year":2013,"runtime":"02:48","season":false,"episode":false,"timestamp":1685560545,"hour":"19","minute":"15","time":"19:15"},{"title":"Jovem Adulta","slug":"jovem-adulta","enTitle":"Young Adult","synopsis":"Mavis Gary \u00e9 escritora de livros para adolescentes que regressa \u00e0 sua cidade natal para reviver os seus dias de gl\u00f3ria e tentar reconquistar o seu amor de adolescente. Quando tudo parece ir de mal a pior, Mavis depara-se com um antigo colega de turma que tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiu triunfar nos estudos...","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1018604,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Jason Reitman","cast":"Charlize Theron; Patton Oswalt; Patrick Wilson; Elizabeth Reaser; Collette Wolfe","year":2011,"runtime":"01:27","season":false,"episode":false,"timestamp":1685571000,"hour":"22","minute":"10","time":"22:10"},{"title":"Viver Depois de Ti","slug":"viver-depois-de-ti","enTitle":"Me Before You","synopsis":"Muitas vezes, encontramos o amor onde menos esperamos. \u00c0s vezes, leva-nos onde nunca esper\u00e1mos ir... Baseada no romance bem-sucedido de JoJo Moyes, este comovedor filme rom\u00e2ntico centra-se numa jovem, Louisa \"Lou\" Clark (Emilia Clarke), que est\u00e1 contente com a sua vida sem compromissos numa pequena cidade. No entanto, a sua perspetiva normalmente alegre \u00e9 posta \u00e0 prova quando enfrenta o seu novo desafio profissional, depois de ser contratada como cuidadora de Will Traynor (Cam Claflin), um londrino abastado que ficou paral\u00edtico num tr\u00e1gico acidente.","genreEN":"Drama","genre":"Drama","programID":1067992,"thumbnail":"https:\/\/www.amctv.pt\/wp-content\/themes\/amc-global-redesign\/assets\/images\/amc\/placeholder_20x9.jpg","director":"Thea Sharrock","cast":"Clarke Emilia; Sam Claflin; Janet McTeer; Charles Dance; Vanessa Kirby; Samantha Spiro; Brendan Coyle; Jenna Coleman; Matthew Lewis","year":2016,"runtime":"01:43","season":false,"episode":false,"timestamp":1685576242,"hour":"23","minute":"37","time":"23:37"}]},"stunts":[{"id":29902,"title":"AMC Hits","slug":"amc-hits","thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Actividades-criminais_2400x1080_volteado-1.jpg"},{"id":29878,"title":"AMC Hits Natal","slug":"amc-hits-natal","thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Grease-1_2400x1080.jpg"},{"id":29771,"title":"AMC Hits Natal: O Hobbit","slug":"amc-hits-natal-o-hobbit","thumbnail":"https:\/\/images.amcnetworks.com\/amctv.pt\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Hobbit-uma-viagem-inesperada_2400x1080_jpg.jpg"}]}
